YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

storyteller同埋白兵最近終於露出3毛尾巴
都係仆街嚟

白兵
要用埋晒啲看透世事嘅格
成日扮看透世事
啲料又錯
我好耐之前有聽白兵
越聽越唔對路
最近終於明佢部署咗咁耐嘅目的何在

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

佢哋啲觀點

又係話個制度有問題唔應該去投
無撚用果啲

最好笑果個STORYTELLERS仲話，你唔投俾建制，佢咪一樣有大陸條水大把$
斷唔到佢財路

我吊佢老母
明知區選有36億資源，唔通唔投非建制，送36億俾建制？ $有邊個嫌多？佢有大陸
資助就等於佢唔會吸我哋納稅人血？

依2個大仆街好多後生仔聽
依家撲出嚟講到區選無撚用

佢哋最無撚用

任何戰線都有佢嘅作用
我夠知贏區選唔係一天光晒

但輸撚咗 就萬劫不復

叫人唔好投，真係當人傻

片我就唔POST啦
唔想幫佢賺VIEW

但佢哋啲歪理真係令人作嘔

開頭果幾個月
佢哋好隱藏㗎

扮晒知性型

個白兵依家都唔會明言話唔好投
但其實就不斷散發
無用論

如果訂閱左既，好快d取消！

係
不過佢哋YOUTUBE 最近啲片多LIKE 少DISLIKE
荼毒咗好撚多人

佢哋仲要喺LIVE度互相吹捧

同啲3毛喺依度猜波
同一手法

我唔會咁睇
我識人係港獨派，佢地都覺得選舉係無用
最好個選舉取消，唔好比過政府有公認性

依個係政治光譜的問題
港獨的政治光譜係好憎固執於體係入面的人

唔好入佐唔同政治光譜就屈人係毛先得

咁𠵱家無取消到

就唔好去投？
我絕對不能AGGAR

幾時支持本土攬炒派就等於3毛

咁我都同意佢地未必係五毛
呢個世界總有好多ON 9 仔係覺得自己好撚清高同看透世事既

天琦都去選啦

依啲固執害撚死人
空想撚

屌終於有人講
佢地啲理由 完全自打嘴巴

人地又冇話唔好去投
講緊自己決定
睇啲唔睇啲就屌人

係
完全唔知2人咩BACKGROUND
但就連中南海權鬥都扮晒專家分析
啲基本料仲要錯
嘔

連老母都都聽得出佢地係分化撚

嘩
佢好明顯帶撚晒風向啦
抹黑晒之後叫你決定

抗爭無用所以唔好反抗，

推

最撚憎啲無用撚
運動到依家就係唔同戰線都盡最大努力去行

我就比較溫和，因為我覺得港獨係依個時間點唔太現實
我感覺就係所有可以利用工具都要利用
所以我係會投票
我個人 政治光譜 係泛民偏本土

港獨派／激進本土派最大問題係太過鐘意針對同路人
其實同最左的泛民一樣
泛民之前係一衝就割
獨派／激進本土派就係一溫和小小都會記住來屌

投白票係我作為公民嘅權利，我都尊重你地想投票嘅權利，但點解你地唔可以尊重其他民主睇法同派別

如果因為唔想投建制而泛民躺贏
咁泛民會唔會有動力做野？

係囉

又係啲私怨POINT
不過佢哋叻在唔會鬧鬧鬧
用理智TONE講

跟本就係 你投票就係認個體制
即係政府先係合法既
咁你出黎做乜9?

我又係聽到O曬嘴
內容愈來愈多係屌其他網台
好失望下

咁叫抹黑
你叫over the dead body死返幾次先囉
香港司法系統

又係啲空想撚

一定要投

大佬你而家有無分化既本錢先？
你唔投泛民就一定輸俾建制
有無公認性跟本就無人care

好明顯係儲到一定FANBASE後開始現形

其實同支那01一樣
開頭就扮黃
到關鍵時間就現形

不如你用你嘅理論去說服人投票，屌票無意思嘅

一定要投泛民

投白票 令建制贏
百害而無一益

唔關政治光譜事
關個人睇法事
支持港獨 一樣可以支持體制內玩
內外夾擊就可以

咪係囉

啲POINT全撚部站唔住腳

我有睇晒佢哋噏乜先吊佢哋嘅

投票係表示我地係好想有得投呀

天琦就係最好證明

其實好多獨派都無出聲
不過一定會有人忍唔住

你可以屌，但唔同屈人毛咁解
我好憎人屈毛

On9

笑咗

我好開心我係P牌
拉

cls

on9

又五毛論 唔支持泛民 唔投票就係五毛

政綱唔岩自己心水就投廢票有咩問題？

只要有人係政綱講明支持前線抗爭者，我張票就會投俾佢，講完

有時覺得班藍絲五毛團結唔係無原因

藍絲五毛: 有理無理, 投撚晒俾建制咪得囉

黃絲: 1. 含淚投泛民 , 2. 投白票, 反正兩邊都係仆街 , 3. 我都投建制, 大家攬炒焦土囉

然後黃絲1.2.3 , 3幫人馬又互屌鬼打鬼, 試問咁仲點贏??

天琦出嚟有得選我一定投佢

果啲離地焦土撚好嘔心

點都投

同你唔同睇法就3毛

利申：會投

重睇啦

我唔知佢地係咪分化撚，但係起碼我而家知邊啲人係泛民打手

所有泛民支持者都係垃圾，淨係識屈人做咩無咩毛

天琦同你講最憎含淚投票

其實佢哋講嘅嘢都係大家已知
唔駛特意去「科普」我哋
區議會只係諮詢機構，好多佢哋嘅聽眾都佑
成鳩日話人唔醒
又玩返眾人皆醉佢哋2個獨醒
Be humble la

人地叫你鐘意投邊個就邊個喎

收皮啦 on9仔

佢有叫人唔好去投票咩?

又一引戰燃

白兵無叫人唔投佢講個政治現實啫
我都係會投，舉手之勞啫

人地好強調話唔好同立場就投，叫你要識監察你投緊比咩人

咁你就真係當佢係區選啦
無啲政治敏感度
依次係另類公投
全球睇住
你輸撚咗
咪即係個運動無民意授權囉

拉 再 block

人哋支持本土講下飯民啲柒嘢又話人三毛
On99

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

拉

佢無講唔好投但係佢講嘅嘢同叫你咪投反建制無乜分別

人地有個人意志唔想投 又要被人打做三毛分化撚同埋鬼

唔同意見=三毛 樓主番去睇泛民啦

都有講明任何人都唔應該太care區議會嘅結果
好合理
票係要去投嘅
白票就無謂，四年前試過。

又話不割蓆，當我地利用自己公民權利去提醒泛民做多d野，唔好再躺贏，都未話佢地係立法會投咗幾多棄權票，就話我地係鬼係分化，真係好無奈.屌票有咩用

係咁咖啦依家, 班飯民都痴撚線

負評 拉黑 上一頁

又屈毛 好撚心啦 覺得張票係你你咪努力啲去做囉。

唔係怪嗰啲叫你唔去投票嘅人 係投比你嘅一定會投俾你

佢地明明叫人鍾意投乜就投乜
唔啱心水咪白票, 咁係自己自由喎
咁都可以屈毛

認清楚啦 自主思考 唔好聽人講

分化都唔係毛？
獨我都想 但而家最有利就係投民主派呀嘛

兄弟爬山 各有各做, 佢地唔投票既point 我都唔同意, 總知星期日票就照投

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

都話建制大勝先好
說明體制已病入膏肓
所有程度既黃全部可以死心
全民覺醒，破壞體制
到時最低消費都攬炒
一係就光復成功
「五大訴求，缺一不可」
無雙普選比你拎哂頭四個都死

利申會投比有做野比個區又幫到我既人

重睇啦
佢地都有支持麥德正
佢地講緊唔係叫你唔好投
係要知道投票既意義係咩
聽開都知唔會係3毛啦屌

無意中睇到佢話政權不受承認所以唔應該投票，我即刻屌咗出嚟，依家香港個情況應該係吋土必爭，白兵都戇撚鳩

非建制一定要贏

痴撚線po 先唔講樓主點斷章取義 想知區選輸咗點萬劫不復 姐係區選輸咗就成個運動收皮？ 唔抗爭了？

區議會係冇用呀
又冇叫你唔好投
屌下泛民就要屈毛

AGGAR

啱呀
只係想講唔好太重視呢個選舉成敗

咪就係

唔投就真係無用

白兵都有人反，係咪痴撚線
btw佢有叫人唔好去投票咩?

利申一定會投

天琦喺體制內攞資源比體制外
咁泛民會唔會攞資源出嚟呀？

建制個D鬼咪睇中你呢樣野, 出D素人出來界票
加埋配票,建制輕輕鬆鬆又嬴

個live一到屌泛民個part ，有二百幾人走左

泛民？ 不了

YES
一定投爆佢

聽完劉細良再聽白兵就知白兵聽嚟都廢

無錯
票記得去投
但香港人清醒投撚咗２２年票唔會令香港有普選

泛民走出嚟話 捐人工 我一定投

大家諗唔通 我可以問一個問題 清末個陣 革命派同立憲派有無互屌?

係
但佢扮晒看透世事
啲料又錯好嘔心

人地唔投關你L事呀, 可以唔聽架,

你交左自己d仔女既資料比藍絲未?

冇叫人唔好投
每個人都有獨立思考
自己決定
佢都有講神駒話會投有效票

佢如果無人聽得幾個觀眾我就梗係吊佢都廢事

佢地屌左其他youtube網台好多次啦，講到總之全部網台都有問題，靜係聽白兵就岩

白兵不嬲都係廢廢地 資料唔齊又唔準確
聽左一排冇再聽

係成九日錯

無睇過佢地d片，齋睇title都覺得好大浸content farm味。
總之無論邊條戰線，我地都應該儘量抵抗港共，區議會選舉投個票咁低成本，諗唔到咩理由唔做

泛民食人血饅頭推手足出去死攞光譜屌佢咪屌囉乜春毛

我唔會去投 我亦唔介意你哋去投 如果你哋覺得有用嘅嘢就去做。
噉樣我算唔算3毛 分化撚？除咗抹黑同純粹人身攻擊外，我唔認為表達自己嘅觀點同立場要比人話分化3毛。

係
日久見人心

細良=散水撚

要票唔係靠屌就有
一句唔岩聽說三毛同鬼

販民打手全面進場

係咪你太敏感，多啲上Twitter 睇下國際層面有冇人講緊你既區選

樓主Block得

Go on Youtube and fight them 30 cents, 50 cents!

HAHA一個POST引晒你哋啲3毛出嚟
其實連咩叫人血饅頭都未知

BLOCK

我睇日本新聞
好多都有勁講囉

叫留守嘅交資料比藍屍

如果你咁講,2014年中共比831你唔要??

你係咪熱狗 分化 風向撚
你要知道泛民係唔可以有獨立思考
佢地人定要跟大台做
同掌心雷阿婆係冇撚分別

無民意授權係唔係之後唔keep住呢5個月做既野 ？

係咩
我無跟過任何大台喎
又屈大台咁似中共口吻

推，寸土必爭！

你地咪繼續屌唔同意見的人 最後你地就更少人去支持你地

吓
又講到投票=唔抗爭？

2樣嘢全無衝突

你不如說服我區選有咩用？

你跟佢下佢成個POST D留言就知
唔夠人講就係毛

泛民打手，血債票償想食人血饅頭？冇真普選投嚟有咩意思。中共大把方法贏你啦。

跟得幾快重未收工咩?

欣賞樓主有自己獨立思考。不過應該思考多啲，白兵前期出咁多片俾港豬睇香港發生嘅事實，點屈到佢係毛？

唔係每個人都會有相同嘅諗法。我聽白兵或劉細良或其他人講嘢，好多時都未必讚同佢哋觀點，呢啲要靠自己分析，乜人都聽下。

支持佢哋嘅意見，反體制但在體制內抗爭。不過我會照樣去投票，踢走民建聯。

樓主唔洗咁激動

你咪跟緊泛民大台囉
唔投就係五毛係鬼

冷氣軍師，散水撚，交資料比藍絲
揾人接落去

其實啲3毛
來來去去都係依2個KEYWORD
血債票償
人血饅頭

你屈人屈你係大台 你咪鬼呀 係咪分化呀

細良叫人堅持落去喎

無用撚
分化撚
3毛
全面進場賺外快

重有唔投就係熱狗 係分化係風向
我地好撚多名架

覆啦 屌你老母
理大d手足唔係人呀

啲3毛好LIKE屈人㗎同做FAKE NEWS

其實大家問題係政治包容度問題
成個連登都有依個問題
點解TG會多人用 因為TG真係比較做實事

你都知無衝突 咁又要屌人地唔投票係三毛？ 投唔投票關你係咪同一陣線咩事？

on9 人地撚有叫你唔投咩

唔係成個連登
係有幾個泛民打手 帶風向
你留意下得幾個名成日出現

咁如果政府換票箱換到藍多過黃咁又點 ？
投又得 唔投又得
點解要將話唔投票既人係三毛 係鬼 我睇唔透

咁多如果

做好自己先啦

如果如果

屌你，當飯民神聖不可侵犯咁，你要知道梁天琦都叫過口號「民主黨賣香港」。

次次都係含投佢地咋。

不嬲個制度都有問題，投唔投咪個人選擇囉，我當白兵提醒我地要監察班飯民咋。你自己都應該知班食人血饅頭有幾仆街啦。

利申：今次都含投。

到而家仲話血債血償嘅人, 先至係鬼
你可以去投票,你都可以唔去投票,個人選擇嚟㗎
不過我想講投票真係冇撚用, 對呢個運動完全冇幫助

最初叫勇武停

老實少少講,人地叫你鐘意投咩就投咩,你咁樣咪又係固執唔聽其他人意見,同立場都有分唔同層,唔係下下都要去投票,佢唔投咪唔投囉,唔鐘意咪唔好理佢囉,做咩要關注啲你唔鐘意嘅人

我夠AGGAR功能組別好有問題
但係我絕不AGGAR唔投

之前射過落海，今次見證泛民進步，不割

散水撚係指佢叫前線散水

一開始光復香港都叫你唔好嗌

佢地有準備 寫曬稿出嘅片都ok嘅
但一到live就露晒底

我都好憎啲血債票償撚

依4個字簡直係會令到啲人唔投

負資產

尤其矇面果個
啲料錯到

youtuber 白兵同lihkg會員白兵係唔係同一人?

味話 政治包容度 問題
泛民睇本土唔順眼，本土睇泛民唔順眼
所以先有屈毛，屌來屌去問題

依家係基於不割先迫兩班人係埋一齊，唔講啦
唔想再係屌來屌去到浪費時間，去打網戰做文宣

似係

重話root cause係警察之亂 唔係中共·

係體制外講港獨會有效咩？

如果無效，得個講字，同打飛機打極都出唔到嘢有乜分別？

再講，如果咁鐘意港獨，點解唔組黨？

成日白頭宮女話當年咁寃寃屈屈咁做人有乜意思呢？

點解成撚日講到唔可以同時進行咁
我淨係知投咗就未必贏
唔投一定輸

大佬 一時做錯姐
可唔可以唔好割黎割去
唔通要人完美先可以投佢？

日本
我仲以為係美國添

講事實販民做過咩出賣香港人嘅事都叫抹黑？

人地講既重點 係呢個選舉根本唔公平
唔公平既選舉都要當公投?
利申一定投 但絕對唔會當呢個係公投

大家肯投咪無毛囉
無叫佢投泛民
但投建制/白票/唔投播毒就真係要出聲

拉
利申：會投

細良仲叫人唔好嗌光復香港時代革命點知泛民個個嗌

吓 連如果都唔比講
又話區選輸撚咗等於民意授權 政府換票箱又話唔比人估
學你講做好自己 我唔會話唔投票既人係鬼係三毛

故咪話佢哋空想撚囉

咪係lor 你唔同意照投我都好尊重
係咪要一開波就屌人係鬼係分化
你開個topic話唔同意白兵同說書人
再闡述點解你唔同意
再提出論點叫人投票係咪好難呢
係咁屌同路人有咩意思
尊重下人唔難架

大家會學識獨立思考

好好諗下點解咁易俾人帶風向

樓主如是

YouTuber 如是

而家邊個開post屌人先

同你唔同政見就係鬼，咁白頭佬同左膠唔一早去死

唔係唔俾人估

我都好擔心會換票箱之類嘢
但絕對唔會因為咁唔投

其實我以前一直係藍，我都係自從睇左白兵既片先成功改變左我，雖然我講唔上係黃，但令我明白雙普選既重要，同理解左示威者既諗法

佢中意做和理非咪俾佢做囉
兄弟爬山 不分化 而家勇武割和理非係咩玩法

AGGAR
獨立思考一向最緊要

連美國議員都夠膽公開支持前線，泛民寫落政綱都唔敢？

泛民打手

個知名3毛又出現
仲有你個FD 太SKR呢

從來只有泛民睇本土唔順眼
扲 DQ6變 DQ4 黎講
本土都唔會講DQ2喇
只有本土 獨派 俾泛民割 俾泛民打壓
先會做成今日既果

早期都叫OK,而家開始同我既諗法好大分歧,我就全力反中反共,咩方法都做既,包括含淚投票,佢地就單靠體制外果啲方法,盡做兩個字識唔識啊,包括忍辱啊

要唔要都唔係我地話事
係建制自己要等埋發叔呀嘛
同埋831係有篩選過 我地要真普選呀

咁白兵係唔係熱狗

抗爭都無用既 跳樓算

支持樓主開個post點對點講返佢地啲料有邊啲係錯
至於投唔投票就個人選擇啦
佢唔投票唔代表我唔會投
最緊要有獨立思考

體制內你過到半數?
剩係講功能組別 你選都選唔到喇
點樣體制內又改到革呀

唔似
唔同風格

投定唔投自己決定啦

泛民由97年到依家做過啲乜 大家心知肚明

由第一屆投泛民 去到依家 爭取到啲乜？

你真係以為你果張係白票?咁你不如唔好投,白票係可以操控ga

咪又係熱狗
成班陳到，心科學果班on9係到圍爐

白兵分化喎
好大可能係紅底
提醒下大家都唔得？

Storyteller好似和理非嚟
見佢幾次喺開緊花嘅時間直播

咁831比你投你投唔投呀？
到時得3個建制你又含淚呀？

呢個先係成熟公民社會需要既野

講啲咩推薦名單同掌心雷有咩分別？

公民覺醒獨立思考先係對社會有益既事

越聽得多就知樓主係冇了解人地講咩,只係聽完講一句就一味針個句屌,唔會尊重其他人意見

我有我睇白兵，你有你睇細良，有咩問題？
我星期日會投泛民，含住撚咁投，但係唔會屌鳩人白票or唔投泛民，真係唔可以容納唔同政治光譜？有冇諗過你地先係分化撚？

其實個道理好簡單
一定要做低建制派
如果係建制vs 泛民，一定投泛民
就算係建制vs 熱狗，一定投熱狗
大家都要放低私怨

我唔明點解要製造抗爭vs 區選既二元對立
兩樣野點解係互相排斥? 唔係應該一齊做咩?
你自己覺得區選冇用/代表唔到民意啫
成個國際社會一定係mon 住今次區選結果

咪就係。

六月前我憎到民主派仆街，尤其是朱票王。

但經過咗幾個月民主派不割，今次點解唔可以投返票俾佢地，用嚟抵抗建制呢。

本土攬炒派諗法
唔同諗法就叫分化?

一個政黨歷史耐
就一定背負到好嘢同衰嘢
何況泛民唔係一個黨

白紙咪無HISTORY囉

係可以做到咁的話，投同唔投都可以種架

我唔明點解話自己唔投票/投白票/投廢票被人話三毛話係鬼
不如去說服大家投票 唔係屌兩屌 支持本土既人就會含淚架

和理非?冷氣軍屍都抬舉佢啦

泛民邊忽係自己友呀

如果大家覺得我屈佢係3毛我道歉

但佢的確黑心

??? 佢一直講緊root cause係中共既強硬路線喎
你有冇聽架?

咁不如問下佢地入中聯辦做過咩

等我答下你
春天出 等埋上（X

AGGAR
緊根本唔同戰線全部要努力打

區選絕對係重要戰線
1個機會俾上百萬人對決
話無用？

所以我不嬲同投白票既講不如唔好投,咪俾個機會人,少少都唔好

一時做錯?
泛民剩係要數 數都數唔哂
遠有 97年讚成 廢除集體談判權
中間有 讚成有修改議事規則
近有白頭佬唔做主席

隨口都有大把野講

白紙一張咪無嘢講囉

早排有聽過
唔會屈毛 但一定係放負撚
成日講邊樣邊樣失敗 邊個邊個係仆街
永遠冇實質建議
感覺上就係神駒嗰類人

以前/而家做唔到過半數等於以後做唔到？

如果係嘅話，咁同一邏輯，港獨可以死心啦，因為從未出現過。

當初元朗無不反對通知書 叫人去遊行唔好帶gear 甚至唔好black bloc

咁你咪投
但唔可以好似樓主咁因為立場唔同就屌人係鬼架

緊*

咁都叫黑心？
冇撚野呀
大家心知肚明議會一早廢左
只係有某部分人希望犯民攞番資源唔使俾保皇咁多資源用先含撚投
人地用啲更激進嘅 直頭唔投黎證明香港議會一早廢左
呢個係人地嘅取態 咁又係鬼？

又話人權法唔樂觀

故我都有講咪跟足啲網投
我都唔aggar人叫你投邊個就邊個
我成日話1個區最多咪3,4個人選
要要自己做功課

我就好撚簡單嘅，乜撚選舉冇用論係唔關我事，我純粹唔想保皇狗做，所以我一定投民主

因為我地覺得泛民係真係做唔到野，我認為我需要用我嘅票去提醒佢地進步，如果你話我個區係許智峯我實投，但可惜唔係，咁當然你話都係要含投，我都尊重嘅

yes

aggar

功能組別 你有得選?
分組點票喎 兩邊都要各自過半喎
你知唔知架

你要真普選,你明唔明真普選係唔係基本法內,你抗爭緊嘅野係體制外,然後你話係體制內爭取體制外嘅野,我真係唔明,然而人地唔係迫人跟佢唔投,人人都有唔同立場,唔係你同我講一句就動搖到,正如我講完呢埋野都郁唔到你睇法,但我尊重你投票

同埋今次場運動我真係見到民主派做左好多野
毛姨姨屌政府好爽
朱heidi係立會衝擊
鄺神每次都會出現

重有近排各區開花
更加見到區議員係民主派先會出黎幫市民

下，佢地都無阻止人地去投
係獨派角度嚟睇，根本係成個遊戲規則，成個制度都有問題，所以咪直接講投唔投都係咁囉，點解咁樣又標籤人地係毛or共匪呢？
係獨派角度嚟睇，基本上建制派係保皇，泛民先係真建制。泛民唔反對成個制度係因為佢地係呢個制度都有一定嘅利益。
希望你可以睇多少少唔同政治光譜嘅理論+思維模式，唔好係唔係都屈人係共匪orX毛

同埋，LTK當初入去選都比獨派詬病緊。其實無咩獨派人撐佢呢個決定，只不過都係當佢係啟蒙者/精神領袖咁嚟睇，唔好誤會。

啲分化撚又會話 佢哋都係為選票
食人血饅頭
之後又無限loop㗎啦

最撚戇鳩係建制呢22年黎贏左咁多次，班打手講到今次泛民輸就end game咁

咪好似你以家咁 我講既呢3條罪
遠有 97年讚成 廢除集體談判權
中間有 讚成有修改議事規則
近有白頭佬唔做主席

你重可以點兜

push

其實衰過三毛
因為真係有影響力

大佬區選係攞油水
攞宣傳工具
唔係其他

組咗啦 之後俾港共取締咗啦
你訓咗幾耐？

所以咪其實冇聽人地講咩,一係就ON9,一係就別有用心

條友真係唔識
一日有功能組別你都唔會過半架啦

哦

咁啲獨派 咁撚空想
其實都係另一種離地

佢地話投邊個or投唔投自己決定
同時話講自己對選舉睇法

重點就算冇人可以叫人一定要投or唔投
因為咁唔係大家追求既freedom

最大分化撚咪樓豬囉

民主制度下的確係咁
但冇認受性選舉應該策略性投票

依樣又真係基本常識嚟
\有撚得選

其實ideal咁睇，你夾硬選又真係俾左個合法性d你唔鍾意既人代表你
但今次含撚都要投既原因係要表達立場，如果建制大勝，我諗你之後每次遊行都會俾政府，藍絲，警察串到你仆街，以你又冇聲出

既然你堅持未出現過嘅嘢，係將來都唔會出現嘅，咁麻煩你通知港獨愛好者死咗條心啦。

其實啲泛民打手
來來去去都係依2個KEYWORD
3毛
分化撚

我地就係要團結投泛民
你唔投泛民佢地一定會輸

最唔明個point
你投完票
就代表體制外唔爭取？

見到大家唔跟風好感動
我地要有分析力今場運動先有機贏

只你目標一致不變,
咩細良咩白兵通通useless

我支持投票,
你有權投都唔投, 咁仲嘈咩真普選

佢哋好興2元對立㗎

細良仲叫人交啲仔女名單比藍絲,今日交左未?

咪多得樓豬冷氣軍師囉
駁唔到人就誅心論

大佬 唔係一時做錯 係一錯再錯

知錯係要認，知錯係要改，唔好咁厚面皮每四年出黎做重複既野

咪係

無聽過 storyteller,

白兵聽過 兩 三 次, 發覺唔對路之後無聽.

功能組別你連選既機會都冇呀
個肥仔真係乜都唔識架喎

樓主都戇鳩，唔鍾意泛就屈人哋係毛。咁我夠可以話你係泛民打手啦。事實係就算區選泛民全勝都好都唔會影響到有冇真普選。人哋嘅意思係，即使區選完結咗之後唔等於運動會完，因為我哋最終嘅目標係真普選，人哋係怕啲泛民選民覺得泛民喺區選大穫全勝之後會散水先提下大家究竟真正嘅目標係乜嘢。

跟意願投票先係認同體制喎清
策略性投訴唔係認同體制
唔好偷換概念
一個行為唔應該一個方向解讀

都係果句
我就中立既，投泛民就岩o

開頭ok嘅
我有keep聽仲叫人聽
越聽越唔對路

哈哈，陳黨？有無五十人呀？

我諗你應該睇咗外國傳媒點樣形容陳生㗎啦。

咁不如你數下民建聯做左d咩再講

你咁唔滿意佢地 自己又唔出黎選
有得投本土我一定投本土
但而家投泛民先係最有利

你係咪覺得唔係泛民議員，其他人全部都係奶共？
呢個世界全部非黑即白？當初2011年泛民都係有份投贊港豬澳大橋啦，人哋唔係吹風叫唔人唔好投票，係叫人諗清楚自已投咗個咩人，唔係全部泛民都係耶穌嚟㗎。
唔同自己意見就急速反手扣人一個三毛帽，割蓆就係你哋呢班仆街，以前獨派就係比泛民光速割蓆，無人會想呢件事重演，你哋有冇諗過呢場運動開始到而家係邊個話你哋港獨？港獨呢兩個字係邊個屈鳩你？

自己諗清楚啦 我就預咗比人話分化，繼續屌啦

不割蓆

咁你哋繼續體制外孕育港獨啦。

慢慢，唔阻你喇。

仲有工黨李卓人反對強積金對沖
但係轉頭就用強積金對沖員工遣散費
就係泛民每次都賣港
但係選之前又係叫人唔好投建制 本土又被政府DQ
之後又要含淚 屌

aggar
有梁繼平依啲天琦依啲高質本土
我一定投

白兵有上連登
長期觀察係云伯系嚟

我觀察係今次真心desperate
所有打手，包括埋伏嗰啲
都要表態做野
可見依家中共做野沉唔住氣
]

"我屌你班蛤蟆呀！
你有票？我唔要呀！
儍仔！"長毛 2018

人哋泛民都無話要本土派嘅票
點解我要投佢?

除非我選區個位會承諾放返一部分錢比抗爭者
such as 東涌南選區 王進洋
否則點解我要投佢?

東涌南選區 仲有周浩鼎 黎永安 劉永賢
我要講嘅咁多 你自己諗下

又KO一件冇腦泛民
投票喎 自已連基本都唔識

從第一日開始就話唔割 人地依家同你唔同諗法就話人地3毛 咁人地仲幫我地做嘅文宣來做咩？人地做來俾你叫做3毛？

有啲人成日話和勇不分，一到選舉就型，同泛民割，當人condom

係
同感

養兵千日
選舉前出晒嚟就係想我哋輸

報串俾藍絲 人權法不樂觀 唔嗌光復香港 散水停勇武

最唔撚明人地點樣食人血饅頭
你點都係要選咖啦
支持抗爭就係人血？
同埋今次藍絲真係動左好大員
我地無分化既本錢

即刻unsubscribe 咗

我同意係取消場區選會對場運動更好，但唔取消我都會投既

聽得出係熱狗黎

唔駛明
佢哋只係不斷想你入咗腦

0708雙普選
10年走入中聯辦
杯鳩 5區公投
DQ6 DQ4
16年割鳩勇武
大把野講 都講唔哂

佢幾個月黎寫過咁多野/講過咁多野，你就抽其中一段，100字都冇，去斷章取義
我求其google 都搵到呢篇:

中共四中全會後，對香港的鎮壓手法進一步升級，包括港警攻入各大學抓捕學生。香港資深媒體人劉細良認為，這是中共在香港炮製一場港人鬥港人的戰爭，目的是要將中共的迫害手法延伸香港。

基本上有follow 開佢既，都知佢既論點係咩
你冇認真去聽既，就唔好屈人啦

我其實唔太熟熱狗
但佢包裝得好好

岩呀 跟泛民係唔駛明 做掌手雷就得

香港人係善忘既
早幾日理大廚房佬屌完入中聯辦大家就唔記得

輸咩撚呀
白鴿黨入中聯辦就贏啦播
又話民主 人地講第個choice又屌人係鬼
你要投係你嘅事
人地唔投就人地問題
咁都係鬼

呢個POST唔係仲2元咩?唔投泛民=鬼/分化/3毛??????????多謝笑話

更加重要既野係投完要監察議員既表現

諗下佢過往幾年做過既野再決定你個票點投啦

16年前我都好嬲佢
仲試過喺四方西面前舉中指吊九佢老母添

但依家嘅泛民進化咗
同埋從來選舉都係選lesser evil

我有聽
開頭都覺得OK既
但聽多幾次每當泛民一有柒野就大屌特屌
仲要果PART講完成條片有意無意咁抽水
本身都諗住當參考下意見繼續聽
點知越近區選就越黎越多無用論
頂唔順都冇聽了

但係呢個會DQ人既制度，我覺得個結果唔重要，如果真係泛民大勝咁你地係咪就完左場運動？

佢哋唔係只係唔投泛民
係講到選舉無用㗎
乜撚都無用
佢哋最無用

講真而家香港既政治環境你投咩野人入去都唔會做到野
今次投票純粹係一個受外界（包括外國）接受表達民意既工具黎

倆條友今日一次過爆出來，全部泛民屌，全部黃色網台都屌，蘋果都屌（距話寧願睇香港01哦）， 立場更加屌哦。今日講全部黃色的網台，報紙，區議員，全部睇不過眼哦。又話自己系讀留言姐，屌，扮嗮野。

又宣傳話特朗普 美國人不好信，距地系借香港人打大陸，直接將藍絲個套外國勢力入侵中國 直接灌輸比 聽眾。

白兵兩條友成日宣傳叫人睇storyteller 同happy corner，去到storyteller又成日話只聽白兵同happy corner。 上次聽到storyTeller，就同人話，我寧願睇藍色tellegram group都不睇黃色tellegram group, 我就覺得奇怪囖。

另外，白兵有條友戴頭盔叫左天命，成日吹自己成日出去發夢，又成日話自己文化水平好高，又吹自己認識一d高人好勁，成日同距爆料。實際呢條友講野都沒point。

咁點解一定要比泛民嬴?唔投票就代表所有野唔爭取?

我認真聽佢:報串俾藍絲 人權法不樂觀 唔嗌光復香港 散水停勇武

成班人話咩飯民都唔好 要投白票以示不滿
大佬你會投白票 老人院啲掌心雷唔會架
而家唔係有兩舊屎你有得揀唔食 係你唔選擇食舊無咁臭既就要被逼食舊生曬蟲既啊

同意呀，區選勝負重要咩？

同我感受差唔多
但我覺得唔妥係佢哋成日扮晒乜都知
中南海都分析
但啲hard fact錯九晒

唔支持泛民係咪罪大惡極？

Cls 諗下泛民果d咩張健忠 出賣我地幾多次

中大果一戰 凌晨3點搵3條友出黎講要保區選

Dllm 5大訴求呀 區選

好彩中大手足醒水 即散水 無俾人騎劫咋

我知區選無撚用 但我都會去投

但真係含淚咁投囉

你過多幾年就會知選舉無用，集中營見啦

其實白兵學術片係ok，直播不了

無嘅，你覺得空想咪空想lol
咁唔好成日講光復香港，時代革命啦。當初成班泛民左膠都話驚，唔好亂比中共亂扣帽子啊，宜家個個咪又係度講。
泛民係香港咁多年，下下都話實現民主香港，民主中國。佢地有權有力，最終又做到D咩？
唔係講反對區選，我同意制度內外都要做嘢，但係香港係唔會再比泛民同埋港共制度做主導lol
制度內係做到嘢嘅，就唔洗制度外抗爭啦

順帶一提，區選係只有建議權，唔似市政局咁有決策+行政權，最多都只係係個1200個選委佔幾個位，選D篩選咗嘅扯線公仔

你自己諗下點解中共無滅泛民把聲，但係滅咗咁多獨派。獨派都未屈泛民係共匪，係中共嘅制度下玩嘅泛民竟然屈獨派係共匪

咁你知唔知泛民今場運動做左幾多野

如果你有認真聽佢，而你得出既結論係佢覺得root cause係警察之亂，唔係中共
咁你理解能力真係幾差下，no offense

唔係唔投比泛民 但係佢地呢22年有咩進步過
但係如果我個區有鄺仔同埋許智峰既話 我都會去投
最慘係次次含完淚次次都賣鳩我地
利申：我唔會叫人唔投票 我都尊重人地投票 投又得唔投又得 各有各做

叫人唔好舉美國旗？

都係個句 你投冇問題
人地說人唔投都冇問題
決定權在你手
但人地只係用唔同方式表達自己意見
你就屌人係鬼
咁你自己咪又係最大嘅分化撚

冇泛民即刻由上面開始崩潰你信唔信

寧願睇香港01
梗係啦
同一伙人

無ga，成班以為自己會玩得贏呢個對中共有利嘅遊戲
都唔知點解會咁撚自大

香港人唔係善忘
係偽善
泛民俾個假希望佢地 叫佢地飲完茶投票
就可以0成本有收變 完全唔洗思考

泛民成日同人講 守住3份1 就守住個立法會
事實上 只要泛民一日唔過半數 政府任何法例 除左修改基本法
係可以隨時落實 反對唔到
因為係比例代表制抵下 你點投票泛民都根本唔夠議席
重未計功能組別

廚房佬太信相香港人 今次奶左野

都話互相吹捧
寶藥黨

係咁意睇吓，都暗示到出面叫人唔投啦

同埋佢share啲page
唔係熱狗系
就擺明打手eg劉正、楊衛隆

攬炒係個經濟
唔通全部係建制區議員就係攬炒？

到底泛民贏左有咩傷害到你地呢？
以後開花既時候都唔會有民主派議員黎支援係咪就好？

同埋 白兵係突登去搵晒泛民做錯咩去講
不如佢搵下建制做錯咩去講好過啦

你又駁唔到佢係散水撚

唔好亂屈大家諗法
泛民大勝未必有用
但呢刻都可以比建制贏到既話
咁同全世界講香港主流民意偏向建制無分別
仲未講之後既議席問題

人地投白票未說服人投番你自己立場
點解要鬧人唔投/白票/廢票

人地講左話可以投白票
咁你同共慘黨唔可以講港獨一Q樣

689喺度帶頭分化
和勇
依班KOL即撲晒出嚟
好明顯啦嘩

話人空想,人地講到明黃絲經濟圈,唔好搭鐵,國際文宣呢啲都叫空想樓主再講就露底啦

點解唔係？
邊個係立法會助止通過？

Push

全部係建制區議員就係攬炒???
笑死外媒

問題係保皇錯 that’s basic that’s common sense
但犯民舉民主旗做反民主野 that’s betrayal

政府set好晒規則 仲幫政府諗撚埋 驚反抗會影響到區選
結果咪永遠原地踏步囉 呢班死仆街含家產黎

點樣阻止呀 講黎聽下 一時做錯
喂 大佬 你唔識可以唔好出黎柒

笑死 你唔識嫁wo
你有冇上過前線？

612手足

泛民重提逃犯條例私人草案

遊行多少次都及不上贏一次選舉。
選舉就是最科學證明你是多數的方法。
輸了區選，再號稱幾多百萬人遊行也無用。

支持個個人就叫人唔好割黎割去,唔支持就叫人三毛,咁你啱晒,泛民以外,本土個啲全部垃圾,成個POST中心思想,得未?

一時做錯
買水炮車 高鐵撥款 港珠澳 中聯辦密室談判
仲要唔要繼續數？

你鍾意投，你咪投囉
鬧人三毛？
我睇你五毛就真

事實 香港既政治教育太差
泛民 每次叫人含撚投票
其實同 阿婆掌心雷冇分別

你話鄺仔埋許智峰 呢代新一代泛民 真係有做實事
唔理佢係咪泛民 佢係有做野先係值得有一票
唔係下下叫人含撚
因為呢個先係政客需要害怕人民既原因

港豬噢投贊成票

係啦你最道德啦

依啲潔癖撚
輸撚晒區選之後話唔重要

之後和理非謝九晒運動die down
大部份人再唔想提政治

樓主係咪泛民區議員or助理
好驚輸

立法會阻到既話 就唔洗上街抗爭啦

好心樓豬佢讀下制度同歷史先啦

有哂片睇 咩人都識啦

你有權投都唔投,仲要BAN人大831,咁仲嘈咩真普選?請出招

哩啲野好多人都有講過
唔出去打卡有撚人信
Henry次次打卡㗎

唔做吓哩啲點取信於人
云伯依家直接侮辱維尼添

同埋依家想有百萬遊行係唔現實
block交通秋後算賬噴tg

泛民係場運動都付出好多 一樣要被捕
點解要令佢地輸？

水炮車 港珠澳 中聯辦密室談判 集體談判權

種票掌心雷換票箱，呢d真係好科學嘅投票方法

我係一個想建制仆街嘅香港人

我係要保皇黨做唔到野,而唔係要當選個區議員做到野啊,只要唔係奶共既我投隻狗都無所謂
你地最錯就係當個制度無用就唔理,問題係對我地無用係因為我地用唔到,對家就好撚好用啊

真心 如果佢係假膠 / 三毛都算
如果佢係真fans既話 真係豬隊友到仆街

票照投
繼續抗爭
完
拉

點解咁多負評

算啦
啲分化撚出晒嚟
驚撚死我哋贏
輸佢哋就開香品檳

12點幾係3毛開工高瘋期

你哋先係分化
人哋講撚完
你咪自己用腦lor
用撚完覺得唔啱你 咪唔好睇 自己投票
人哋又無叫你唔好投
人哋話無用就屌9人分化？
食屎啦 屌你老母
香港點解依家攪撚到咁
係因為有你班仆街仔 你哋先分化
唔撚柒用腦 你冇政治意識就收皮啦
做好自己先啦
拎呢啲嘢攞存在感
收皮啦

你呢種真係好典型叫人投白票既人諗法
屌你老母講撚到去投票=覺得投票好有用=其他乜都唔會做等死唔識反抗咁
大家都係就算明知未必有用，但有一絲希望先去做，仲有唔想比建制贏
其他有用既反抗咪繼續去做
你地就屈鳩人係港豬淨係識投票
以你地思維覺得無用就唔做，咁貼文宣撐黃店夠反唔到共
你咪去屌埋囉

吓 16年本土收皮都係咁喎
又唔見你嘈既？

咁點解釋 泛民當年帶頭杯鳩 5區公投 ,呢樣都唔講住
好似你咁講
投票純粹係一個受外界（包括外國）接受表達民意既工具黎
咁政府 / DAB 嬴左你地
你地係咪信服個公投結果先
一陣好似英國脫歐咁
投到唔脫為止

我留定名 睇輸左 又會話熱狗搞事分化
同政府換票箱 黑箱作業

白兵都屌？

中共比咗普選香港人架
係831框架下 都係中國式民主架

吓
投票 = 唔跳出個圈抵抗？

2樣都做唔得㗎？

你估人地係諸葛亮？
係就贏撚左啦
而家美國支持啦 你就係度鞭屍

你收一收皮啦

BTW 唔記得左講
20萬人上街 都唔夠表達民意?
唔好唔記得 當年 23條50萬都冇人驚你喇
係田大少上北京傾番黎

咁你咪投付出大果D囉 鄺仔果D
咁冇做過野嘅你投唔投佢呀？

咁出咗鄺仔同許智峰咁算唔算進步？
你唔投啲新人出嚟
又點知會唔會係下一個鄺仔？

唔係泛粉就係藍絲，三毛，分化撚
好心啦

我只知唔投建制贏撚晒

咪咁核突啦
九西兩次補選輸到仆街 販民班政治人物都醒水要拉攏返本土派系
而你仲係度串柒柒倒米

九西補選分析-九西選民比新東選民更有骨氣

如果無佢地大聲講出黎逃犯條例有幾有問題
條例過左都你都未知咩事

進化左啦?比佢地3個月泛民做嘅野你睇,冇老作過,請解釋

香港另類抗爭實錄
一九年十一月廿二日更新

68 #劉小麗 稱69遊行以人數取勝，不會衝擊
69 #姚松炎 指69黑衫人來歷不明
610 #周偉雄 稱69衝突無謂
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
620 #胡志偉 612掟磚義士應改控襲擊
621 #張超雄 嘗試護送警車入警察總部
621 #黃之鋒、#區諾軒、#朱凱廸 於警察總部門口投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又拒道
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄 阻止市民進入立法會
71 #劉慧卿 指衝擊立法會示威者中有鬼
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #蘋果日報 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
723 #朱凱廸 稱不能打黑社會
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
729 #潘小濤 質問沒有大台無法統籌物資
731 #立場新聞 跟隨TVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #陳淑莊 稱應放眼區議會選舉
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
814 #毛孟靜 雖自稱不割蓆，但不接受機場示威者行為
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝
819 #民陣 稱魚蛋義士募捐捐款為收入，須經民陣大會討論後才能決定如何處理該筆捐款
821 #梁啟智 於facebook上稱市民訴求為成立獨立調查委員會，隻字不提五大訴求（按：七一宣言中之五大訴求並無獨立調查委員會）
822 #梁耀忠 有市民於葵芳地鐵站被打傷後叫人報警
823 #潘小濤 於商台呼籲政府同泛民傾香港出路
824 #金水 將美國鳳凰城示威片段當作九龍灣示威片段
824 #立場新聞 遺失贊助人資料
825 #劉山青 稱不應推倒智能燈柱
826 #戴耀廷 稱體諒警隊，因其已成8磨心
826 #涂謹申、#楊岳橋、#郭榮鏗、#葉建源 與葉劉淑儀達成共識，希望保持香港特殊地位
829 #葉建源 反對任何暴力
830 #任建峰 不要針對差人
91 #任建峰 反對「核爆都唔割」原則
831 #泛民全體 向習近平要求北京政府重啟香港政改
92 #大律師公會 遣責示威者違反禁制今
92 #劉慧卿 希望與政府妥協
93 #余若薇 認為外國及武力用處不大，要依靠道德反抗
94 #岑子杰 提出弱雞版新五大訴求
94 #梁家傑 稱應放眼區選，武力升級即中計
94 #劉慧卿 指民主派希望邱騰華成為特首
94 #朱凱廸、#金水、#林日㬢 改嗌「四大訴求，缺一不可」
98 #涂謹申 不想因人權法損害香港經濟
98 #梁家傑 稱輸即係贏
98 #胡志偉 爭取四大訴求
910 #民主黨 鼓勵市民告知警方自己的電話號碼
910 #黃之鋒 稱香港是中國一部分
914 #林卓廷 謝絕攬炒
918 #黃之鋒 於美國國會聽政會上強調自己會參選下屆區議會選擧
919 #梁耀忠 指特朗普言行不一
919 #黎則奮 指斥勇武行動升級或被當作恐怖主義
920 #蘋果日報 呼籲血債票償
921 #陳珏明 呼籲「血債票償」
924 #鄺俊宇fbAdmin 誤報鄺俊宇頸椎受重擊
924 #黃之鋒 反對馬上取消香港獨立關稅區
926 #民間記者會 代表義士放棄指斥中共為赤納粹
927 #蘋果日報 是日特刊中仍有「血債票償」四字
927 #譚文豪 對武力感心痛
928 #羅冠聰 相信中國能被改變
928 #黃之鋒 認為現在的對話不一定是公關技倆
930 #大律師公會 批評市民指罵檢控官
930 #國難五金 遺失國難家書
930 #區家麟 稱政府樂見縱火而非摺紙鶴
101 #古思堯 指勇武對泛民不利，社民陣反港獨反暴力
101 #李卓人 要求平反六四及建設民主中國
102 #梁耀忠 指暴力抗爭不能解決問題
105 #梁家傑 指和理非乃最佳策略，縱火打人任由警察做便可
105 #范國威 稱破壞地鐵站之黑衫人係鬼
107 #陶傑 稱下個戰場係區議會選舉
104 #民間記者會 中英文版聲明不同，英文版多出一句「香港臨時議會發出一份聲明」
107 #黃之鋒 公開稱不知道Solomon yue的存在
107 #中大學生報 指責黃洋達篤魁（後就報道失實道歉）
1014 #蔡子強、#張達明、#張楚勇、#李詠怡、#鍾劍華、#張燦煇、#關信基、#陳祖為 呼籲各方保持克制以讓區議會選舉如期舉行
1017 #泛民議員 讓何君堯當選環境事務委員會主席
1017 #陳淑莊 指岑子杰遇襲案或令區選押後
1020 #范國威 捉鬼
1018 #社民連 假裝前綫巴絲籌錢
1013 #胡志偉 希望抗爭者勿讓區選延期或取消
1024 #楊政賢、#無妄齋、#陳旻羲、#陳澤滔、#張秀賢、#鄺頌晴、#黃子悅、#盧斯達、#梁頌恆、#陳浩天、#黃之鋒、#戴耀廷、#梁繼平、#羅冠聰、#岑敖暉、#立場姐姐、#老豆搵仔、#學民思潮、#青年新政、#本土民主前線、#FreedomHK G20 眾籌登報團隊、#612 Reminder 呼籲參與加泰集會（名單由#周竪峰 先生提供）
1028 #民主黨 呼籲讓區議會選舉如常舉行
1011 #黃之鋒、#陳炳洋 爭取封站時可在金鐘轉車
111 #112籌委會 呼籲市民打開WiFi以點算人數，或會方便所有人（包括港共當局）得知市民曾到該處
112 #梁家傑 提醒集會參與者一定要和平散去，不要用暴力，並要在區議會選舉中投票。
117 #梁家傑 稱法治未死
117 #香港大專學界事務代表團
一）承認抗爭有領袖，而默認學生領袖為HKIAD。
二）否定勇武抗爭者 ，指出勇武不解決問題。
三）承認要起大台以操控人群。
四）目標恢政府權威。
五）默認問題只出在香港政府。
118 #張秀賢 指不投票給他的人就是認為721元朗恐襲無須追究
1110 #邵家臻 稱自己無法高呼復仇
1111 #職工盟 拒絕參與民間罷工
1111 #毛孟靜 譴責義士火燒自稱差人的廢老
1112 #鄺俊宇 替在中大的記者大合照
1114 #正政唯識 鼓吹堅守各大專院校
1115 #焚場新聞 鼓吹陣地戰
1115 #黎智英 認為人類無法以理性計劃復仇，及年輕人食子彈時其他人應投票
111x #岑傲輝 堅持死守理大至1118
1117 #戴耀廷 指區議會選舉是一場公投
1118 #劉山青 批評放火和攻擊商場等行為
1118 #劉慧卿 僅希望成立獨立調查委員會
1118 #城寨 呼籲受困理大的人傳送個人資料予何玉芬
1118 #升旗易日報 將機密訊息廣而告之 （儘管該訊息真偽莫辨）
1118 #蘋果日報 將理應保密的逃生方法廣而告之
1121 #蘋果日報 刊登了在理大事件中被捕的272人全部名單，還加上年齡和職業
難以考究 #周偉雄 指自己從來不支持示威者

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!!
持續更新:

咁泛民當時又分化舉美國旗嘅手足 又點計

梁家傑法治未死，羅冠聰建設民主中國，人唔笑狗都吠啦

就算泛民大勝之後又點呀？係咪贏左就唔繼續上街？成日講到區選好緊要咁

論點？
定係又鞭國旗當反駁

勁呀

抹黑撚全面進場

其實唔係剩係對中共有利
立會一黎 照舊 建制大多數
二黎 泛民 比例代表制泛民總會有班人入去
扮抗爭出糧 又可以呃港豬 4年再黎 呃到你2047
等你班豬留係到食屎
可以話係WININ 泛民老共雙嬴

屌 又要含淚

任何一條戰線都重要
缺一不可

從來無人講贏咗唔上街
贏輸都要上咪屈

我簡單d

我只係在乎被捕所有手足

係咪而家區選贏咗

所有手足可以無事？

而家係屌緊班老白鴿當年割手足+出賣義士
然後樓主個on9 仔就屌人三毛又乜又剩

咁你咪投泛民囉
做乜撚野要屌人唔投票呢
一定要聽你果套？

白兵頭垃撚圾 唔會再睇
live佢話投建制 話民主派廢
建制多d資源喎
即係同d廢老一撚樣 貪蛇齋餅糭

咁你繼續係人地個玩法入面睇下玩唔玩得嬴人
慢慢，唔阻你喇。

用道理說服佢哋

如果有普選立法會 啲人仲叫我白票 我一定好似你咁嬲
但實情 區議會真係冇咩實權 咁執著做咩

Sor針對你ONLY
利申支持樓主論點

付出大個d要支持起碼你都清醒d
但白兵係全部泛民都屌
無一個漏
你自己諗下佢有咩居心

所以我一定唔會投保皇
更加唔可以俾佢地贏

局勢係好多嘢要發酵嘅
贏咗一定比唔贏好
唔贏= 民意唔支持運動
外國最睇依啲
你自己諗

羅冠聰可以兜 當時美國話得返三十年你有自治又有咩用 佢咁答都係無可厚非

咁都只係你地堅持你地嘅做法，我堅持我地嘅做法啫，都話我好尊重你地嘅選擇，咪同時進行lor不嬲都話各有各做架啦，我地用我地方法你提泛民，你用你嘅方法去奪取對家資源，係無沖突架.點解要屌人用其他方法呢，如果你話我地唔投就係搞到你地唔成功，咁其實係利用緊其他人嘅投票權去達成你地嘅目的，咁究竟點解要提倡無大台，各有各做？

KO？是但你啦。

不過我就真心好希望香港可以獨立嘅。

之不過，同你呢類人做隊友嘅話，我只會提早粉身碎骨。

有啲嘢，幾時擺係枱面？幾時擺係枱底都未識分？

揸住舊芝士，就成日話想整咖喱牛腩。

係
我唔係今日睇佢live 都唔敢斷定佢好撚鬼
故我忍咗好耐
今日先出post吊七佢同storyteller

係喎！！！

咁唔該注意下你把臭口
而家本土唔爆你係因為真係睇大局為重

你仲夠膽玩以套道德綁架一定屌柒你

如果大家覺得我屈佢係3毛我道歉
你個標題講到明人地3毛喎,唔係我地誤會你個意思喎,點解而家講到我地誤會左你意思咁?

冇一種方法可以做到
你要咁講
上街/黎明行動/圍理工⋯⋯等都唔會有咁效果
咁係咪全部唔做？

人地無叫過唔好投，佢叫你投做到嘢嘅，同區選無用

選舉係支線 投左先無壞 唔得都無所謂

連個happy Kongner 都係咁

我樓下選有兩個人揀
一個就DAB 一個就只講民生 咁我投邊個
兩個都唔代表我
咁我根據唔投建制既原則 係唔係是旦投個人就叫可以出下一個鄺仔
我睇新聞都幾欣賞東涌有個侯選人話會捐錢去幫助呢場運動 我個區有呢D我都投架
黃之峰都冇得你投

36億送俾建制
建制多撚謝你

事實區議會係無純粹養政棍嫁WOW

唉算啦,進步緊,含淚投啦

未必係3毛，但on9 就一定

和理非最容易做既野，反而叫人唔好做

咁可唔可以教我 你地泛民諗住點嬴
功能組別果一半議席番黎 然後體制內改革

兩害取其輕
梗係唔投dab

YOUTUBE 3毛出沒注意
你開埋名屌喎

請問泛民幾時分化過？
Source?

我明 我係唔gur每次手足打生打死

然後第二日同我講 血債票償

請問佢地流左咩血

民主
本身就係睇個人做唔做到野 同政綱投
保皇係垃圾人地唔揀
犯民過往出賣選民按佢理解都唔揀
咁好合理
你叫人含撚屌住先 本身就只係強行剝奪佢選擇嘅自由

唔投可以點攬炒？要攬炒只有破壞經濟

又玩道德綁架呀？

叫人收旗

所以咪之後強調翻要
不分化 不篤灰 不割蓆

基本上泛民之後都無割過 比雨傘有進步

同埋和理非都要集氣
輸撚咗
唔謝有鬼
和理非謝撚咗
你話對個運動好定壞？

攬炒指經濟係你諗法
真正攬炒係指全方位
因為係而家既制度內係冇可能會贏
飯民就係一個眾人既吊命繩,有個希望要靠飯民可以贏到
事實呢個制度係點,其實大家心照
攬炒到呢個吊命繩冇埋
公民如果繼續想抗爭,就自然會再醒覺,就會疊埋心水係制度外做抗爭
例如罷工等呢D更有效既方法令政府跪底
部分飯民今次運動進步左好多,毛EE,許智峰,機師等等
我好欣賞佢地,但好多仍然係廢
至於點解只係針對飯民,就係因為佢地仲有機會進一步囉
搵呢D冇得救既建制黎討論根本就係浪費時間

有冇片link?

啲分化撚最like講啲陳年舊事㗎
同埋全部做啱嘅嘢佢哋唔會提

雞卿算唔算泛民

樓主呢啲咪打手
聽過佢地live 佢話支持某個做得野既泛民助選
人地係對事 做得好係會讚 做得差就會屌

樓主講到咁極端

唔想俾views佢

人地叫罷工呀有幾多和理非做呀，咪胸又無乜鳩和你lunch罷個lunch

我邊一句邊一點有抹黑,唔該好好解釋,唔好撚放低一句就走,呢啲野全部係事實,有邊一樣係老作,你可唔可以講出黎?駁唔到放話人抹黑就啱嫁啦?

out撚晒啦
依個四方西
最憎佢

有邊樣野係一步登天？

就算革命都係一個過程

好心你就收一收皮先，唔認同你嗰套就係三毛？

咁輸左就可以無事？

你可以唔聽
但同樣其他人有權屌某種做法

yes
aggar

老泛民唔行出黎 已經幫左

你都on 79既
你當年做柒野咪比人bin囉

你logic同張建宗叫人咪再提721一樣

#439
真正攬炒係指全方位

你望下體制入面立法會入面，你可以改變啲咩？

由十幾年前開始你已經無左否決權，依家改埋議事規則你連拉布都做唔到

點樣係體制入面爭取到民主？

係live 我估2-3個星期前 live都有人屌佢 自己搵

冇本土架 所有人都係5毛係熱狗黎架
我地收左錢架

按你講法
全部人都係錯
得你啱

泛民？暗共架喎！

唔投票後果係建制會贏，
大家只會百上加斤。

票照投，但血債一定要血償。

我淨係知手足打生打死完
因為你地一句唔gur就搞到建制今次咁都贏既話
手足仲慘

如佢哋暗共咁白兵之流明到爆

大佬 唔好咁痴線啦
人地支持左個運動咁耐
講左一句錯野就要割佢？

同埋白兵唔係好強調美國要做既野點都係會做
選唔選都係一樣

咁梁家傑羅冠聰點講都係一樣咖啦
有咩所謂呢？

你跟下佢呢個ID 泛民打手黎

佢似係冇腦on9 多d
當年大家提倡唔投票 / 白票就係不滿泛民道德綁架 + 割魚蛋義士
佢仲好意思屌返人分化

一來2016年
二來嗰陣邊有‘美國旗手足’？

原來要佢地同你講先知有咩問題架？
乜你冇自己既獨立思考既咩？
袋9萬8就係同你講條例有咩問題？

係

啲建制話手足全部係暴徒打得好打得啱最好全部告晒暴動

你俾佢贏？

一向覺得以奇怪原因指責自己友嗰d人，其實係臥底

我係唔gur 但我都會去投 唔俾建制贏

但真係含淚投囉

最大敵人係共產黨 唔推翻共產黨點救香港
唔靠外國勢力可以點推翻共產黨

其實投票無用論好易反駁

6月9日遊行之前, 夠大把人話遊行無用啦, 最後103萬人一樣照去. 鬼知到香港依單壇低能野有蝴蝶效應, 破壞左中美貿易談判同埋打亂國民黨的台灣總統選舉的勝算? 再叻既神人都估唔到香港局勢發展啦

投泛民只係唔想建制贏
現階段根本無本錢講個制度有無用
投完之後對有冇用我唔知
但唔投就只會發展更差

利申 專重投票自由

自由選擇，拉

明㗎啦，熱狗又好？港獨又好？只要係咁 keep 住屌！繼續屌！咁就可以屌到個未來！

係
同當年熱狗一樣
仲有一個重要指標

689 最近狂出post 分化吊泛民出賣勇武
吓，689幾時咁愛勇武㗎？

storyteller 都係垃圾
不過聽佢live 係同熱狗有關係
唔知做過熱狗義工定咩

包拗頸 以為自己好撚洞悉世事 投撚左先喇 屌 少忽肉咩 仲話裝修中銀最有用 知唔知幾大成本 手足比人捉左點算

對唔住 笑出聲
你估612個班人係自己睇新聞覺得有問題 定泛民議員叫佢地出黎

之前第二次九西補選 有人爆過料話泛民話想搵本土派人物發聲幫手拉票
當泛民都知自己個盤已經唔再有優勢既時候
相反班fans 仲繼續玩道德綁架

但係佢地真係做得差
但係我18歲都次次含 含咗差唔多十年
十年有咩進步
每次都係講呢一句 兩害取其輕 唔係諗下自己點去做得更好

投完之後對有冇用我唔知
但唔投就只會發展更差

垃圾storyteller

咁你覺得屌人投票會吸引人支持你咩
你要人投你唔在於 對手差 同埋比你屌所以我要投你
係在於政綱 同 佢做唔做到野呀嘛
咁你見到鄺仔果D做到野你咪投佢囉
。
最大問題係樓主一唔同意見就屌人係鬼呀

好同意，佢2 條友果種傲慢，自大，看透世事，好難頂。投票無用論如2019仲有市場既話，只會無發生送中條例既時空。但而家全民覺醒。元朗區議會無議員贊成查721, 大家就知投票好有用。投完仲要監察佢地，要求佢地，咁先係投票有用論。

一講到泛民既衰野 佢地就冇哂論點

毛姨姨叫人收旗

你投唔投都影響唔到佢合唔合所謂法
而且佢本身建制鐵票都夠講合法
結果只係等於投左建制
個人支持最終獨立或者拉埋廣東獨立，但唔會白痴到為左無用既表態而放棄任何戰線。唔想要泛民就自己先努力，做一年地區服務先再攪個初選同泛民打，贏左就對方都要幫你含

係咪黎緊會投販民既就係販民fans

跟你咁講 689 其實都係熱狗

毛ee條片？
舉旗冇問題
但舉嗰條友係想迫毛ee接受訪問時有美國旗係後面
毛ee避咗佢幾次
哩樣係佢唔啱先
而且咁多地方舉佢要走埋人哋度舉
會俾人錯覺佢哋有份舉

我覺得毛ee團隊可以勸嗰位巴打走，態度好啲
但喺嗰位巴打係不尊重人玩野在先
你有舉旗權利
但不能夾硬迫人支持埋一份

當然泛民無動員能力
但逃犯條例頭一part 4,5月時
泛民係有做到嘢阻到
新聞都係因為咁嚟
無佢哋體制內抗爭
依個issue會煲得起？

有聽開，唔認為佢哋係3毛
佢哋政治立場係
明知個制度有問題仲要維護佢參與佢係好低能
我哋要做嘅係要體制外反抗

佢哋咁諗唔係錯
只係依家體制外嘅力量仲未夠
票我會投
因為佢說服唔到我保皇贏嘅結果比泛民好

我邊個講法呀,請問POINT呢?

而家邊個開POST屌人?人地有冇阻你投票,本土嘅人係尊重人意見,你投咪投囉,唔好撚偷換概念啦,你冇睇人講咩咪算囉,錯咪認囉,又要死雞撐飯

我邊一句邊一點有抹黑,唔該好好解釋,唔好撚放低一句就走,呢啲野全部係事實,有邊一樣係老作,你可唔可以講出黎?駁唔到放話人抹黑就啱嫁啦? 回應左嫁啦?唔好撚諗住帶我兜圈

首先，我講咗我好憎泛民，尤其朱票王。

投票，係要建制輸。

咁你不如又講下點樣可以日屌夜屌屌到個港獨出嚟？

我有講白兵唔似熱狗

老實講熱狗都out啦

分化都要搵新人上

一唔啱聽就話三毛

樓主高級維穩

今次含淚投純粹係因為共狗殺到埋身無得再退
但班打手咪撚順勢合理化白鴿以前d仆街野

6月9日遊行有咩用,6月12日恢複二讀?

冷氣軍師，議員擋子彈果時你係邊呀

內外我都會抗爭

唔想離地空想空想到乜都無輸撚晒

泛民議員叫佢地出黎
如果係 612泛民成班就衰煽動暴動 可以同天琦一齊坐
如果唔係 612泛民議員做過乜撚
有呀泛民高佬 有講5比0呀

唔反對含淚 但講到泛民好似真係爭取民主咁

真販民都係仆街黎架啦，純粹表面國際睇落佢係黃，等多啲票流去黃當外國勢力係東風借黎打共產黨架咋

跟住叫人唔投就係熱狗既邏輯
投左票 既就係販民fans
打和OK?

如果你個區得四方西 同 建制
咁你自己咪都要好撚唔情願咁投俾佢

咁你就收下把臭口啦 咪撚再玩道德綁架呀

咁我問下你前果二十幾年泛民係議會試面做過D咩可以令香港變得更民主？

佢哋成日諗住日屌夜屌，我看透世事就可以屌出個獨立來。

係

就算熱狗對建制
我都會投熱狗

lesser evil

呢啲叫檢討，諗一諗失敗既原因，唔好重複犯錯

重複行一條行過而又失敗既路就一定無未來

又冇片 我都想知前線點同飯民合作打狗

6月9日晚上政府就回拒了市民訴求, 好多人都好嬲, 百萬人上街都唔理, 於是就係6月10開始部署612行動同罷工. 若果無69百萬遊行做基礎打左個底, 又點會有612行動, 無612又點會有後來既暫緩/撤回.

部分正確

但我想問下 你唔投佢地
佢地連係個議會都無機會
點樣進步？

你講梗公民覺醒係你覺得全部都係建制就會醒
會唔會太天真

同埋你都覺得有泛民係做得好
你點睇白兵係全部都踩
重要搵埋小氣簿mark住做錯咩去踩
咁我諗佢永遠都可以唔洗投票

我又唔係港獨
你話我係熱狗呀
熱狗唔屌 可以做咩

道德綁架

haha又用依啲似是而非四字詞

1. 樓主係飯民？屌人投白票=飯民？
我乜派都冇，但認為白票愚蠢

2. 表達意見係講啱定錯

3. 樓主唔係僅係唔同意見就話鬼
仲講咗好多佢哋既理由不合理地方

邊個固執都唔撚知btw 天琦最後比人DQ咗 咁個選舉仲有無意思 我以為DQ咗之後大家都明

thanks
無啦啦唔會話佢係鬼
同埋我無話一定要投泛民

反建制 就梗係最想

政棍姐
唔係暗共掛

尊重你投票同血債一定要血償

但係建制贏同輸,對佢地影響係差不多0,中共維穩費過萬億,區選其實真係影響唔到啲咩WFC,相反其他實制做,黃絲經濟圈,等長遠方案係仲有用

再次重申尊重你投票

如果612個日唔係有第一批義士、手足衝出黎 咁先過唔到咋
人地係攞自己將來既自由 條命換翻黎
你知唔知暴動最高坐10年 好多手足無得保釋還押緊啦
體制內成功既話點解要香港人衝出黎街頭抗爭而唔係立法會內解決

即刻冇聲出

帶頭割魚蛋呢單真係仆街
販民唔出黎道歉唔好諗住算數

今次唔爆佢地真係含淚投only

相反樓主唔識點覆割魚蛋就話人分化狗
同張建宗拆唔到721就叫人咪再提有咩分別

冇片你認真？ 五毛扮黃露底lo，幾時掉隻耳仔落黎呀？

樓主繼續分化啦，順便寫信去中聯辦叫佢踢五大訴求比你啦on99反正全香港得泛民係反政府，其他全部奶三毛鬼

00:57

連登熱狗、風向撚時段。

各位慢慢，我瞓先啦。

如果最後票數出黎係黃票多過藍票我覺得係有意思
起碼國際會睇到先

你打正旗號奶共 好過你政棍
真小人易搞 偽君子難防

我咁睇啦
如果有泛民後選人喺呢次做出好多野 （毛ee 鄺仔）
你咪投佢囉
問題係如果因為唔想投對家而投泛民嘅話
會唔會比左個機會 果d唔做野嘅泛民覺得佢地唔做野都ok而繼續唔做嘢呢？

[url]/

比較buy鱷魚既講法

其實白頭佬都真係幾on9

不過建制更加唔可以俾佢地贏到

係
故咪話佢空想
如果佢真係信佢自己果套
真係一世唔洗投
只係吊吊吊

Agger 呢個係重點
不過係可以投票

駁唔到就話你係熱狗 五毛 冷氣軍師

屌你老母 次次都道德綁架屈唔投販民就係鬼
要唔要搵返舊po 比你睇呀

夠票反對左惡法喇 洗鬼上街咩
師兄俾人屌左做熱狗分化5毛未

所以咪話各人各做
點解屈人三毛 屈人係鬼

比較buy鱷魚既講法

少左 分化撚 風向撚

佢高級分化,迫人二元,一係泛民,一係他人,唔會容許其他人嘅光譜

佢地唔俾人地改善咖
一錯就bin到2046

出去夜跑
大家繼續討論

同鄭家富16年𠝹死咖哩飯一樣

依個事實, 不過係事實的部份. 好多係一環扣一環.
我一樣可以話無咁多年民怨累積, 樓價高之類, 最終有逃犯條例做導火線刺激D出去612圍立會; 點可以孤立地去睇歷史事件. 更何況暫緩都唔係612一出動就即時暫緩. 係去到6月15日先暫緩, 大部份都覺得因為韓正的意思先暫緩

612有義士，部分係因為前一晚鄺仔通頂幫手頂住啲狗
之後嗰日大部分飯民議員都有岀嚟
（嗰時議員仲可以頂住吓犬）

屌你, 樓主你D批判思考去撚左邊呀
我都懷疑你帶風向

要等多22年

白兵有個point 講得好啱, 之前even 泛民當選但缺乏左公民嘅監察而令個議員變成廢人/ 假泛民真建制.

但正正我想point out 2019 年嘅香港人對於政治嘅關注度同4年前根本唔可以相題並論. 經過呢5個月嘅運動我相信香港人已經醒覺, 有能力去監察自己所選嘅議員. 咁究竟白票可以幫到香港? 定都投俾至少口講五大訴求缺一不可嘅人可以幫到香港?

我反而覺得佢所講嘅論點只係另一種嘅地圖炮去話泛民=仆街=投佢都晒9氣.

你投又好 唔投又好
我都唔會屌你係鬼係三毛
呢D先係真正既和而不同
掉轉黎講 我屌是旦一個人港豬唔罷工好易 但係說服一個人罷工好難

我都想講
泛民做左既好野呢
全部睇唔到？

白兵話人地關鍵缺席
佢先係關鍵分化

我好簡單
踢走建制一定投票講完

販民仲有27席咩

咖哩飯當年出走 民主黨
又兜番入泛民成功上位
呢個先係偽君子之首
鄭家富都唔係咩好人喇

唔bin得咁以後咪提721啦

做過咩好嘢 真係睇唔到

咁都有180個負評? 係五毛定係冇撚腦?

其實大家都知區選實際得到既議席係改變唔到啲咩

我投票係純粹覺得結果票數出黎如果係偏黃可以係國際有聲響

體制內的確唔夠共產黨玩，體制外既力量依家夠推翻共產除左借東風外國勢力我真係諗唔到

所以有本土投本土，無本土含撚投販民，不過你堅持投白我都尊重，會投同唔投既都無謂拗黎改變人

最撚分化就係你呢啲人
屌你個嘴 人地想你認清事實就係毛就要割？
明明直播重申咗好多次 唔阻你投但只係同你講投票係冇撚用呀
依刻區議會對香港冇撚用 對抗爭冇撚用 對光復冇撚用
自我感覺良好昨柒頭

呢段野唔係同泛民打手講
依家重有好多未醒嘅人 希望會聽得入耳

非常同意和而不同
本身投票呢條線 冇咩意見
但泛民不斷針對人係鬼 係熱狗
實在令人嘔心

講真 好多香港人都係港豬6月9之前
唔會留意政治

I mean無泛民 跟本就可以靜靜雞過左無人知
唔通你期望民建聯會話你就黎送中啦咁？

咁不如你數五野 鐵頭何 /四方西做過既「好野」黎聽下

p牌仔冇得俾正負皮

[文字正皮]
其實佢哋想講嘅係代議政制最緊要有監察
咁嗰班人先至可以喺XX會入面代表你嘅聲音

好怕啲人一唔同臘腸就話人哋三毛五毛
有時見到泛民做過嘅嘢又真係好鬼沮喪

脷申: 覺得投票冇壞，所以都會投

你屌多兩屌, 泛民都會有變化, 至少肯聽你講. 百屌成材. 有D開始要求取消150, 講少少本土野. 泛民都唔係鐵板一塊.

建制? 採你都多餘啦. 擺明係投票係機器, 石禮謙連投反對票都唔敢

連登好多白兵同happy kongner fans
利申 之前都好鍾意聽

至少我係睇到議會抗爭
先開始留意發生咩事

唔好咁大聲 佢地剩係會同港豬講 守住關鍵一席
唔會同佢地講 3份1係阻唔到政府議案

好泛民打手浄係識屌票，唔投我=奶共

仲講到自己幫前線擋子彈 可唔可恥呀

咁係你豬 唔好當全世界同你一樣

四方西垃圾
鐵頭何其實做不少JR
雖然都係失敗居多

嬴左5比0喇係咪

咪信白票/唔投撚

佢地話選舉冇用，但冇話唔去投票喎
你不如了解下香港個政治光譜先啦
泛民同本土，一個主張體制內抗爭，一個主張體制外抗爭。
但我想問下，體制外抗爭唔使資源呀？喺體制內抗爭嘅泛民好似從來都冇公開支持過體制外嘅本土派，只係講不割蓆不分化。當本土想走入體制去explore 佢嘅資源嘅時候，點解要屌人係鬼呢？
利申：我覺得區選冇撚用，但我都會去投，因為抗爭不分體制嘅內外。兄弟爬山只係口號，因為泛民本土嘅山根本唔係同一個，不割蓆只係因為有共同嘅敵人。

over my dead body咗幾次

鐵頭何都叫俾人打左2獲 條氣順D
四方西就真係剩係掛住俾5比0奶閪

仲有梁耀忠 同 張超雄？
豬隊友 係仲仆街過 冇隊友

人無恥真係無敵
我諗泛民個班都未必夠膽講幫前線擋子彈

如果真係fans 既話 咁真係史上第一豬隊友 倒米倒到咁

好奇問下，咁你覺得咩叫人血饅頭？

一撚定要投票

連最基本嘅坐定定投票佢地班議員都做唔足啦，講閪咩
有d說話想留返選完之後先慢慢講，不過你班泛民fans再屌票就因住好似熱狗咁收場

冇話部唔部分正確
但事實上就係有一堆人係咁諗
等同有人覺得和理非抗爭好,有人覺得勇武抗爭好

就係飯民而家就好似係眾人既最後一條吊命繩
我唔係講全部都係建制就會醒
我意思當人民唔再覺得制度內有用,唔將個希望放係制度內
如果仲想抗爭,咁就會再覺醒,係制度外尋求出路

佢唔係全部飯民都踩囉,
做得好咪讚,毛EE讚過,鄺神讚過
但事實好多飯民係垃圾
Gphone出國就搵幫手
梁家傑就出去倒佢米,話咩仲有法治,吊緊鹽水
呢D咪要屌囉
教人真係條友做左野先值得你去投,而唔係含淚,
我唔覺得有問題,呢D咁就係5毛,就係鬼?

要留意 呢班泛民 成日開POST 屌鬼 要狙擊佢地

係比例代表制下 假設無人種票都幾難全部係建制
如果唔係香港人仲係堅持和勇不分咁搞街頭抗爭
送中只係靜靜雞咁過 同粗暴咁剪布完成2讀 最黎都係過架咋
從結果黎睇都係一樣

講梗一開頭講俾大家知發生咩事
當然係大家聽完覺得真係有問題先出黎
兩面都係不可或缺

612鄺仔一樣有係立會外抗爭

咁你踢走建制得到咩利益？錢？幾多啊 40k一個月 450個席位 當你贏都係賺2億呢2億仲唔知係唔係支援手足 靠裝修都令360跌幾百億啦

冇否定話新一代 泛民係有出黎做事
但鄺仔好快俾人秋後算帳
下年立會選前會俾人拉暴動

我立場只從16年之後只會投本土
特別係販民帶頭割魚蛋義士之後

今次我會含淚投純粹係lesser evil
你班販民咪撚諗住take it for granted / 順勢洗白販民以前既仆街野

好似扑地鼠咁

張超雄上好多前線（啲狗冇咁癲嗰陣）
梁耀忠當主席好柒
但我唔認為阻人爆玻璃有乜問題
如果在場‘義士’父母喺現場
我相信9成都會咁做
唔通又係仆街冚家鏟？

話俾國際知 香港大多數人都偏黃

香港需要泛民囉
去叫醒d港豬
唔通你有呢個能力？
定民建聯有？

除咗東涌某候選人話捐人工 仲有邊個有D類似既競選承諾

果2億係用黎 買音響搞遊行
用你地既錢搵你地既錢
勁過巴菲特

不同政見就屌三毛

你最聰明囉

接受唔到人地同你意見唔同

國際表示 : 哦

每次一講到 泛民是旦一條罪 就會深潛

咁又唔好咁講唔靠國際收共產皮 體制外仲有咩實質少少既力量

精準

駁唔到就話你係毛 熱狗

我想問點叫醒
叫咗差唔多廿年
每4年一次既區選同埋立法會 加每年一既71遊行

投完票
多左同路人陪我地繼續抗爭

直到有一日真係可以光復香港

so far外媒冇focus過區選

大佬 做醫生 整死病人 仲唔釘牌
你想佢再整死多次

我隔離po 講過
我再係度講多次
大部分本土派今次唔屌販民係真係大局為重

相反 樓主呢種on9 仔就玩返以前套道德綁架黎倒米 / 屈熱狗
如果真係咁唔想禮義廉贏既話
唔該樓主你即刻收皮摺埋咪撚再出黎倒米

聯合國安理會常任理事國 成員 : 中國 俄仔
英國 搞緊 脫歐
美國 侵侵搞緊連任
除左出份聲明可以打下飛機
邊個國際救到你?

問題係依家‘泛民’只係一個政治立場
四方西幾仆街同鄺仔許智峰冇關係
你因為四方西n年前出賣而入落鄺仔等持‘泛民’立場既人身上
係無邏輯

有睇過
覺得怪怪地

血債票償,手足聽到一定好撚嬲

所以我希望今次投完出黎結果有文宣對外
唔推翻共產點都死架啦

人哋話要俾機會進步 俾多22年啦

咁你投建制 唔洗數啦
以後咩都會過

7月2號返工
有個同事講"咁樣爆立法會，好侮辱喎"
另一個同事就答佢"吓？垃圾會嚟炸喎"
講左啲乜自己參透下

白兵點講好呢...
佢係越來越偏激，少少熱狗feel。
我最唔明白係熱狗們成日話而家嘅選舉冇用，但又出嚟參選做乜？

樓上有人話你直播叫人投建制
你有冇咁講過？

本身唔出聲還好
仲夠贍出黎道德綁架真係唔屌唔得
當正無人記得販民以前d仆街野

事實唔係佢呢種泛民成日出黎捉鬼
我地係唔會出聲 由你地投票投飽佢
本土派真陰鳩功,,,幾時先等到港豬訓醒

都話長期戰啦，講真唔係可以點推翻共產先，武又唔夠黎，文又唔夠黎

美帝做嘢其他就歸邊 不過唔係靠區選囉

白兵先生出現了
走啦你，記得再去投多次周浩鼎

......票我會投俾泛民或本土，放心

但係，泛民嘅人選到之後會投放幾多資源去抗爭度？

唔會再同我玩永續社運，諗住做一世議員做到退休。

大家冇多十年、二十年時間同你哋玩

總之

如果再發生為咗選票，為咗民意，為咗道德高地，
泛民帶動和理非同勇武割席，迫使抗爭者要地下化。

泛民都要死

我咁講夠清楚明白未，議助們。同你哋班老闆講明，唔好以為選到又安坐四年，你哋夠膽唔支持抗爭，有一群抗爭者一樣送你哋全家見耶穌，怕死最好而家露出真面目割席報警拉撚埋我哋。

冇人care立法會損毀
而係爆塊玻璃坐十碌好撚唔抵
當時在場所有議員都係講哩一點

而家就係D人將希望放去外國,放去選舉到
真係醒覺
大3罷就已經完啦

起碼d長輩6月9都係聽到民陣吹雞先出黎

我問你呀 民主派無 咁邊個有？

就黎2047 重可以幾長期
重未計 今次運動完左 秋後算帳 集中營都有得你玩
有前傳你睇 你睇下64之後班人點 我地好快就會一樣下場

一定要投票
今次係全世界睇緊

你咪叫人唔好舉美國旗個通生？

消費埋前線付出的血汗

唔好再講啦,駁你唔到嫁

永遠剩係9up 做左好多野
問親入中聯辦 / 港珠澳/ 水炮車即刻全部唔答

我唔否認部份新泛民今次做到野 eg. 許智峯
但咪撚以為呢5個月可以洗白返販民過去22年做過既仆街野

哦 即係投建制就有進步啦

On9

我新東投梁天琦既

侵侵自已都未必連到任
我真心驚佢選唔到 到時真係大撚獲

係
你有冇直播叫人投建制？
唔敢答？

咁到底可以點做真係諗左好耐都諗唔到

最重要係唔同意現時選舉制度，咁我都唔同意。取消咗更好，問題係而家冇取消，你唔去投票個選舉一樣喺度，唯一個結果就只會係建制派當選。最後入立法會都係建制派。

唔喺投俾共產黨睇，喺投俾國際睇。

7月18日 張超雄、楊岳橋、尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂

屌你唔撚認同人地個光譜就屌人三毛 你同藍絲又有乜撚野分別呀

吓 應左架啦？
而家咪話緊泛民同建制無分別囉

始終有藍屍係到打底，我係覺得外國係叫借東方，唔係靠哂佢地

話飯民廢=投建制

warren仲反共

又唔會少忽肉 萬一有幫助咁點 ？？咩都試下有咩唔好？

呢個真 風頭火勢仲出黎屌票

有錢就走佬
冇錢就等死

等港豬覺醒 唔好諗呢樣 只會一齊死
你睇理大廚房佬 就係信左以為香港人會一齊保護POLY 就奶左野

理工有人夜晚潛行走佬 有人留低對抗面臨10年以上刑期
完全係一個香港縮影

女人有D大獲,,,你睇德國

說書客同白兵收撚皮啦
依場區選雖然係副線任務,但透過投票可以睇清楚民意
你地講到咩撚野都無用,實際上個選舉好有價值
仲叫人去唔去投票都擺,痴撚線
任何可以改革到體制嘅方法都可以去做呀！
我代表天琦bb屌鳩你兩個撚樣先

不過侵侵都大機會

又玩二元分化
你地真係咁想禮義廉輸既話就縮返埋 咪再出黎倒米啦

因為制度唔公義冇用所以就唔玩
咁同梁耀忠呢條ON9仔有咩分別
搞社會抗爭仲要有政治潔癖真係ON9到極點

票係一定要投,任何方法都要試
當然亦都唔好當左而家既選舉係主線可以左右到大局啦

你好

9月加入既新會然

見到你出Post 叫勇武休息喎

民調顯示黃佔6成左右,中立佔1成左右,藍佔3成左右
1半黃罷工都已經夠喇

毛唔毛我理9佢，不過哩兩條撚樣ON9就梗嫁喇，你老母日撚日扮撚哂黃係到氹靚仔搞煽情，仲要成撚日聲大大以道德為名屌9人，真係聽撚到燥

佢地個世界唔係飯民就係建制
本土派心諗

我都係覺得 及早投共 先係出路
等港豬覺醒 太高估佢地

屈完未
哩樣根本唔係

on9投降入集中營

其實都要睇埋個6成黃佔咩工種

你有冇直播叫人投建制？
唔敢答？

唉 真係越講越灰

佢地跟本解釋唔到,高級分化,唔係泛民就唔係自己人,人地自己唔投就話3毛

有撚？

投共真係
但見到班明顯啱啱政治醒覺既傻9扮智者又真係好難頂

負評冇用架，我唔敢講全部，亦唔敢講一定有，但只要有泛民政客留戀做永遠嘅反對派，想香港永續保存依個共黨控制嘅制度同政府，唔面對一國兩制正快速一步又一步被消滅嘅事實。

佢就係我哋嘅敵人

11月23日 睇民意
BTW 每個禮拜都有民調

唔好講音響依單啦, 其實睇番係合理

即係冇？

咪係 張票寫左名架咩
唔投販民就係三毛都痴撚線

星期1朝早係街見到D人努力返工
但同時一邊打緊仗
你就會覺得平行時空喊出黎
究竟香港仲值唔值得出去搵條命去搏,唉

好煩 包拗頸 懶係睇得好通 我冇你地讀咁多書 只知道做多好過做少 睇戲lord of the rings都有教喇 唔團結就冚家剷架喇 對左外先喇

露底啦

搏個機會做營長 俾人打少幾下
我有時係到諗 以前打日本仔果陣
做漢奸果班 個心態同以家差唔多 可能就係睇得太通
覺得中國人冇得救 先會另投新君

云伯建議續基本法
咁係咪你既敵人？

係呀係呀 我係5毛 熱狗分化風向

通生 中文唔好唔緊要既

舉美國旗就ok架啦

最係咪全部企錯邊 死刑

星期一係尖東企係度唔知可以做乜

明白兵講咩
唔覺得佢係3毛
佢無叫人唔好投
佢仲叫人投麥德X(唔記得名)
認同佢對區選嘅睇法

利申 覺得區選無撚用 但會投
完

根本各行各業都有黃
冇話邊行真係會特別少黃囉
尤其航空界,D重要人員以我所知都唔少係黃

即係冇啦
Ok

結果就係政府有民意支持鎮壓，全民死晒玩完
外表民意係咁外國都出唔到聲，中共贏晒，想炒都炒唔成

任何明示暗示投共既人
都當疑似三毛處理

有錢 一早走左佬移民
就係冇錢先要投共
你睇周浩鼎 鳩鳩下都有得做議員

樓上講得好岩，理大真係縮影
放返係罷工到一樣
你又驚自己罷人地唔罷
就算人地罷又驚唔夠人多罷俾人秋後
個個都心懷鬼胎
最後搞到大家一齊繼續返工

我完全明
星期1朝早絕對係我呢5個月最SAD,最崩潰既一日

我都話我係5毛 得未

根本最反民主制度嘅人就係泛民支持者

會唔會太天真
死心就做港豬，唔會覺醒的

咁用力追擊泛民嘅
依場運動都唔夠進步 比警察拉左n咁多次都仲未割，仲想點？唔通要變身前線勇武入獄被dq
知唔知議員嘅作用係咩嫁你？各有各做啦唔該，依加泛民同過去泛民都唔係同一批人

毛ee變左本土派又屈落泛民到

仲有唔想投泛民咪投本土lo，今次候選list都有本土，你冇藉口投建制啦

屌完兩句繼續返工

佢係叫人白票
呢個就係佢主要論調
唔係話投本土 唔係話投好既民主派

甚至叫人投建制都無所謂

身為一個黃絲youtuber 發表呢個言論
你真係覺得無問題
佢同storyteller都係呢幾個月先上位
而家講呢d野 到底有咩目的呢

佢成日講個制度無用無用
咁點解佢要咁care人地唔好去投票呢？

區選更加大規模呀嘛
每個星期個啲民調最多咪打電話問幾千人
有啲聽到仲覺得麻煩直接cut 線,都未問到就拜拜你條尾

反而覺得佢地係講投都唔緊要
但即使民主派贏都唔好覺得可以用返原有制度解決問題

我個人覺得佢地係想做到全部人都一齊唔好投
從而表達無人支持現有制度既民意

不過依加冇共識話一齊唔投
所以都係要含投

而出黎抗爭都係要繼續

被熱狗
利申：開壇已經屌緊熱狗

咁請問如果區選輸左呢

咁你做咩唔俾時間人進步

又分化
呢個係唔包大陸 唔係送中

比例代表制就好難講，變數太大

而家連咁簡單既單議席制投票
點樣投先算係對外 咁都分唔到
就真係冇野講

大家齊齊等睇藍屍12月順勢發圍啦下，星期日投票佢地瞓係度都贏。

冇聽過呢兩條友 乜水

販民有30年時間去「進步」
點解唔可以比其他派系時間

你搶我飯碗就唔係同路人

其實區選係變相公投 呢個HIDDEN AGENDA 先係我地想要
區選本身~USELESS FOR NOW
所以大家都去投票PLZ

被熱狗先係一種認證
佢地D思維得二元對立
唔會假想同討論任何可能
俾佢地做科學家就仆街

我都承認民陣係有佢地既動員能力
但係點解你既logic 好似係唔係民陣吹雞邊會有咁多人出黎
但佔領機場第一日都冇所民陣吹雞都大把人主動出黎 咁又點計
都係個句： 你支持泛民又冇 less evail又冇 資源論都好 你咪去投票
我又冇諗住屈你係鬼係三毛 但係一話自己投白票就係鬼

你而家信白兵叫人唔好投呀嘛
咁你應該就係希望全部建制派啦
唔係既話 咁到底你期望個結果係點？

問題係無人講出黎既話
重會唔會有街頭抗爭？

成班唔投票,建制贏
大家會覺得原來我地咁多人都只係小數
對改革熱誠大大減低,外國都唔再幫我地
會拉埋場運動輸
法國黃背心死法

叫左30年喎

白兵幾時叫人投白票?
無source 9up

推到有source
如果唔係樓主爛春袋

我冇話唔含淚 唔投泛民 只係條泛民打手講到佢哋係612主力 幫前線擋子彈真係on撚9

自己重聽,一就係重睇呢個post啦
佢係叫人投D好,做到野既人囉,
冇人岩心水就白票,唔洗含淚
投一個代表自己既人先係一個公民醒覺,上面有人講左佢既諗法,自己追啦
例子:佢有叫人投麥德正囉,幫佢助選,覺得佢真心好
黃都分好多派囉
攬炒,勇武,和理非,飯民....etc
咩目的? 佢咪就係想攬炒囉
都係個句,唔同諗法唔代表佢就係3毛
佢事實係代表到一部分人想法
今時今日仲夠膽屌票,其實都幾好野

happy kongner 最近都有類似情況

真
負評你就係五毛

成件事好撚可悲
當販民班政治人物都醒水唔再講「你係熱狗「你係鬼」etc.
呢班fans 仲停留係14年屌票

側面睇姐係5年以黎一d 進步都冇

其實講到最大分歧都係含撚投販民同白票

上面貼咗佢fb
再唔係直接問佢

人地開台已經講緊係個不義嘅議會入面投票冇撚用

白兵叫你投本土架喎

你分化喎

係做到野既 大家有眼睇
唔洗你出黎拉票 大家已經自動投票

相反食前線人血饅頭個班唔屌唔得

所以先覺得要投佢地

大家成日話義士要幫要捐
點解公眾人物就可以做condom
俾人斬 俾人拉 俾人恐嚇
都企我地呢邊唔容易

得，我自膠，我搵到source了

1124 我一定投，準時0730

俾啲fans用22年時間去進步啦

投票可以,但唔好諗住區選係變相公投

有種票,掌心雷,換票箱,你同意呢個係公投,呢個概念係唔啱,因為係不公平制度

尊重你投票同叫人投票

ching你屌錯人

每4年有人自動含撚
邊洗自已搞進步搵黎搞咩
唔出聲已經係佢地最大既進步

所以我既立場係 要泛民死清光
佢地先會知道要改變呢一件事

我淨係聽到佢講左好多次白票
佢係有講過投本土既 不過講投白票多好多

如果大家係信佢投本土我一定支持

真心happy kongner太撚高質 你認真想聽佢d片一定要一直暫停去思考
根本3個好明顯同立場 白兵最易入口 說書客中等 happy kongner 神級

如果你覺得佢講得有問題 你應該思考既係自己到底定依場運動認知有幾多

係投乜鳩都得

民主選舉嘛

咁魚蛋被販民割個班義士點計？
你地一日唔答 一日唔會解得開呢個結
仲有發悔氣屌票只係屌走本土派既票

死清光我諗佢地都無能力再改變真係好頭痛

講緊如果全部投完都輸呢

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

叫人棄票真心不能接受

公眾人物就可以做condom? 掉番轉下化?
你睇鄺神彈出彈入都未有事
冇名冇性既義士 死既死 拉既拉
義士先係做condom既一班人

利伸 我支持投票俾鄺神 同埋許志峰
呢2個真係有做野既人 而唔係見泛民2隻字而投

投完都輸同唔投都輸無乜分別
是旦啦 投下有個希望嘛

天琦之前都去選咁佢又係咪3毛？

魚蛋被割班義士又唔見佢出聲既？

合理 佢係唔FAIR
但我覺得 IT SHOULD FAIR

但SEEM投左無壞

你地信佢咪俾民建聯 贏囉

今次中共非常感謝你既協助

同意
佢地幫埋泛民做大台,好似冇泛民啲人就唔出黎,TG,香討,BK已經冇用了

今次選舉要民主 唔民主同共產黨有咩分別
大佬唔撚係呀 你同史上最大毒瘤挑緊機
仲諗住民主至上
屌你同d人唱今天我有咩分別
打贏咗 你要所有泛民收皮都得
但輸左
泛民會反省咩 唔撚會
港豬會覺醒呢 唔撚會
咁有咩意思
想投本土真心無問題
但d咩白票攬抄就食屎啦

你想泛民點做而家？

一開始又話人叫人唔投,而家又話人叫人投白票多好多,講返清楚先,你咁樣好難討論落去喎

上面係話唔好投建制

我夠投左08 10 12 16 教主4次
但我唔會咁撚戇鳩聽鳩達講投809號周浩鼎囉
你下年可以選擇投多次周浩鼎

好難答你

我個人極度討厭陳雲依個人，當年新東選舉，佢帶埋佢班信徒抹黑同批評幾多非奶共光譜嘅人，包括泛民至本土，佢俾我睇到佢利慾薰心之餘更從來唔睇大局，事實上唔理佢講到天花龍鳳，只睇佢做緊乜，個人認為佢同好多老泛民一樣都只係迷戀議席，當然，佢選唔到，我咁講都只係唯心論或陰謀論，所以只可以講係個人觀點。

之後永續基本法，最最最大好處只係令2047完全順理成章一國一體化推遲，但大家見到基本法現時執行嘅情況，就多少要考慮，中共係一個冇民主都真係巧立名目去令自己有｢民主選舉｣嘅國家；我意思係，就算基本法存在，唔代表一國兩制實際存在，更加唔代表高度自治真實存在，睇返今日，高院判禁蒙面法違憲都可以俾中共叫停之後重想釋法，就應該明我講乜。我唯一可以幫返陳雲講嘅係，佢哋諗依樣嘢嘅時候，基本法同一國兩制未俾中共玩到爛，理論上配合城邦論係地緣政治上施壓迫使中共守條款，係可以令香港人有一個令大部份香港人都滿意嘅政治生態，但其實佢真係忽視咗中共係一個自己憲法寫明民主自由都可以狗噏當秘笈，現實上要行得通，中共嘅弱化程度都足夠進入內戰或分裂階段。

陳雲係唔係我敵人，不如講，佢連做敵人嘅資格都冇。

記住，我唔係叫大家唔好唔投泛民，票一定要投，而且一定要投泛民或本土；但係，唔好再俾班區議員，不論泛民本土，鳩嗡幾句支持民主自由就算，要佢哋一係落場，一係俾錢，唔係選佢出嚟係俾佢賺錢買樓移民？能力越大，責任越大，有埋議員身份都肯付出更多唔敢冒險嘅人，俾佢製造和平嘅假像已經係原罪。

大家睇返過去20年就會明。前線抗爭者已經連命都唔要，我希望今次所有代表民主嘅候選人，就算你唔會犧牲生命，都要準備為民主犧牲自己嘅利益同權位。

如果有人，不論新舊泛民，佢為咗重有得選，重有得做議員，否定前線抗爭者係同路人，不作支持不作後援不作投入，前線抗爭者要否定佢嘅存在，絕對無可口非。

我答哂你所有問題未？

我幾撚時話投建制？

咁你想邊個輸先?

共產黨

呢次區選嬴定輸外國跟本WFC,你運動一路落去,外國就有借口繼續出手,佢出手打中共唔關區選事

知唔知咩叫萬事起頭難
如果無泛民動員一百 二百萬人出黎
先知咁多人反對
之後重有無咁多日程表

機場個日係有爆眼件事
更加激起民憤
你係咪想要多d呢d事件去叫人出黎？

星期日單票單議席制，唔使人教啦下嘛……

華爾街日報 : 區選 是香港政治風波的公投

外國做嘢都要有借口
當選舉輸咗 民心就好易謝
大部分人唔係話視死如歸豁晒出去一生為革命
依個係現實

你自己諗下大家屌得佢既
即係佢主要令到大家收到既信息就係咁
分化叫人唔好投 投白票

可能佢係有講過話邊個好
但絕對唔係佢個主張

點解你可以咁肯定佢唔係收錢做打手先？
會唔會係你太死忠
我本身都好中意聽佢 但開始選戰之後就露底

我自己身邊就無人有佢呢個睇法
大家都知一定要投票
敢問你自己係咩主張？不投票 定投本土？

泛民動員一百 二百萬人 cls

其實歷史都有好多偶然
我又唔會講到泛民6.9動員到100萬人
當日之前嘅氣氛我仲好記得
連登鋪天蓋地文宣
fb ig又係

同埋之前中學生就開始狂做嘢

三個都有聽

令到大量市民出黎上街有好多原因 唔係淨係民陣吹雞
TG、Airdrop 文宣、報紙既宣傳、民憤、等等
唔係你講到冇泛民吹雞就冇架啦

aggar
民陣之前4月夠遊過行
10幾萬人
唔係佢吹就一定多人
中學生喺6.9吹雞方面絕對好大功

政綱加句每個月出糧都會捐錢比前線義士,我第一個衝去奶佢

其實最早有關逃犯條例既遊行唔係6月9號
3月就有架啦

我嘅話好簡單

一，絕對唔可以同勇武抗爭者割席，就算手足殺哂黑警全家上下三歲至八十歲一家九口，都唔可以批評唔可以否定唔可以落井下石。

二，投入資源去幫前線配置裝備，支援受傷抗爭者醫療及安置，萬一抗爭進展為遊擊隊化，要配合在海外層面打開後援通路及追捕時嘅逃亡需要。

三，多利用議員身份進行和平集會及遊行，唔好日日坐係辦公室當做咗嘢，將香港民主抗爭列為首要工作；同時永不阻止抗爭者利用各種場合進行任何抗爭行動，佢可以扮無辜，但唔可以割。

事實上香港係一個死局
都就黎2047 我地重傾緊
泛民有泛民捉鬼
本土有本土散沙唔夠人 天琦都未知出番黎重搞唔搞
港豬有港豬繼續喜茶
我完全睇唔到香港既未來

我頭先先覆完另一個手足:

投票可以,但唔好諗住區選係變相公投

有種票,掌心雷,換票箱,你同意呢個係公投,呢個概念係唔啱,因為係不公平制度

尊重你投票同叫人投票,因為你有權

改寫歷史,泛民突然變大台,笑死我

不能同意更多,又話進步緊,仲要人地教埋你點做,自己都唔諗下

夠有人撐佢囉
我就肯定唔到佢係唔係收錢做打手
但我就肯定你地唔係拎證據證明人地收錢做打手
唔該,冇罪推論
死忠?你認為我係姐,只係攬炒概念同我相同
好似佢話人權法,trade deal先後,我都唔認同
仲有,2016個時已經有焦土派呢個term
呢5個月有埋攬炒巴既出現
你身邊冇,唔代表香港冇
我反而唔明點解你仲會覺得冇人有呢個諗法

夠清楚明白未？

唔好以為抗爭者真係冇選擇一直含淚投票，做唔到咁，選你把撚？抗爭者自然會想辦法縮短依種扮民主政棍嘅任期，放心，係搞正依班人之前，抗爭者會先幫奶共議員向神懺悔，但當抗爭者組織到可以做到依點，我希望往績同評價惡劣嘅泛民都要覺悟到，如果再扮嘢唔做嘢，下場都係一樣。

一開始好多連登仔話咩攬炒,快點出解放軍,點知越接近攬炒個個都淆底,原來又係得個講字

我已經講到好白，成班Mon緊Post嘅議助真係同你老闆講，唔好再以為出嚟屌幾句政府，講幾句人話，就可以過到骨。唔好講當年拆你大台果代嘅抗爭者，今時今日新兩代嘅手足，係前線死嘅死、傷嘅傷，已經唔會再接受泛民過去所謂爭取民主自由，事實又異常錫身嘅做法，唔肯行多步，冒更大風險同成本，做乜撚嘢議員？議會抗爭？咪撚再玩香港人啦，選你出嚟俾個位你，唔係用嚟月月供奉，保護有加，尊重敬佩，拜託！做嘢啦，認真同全面咁利用自己議員嘅身份、資源同手段去幫抗爭啦！

其實而家都係咁講
淆咩底??從來冇人覺得會夠解放軍打
出解放軍,係加速比外國知1國2制明存實亡

好似黎明行動，各區泛民區議員有冇係合理成本範圍在配合個行動過？冇！係冇呀！你休息站安全屋或家長車都幫手整合吓啦！屌你！

人地係本土派
你估泛民咁
同你講血債票償咁撚鳩

利:都會淚投 但真認為意義不大

我覺得夠打，係好多人唔用腦姐；就算俾你有多解放軍一倍軍力，你覺得正面戰同對手打消耗就係打仗？香港個地形同都市結構跟本係陸軍惡夢，除非中共用飛彈炸平抗爭者所在嘅大廈，唔好一層樓幾十層，每層幾十個單位，一半人送佢一部雪櫃洗衣機，乜嘢鐵甲雄師都要死

我都係攬炒派,但係前排一出解放軍有人出POST話唔好習慣,遲啲出解放軍就大獲嘅呢啲言論,唔係就係想佢出兵咩?

真係要推

我覺得武力差距太大
有軍火突襲都話
班狗都話可以等休班
但解放軍就返軍營

就算有做都喇會通街講啦⋯⋯用下腦

係你老母
白兵講野再錯都唔夠劉細良錯呀
你比左手足資料藍絲未呀

投, 意義大, Shut 對家把口.
也能夠張開大美國, 歐洲把口..

重點係解放軍係唔係屠城，佢係屠城見人都殺，咁佢嘅絕對火力就好有效，唔係嘅，香港咁密集嘅大廈本身就好似逆向嘅越南地洞戰，而是打開個窗，丟舊重嘢，就可能有
炮彈一樣嘅威力。

一時做錯?? 佢有呢個公眾量做死罪嘅錯
仲要之後live唔認錯喎 拋返個波比人fc

唔投即係送餅俾對家
唔旨意區議員有幾搏有幾衝
當多條茂利幫手嗌下五大訴求都好呀

我覺得個問題係制度到 所以先會有本土派 有勇武
廿年啦 泛民咩都做唔到 (我知因為冇議席) 但有又點 你對抗嘅係中共
票會照投 但真心想有本土派(如果唔會被dq)

屌 講得好撚中
說好的不分化呢

非常讚成，係我的話，我會要求不停係垃圾會拉布搗亂，務求令到議會運作唔到！

佢地講得冇錯
但唔去投票真心on9

好簡單一個道理 飯民呢場運動有係出過力
但係限於好某幾個議員
如果咁既力度 都可以保送佢地上議會做議員
比著你 你會唔會再努力做多D？歷史同我講唔會
03年大勝到依加有咩進步過？我地等撚左幾多年
如果大家滿意就唔會有本土派出現啦
就係不滿泛民 屌鳩建制先會有本土派呀嗎
本土派先係我地最需要既野呀嗎

你覺得要保議席 保資源 含淚投飯民 冇問題 你咪投
但係人地都有唔投既自由 咩叫民主呀？咩叫自由呀？
係咪唔岩你心水就係鬼呀？咁民咩主 自咩由呀？
你要贏 唯一方法係體制外改革 體制內？算鳩數啦

幫推

議事規則都改埋啦 主席隨時可以剪布呀 重拉咩布
呢個咪就係體制內既不公囉 重相信體制內改革？

收皮啦你先係分化撚
佢無叫人唔好投
佢地只係講番事實，事實係制度根本佢人地定
你點可能起人地定既制度裡面贏
客觀睇佢只係唔認同制度
而且佢都話唔反對都唔認為投票有用
投唔投都係係自己決定你有腦架嘛？
自己諗

Sorry，唔好扮有做，前兩日有幾多間議員辦事處有開俾手足去療傷同暫避，有？有條撚，有咩嘢唔講得？我宜家係叫佢哋做，唔好同我講做咗都唔會講啦，你講明開放做休息站有急救員又要怕俾人拉，你做乜撚嘢議員？合法都要怕就死撚開，就算有做都唔出聲咁撚偉大？屌你爭取到加多班車都掛哂Banner啦。

中產區有冇區議員推動更多人做家長接放學呀？文宣咋！

我講多次，我已經講明要班議員做乜，Mon Post議助同你老闆講返，唔好再同我詭辯，一係做，一係咪撚做，我票就真係照投你哋，不過手足收得建制皮，都會對唔做嘢嘅所謂支持民主議員，你要我哋含，我就真係俾返條撚你含，如果你老闆做唔做嘢，就幫我問佢想含假撚定真撚？

嘩 互屌post出現啦

有聽開佢地既片，但都唔認同佢講唔投票
其他野聽下都OK既，不過佢地成撚日做分化撚

我倒係見到泛民又現晒形

區議員我唔知，只知有份參選既素人一直都有幫各種手，只不過有啲野做完真係唔會通街講。
如果有人係fb叫手足入自己office避，我好肯定佢係鬼

我係講緊現在係垃圾會裏面果班，就係要佢哋跟上勇武喺議會裏面不斷搗亂，令到議會運作唔到，唔一定係拉布，總之用盡任何方法。

票照投 但投嘅原因只係因為冇本土派
仲記得當年點割天琦班人
(當我私怨撚)

個時毓民同長毛咪咁做囉 班飯民？割撚到爭d去建制咁濟呀 即係飯民你要拎我地票 唔係同我地講 你唔投我地建制就贏 呢d叫威脅 你應該要同我講 你地可以為我地做到咩 我地唔係要議會上抗爭呀屌

只要用腦過濾佢地既分化言論同制度無用論

其實其他野都講得唔錯既，
只可以話本土派本身就同左派既泛民有理念上既衝突 永遠講唔埋

Testing
明明負評點解無啦啦變正評

成班議助收哂皮啦嘛？

我上面已經將要求泛民區議員要做嘅嘢寫到明明白白，我選就選硬你哋入去，唔做嘅話就睇吓會有咩嘢結果。我講嘅嘢，跟本係國外好平常嘅事，係你泛民一直都係水準以下，麻煩，香港人唔係冇要求，我都唔要求你哋做得好，只係要求你哋有做。講到要血債票償，你要得大家張血票，之後又唔做嘢，咁自然有血的教訓，好合理，OK？

我講多次，票，一定要投，而且一定要投泛民或本土，而家重點已經唔係議會抗爭，而係真真正正武力結合文宣公眾層面上抗爭，所以要監察所有代表我哋陣營嘅議員有冇裝假狗扮做嘢，冇做嘢一律......

票債血償

咁我又覺得佢地都只係指出區選係幾咁無用
但係有腦嘅都知冇人係想比建制嘅人入到區選
所以我都會投泛民

呢樣真
其他嘢可以聽吓

岩，就算幾無用，有幾多私恕都好
敵人始終都係建制派！！！

所以主張票投嬴面大既黃絲不分化 抵抗建制派！！

有險可守d fd

笑撚左成班牛鬼蛇神一到選舉都亂柒話人五毛熱狗，係啊，收撚完錢所以發夢行咁前啊，滿意未泛民友 連天琦都係五毛所以收緊錢坐監囉

你以為屌票我就一定要投？你同藍屍開餐廳有乜分別老奉俾你賺？你做得唔夠好我咪投第2個/索性唔柒投，吹啊？

又詭辯，我話叫班區議員講明開放個辦事處做長期急救站同休息室，佢又準備好基本物資同人手，That all，有咩嘢問題，又鬼乜撚嘢？泛民支持者就係咁鍾意捉鬼屈鬼屌鬼？唔好咁多廢話，唔做就睇吓之後手足會點諗同點做。

On9樓主
就算輸撚咗點樣萬劫不復？
過分迷信選舉先至係萬劫不復
多得班人吹捧今次區選
選舉實贏架？
希望越大失望越大 到時輸撚左就失士氣
個撚個傳個段咩大局為重 為保選舉先停止抗爭
又過左24號先算乜乜乜
咁就死得啦原來張選票大過天
萬劫不復 講到贏左區選就贏到今次運動/革命咁
即係贏左就爭取到五大訴求？可以真普選？
手足呢？被告暴動罪嘅手足就唔洗理？
流血受傷斷腳中槍中彈被自殺失蹤離鄉別井
仲有係poly入面嘅手足唔洗理？
一停抗爭就會清算不斷
票可以投 但唔係冇得投就死
唔洗下下屈人係毛嘅

我前幾日聽完白兵直播都15 16到底好唔好去投票
好彩連登巴絲屌醒咗我

投票個時就話有贏面，扮熟嗌唔好分化；係前線就當手足臭四，割班手足做野過火係少數人士

屌你負皮變正皮
樓主你不如教下人點投啦
我剩係見到一堆建制

記住目標係要令建制派輸
其實唔洗諗其他既野啦，總之投黃嬴藍就得！！

心底根本就覺得你班仆街出黎抗爭就係搞事，咪時時刻刻鍾意捉鬼囉，嗰幾千個手足衰撚過condom

你係咪覺得啲狗唔敢入議員辦事處？洗唔洗我post埋比你睇仲有你睇下新聞都見到有候選人已經被捕埋啦，話有人一直有幫手就係泛民支持者，收皮啦

你係咪覆錯post?

你班撚樣有冇諗過前線班手足要啲乜嘢架？主動少少去建立，唔好要人走到上門叫你哋先做，仆街，個個幾皮嘢個腦裝草架？我去議辦棄裝之後再攞返唔得架？班議員又怕多幾個豬嘴會俾人拉會冇得做議員？屌！我講多次，區選會已經連議會抗爭都談唔上，拜託，主動做返可以幫到抗爭嘅嘢，依個就係你哋想要嘅血票背後所要承擔嘅責任同義務！

明未！班議助同你哋成班老闆講，大把手足認同我講嘅嘢，你哋真係當選之後唔做嘢，等票償血償啦！

咁即係唔撚做啦？
好，過完區選睇吓邊個唔做嘢。

你係咪弱智⋯⋯

人地都冇話要議會抗爭，只係想議會拎多啲資源，你係咪搞錯左？ 衝完出去幫人擋子彈仲要喝狗咁屌票

其實想人投比你係要你去convince 人， 唔係逼人投 or 屌票 . 屌票冇撚用架 .
成日覺得人地要投比你 , 唔投比你就係鬼係戇鳩 , 依d 心態都痴撚線

走啦死熱狗

哦，人身攻擊冇用架，我上面講明三點要區議員必做，要唔要Post多次？手足們會Mon實所有自己陣營嘅議員有冇依果三點去做，少一點就準備票債血償，我重唔夠講得清楚明白簡單？唔好以為我唔知泛民每次選戰係論壇搞乜撚，我自己本身都做過吓泛民嘅議助，依個Post100%有議助Mon緊，我已經講到明，我廢事再開新Post阻行動文宣Post同引多個Post有罵戰。

總之，我已經講到明，我都當泛民收到，唔好再討價還價，我嘅要求完全唔過份，你哋要血票，自然要一齊背負血債，要幫手報仇，如果手足嘅血償有區議員當係玩玩吓，吹吓水就當幫手足報仇嘅話，自然要血償，夠清楚，夠明白，夠簡單未？

我立場就係最初金鐘拆泛民大台嘅其中一個，信多學聯N次，亦係多次被泛民割到割無可割，只係到今日都未死得嘅Condom一個，我今日叫得大家為大局都係要投泛民，唔係含淚，唔係含撚，而係含到一口都係血，對於重想玩永續社運嘅人，有咩嘢係做唔出？

我係真心警告同時勸告，今次唔好再拖，再拖到賺夠移民買樓退休，又一代人俾你哋當玩具，我真係忍唔撚到。

我唔係屌票

真心，本土派被打壓，個區選真係冇選擇，我真係唔想再投泛民但都要投，但佢哋真係有當過係神聖嘅一票？講血債票償，選完啦，個血債就償咗？我係忍撚夠哂泛民永遠當我哋張票係幾千幾萬份之一，次次選撚完都用佢哋高人一等嘅腦諗佢哋嘅辦法去做嘢，完全無視咗投俾佢哋嘅人想佢哋做乜嘢。

我唔想再講啦，真係好撚無撚謂，真心我唔覺得佢哋會改變，只係講到明，之後做乜都心安理得少少。

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

你先收皮啊，信埋白兵啲濕九邏輯。

如果根據白兵鄭立佢哋D戇鳩邏輯，現在香港法治夠唔公平啦，又洗乜揾律師打官司呀，又憑乜要黑警去遵守法例呀……！

分化撚就分化撚啦，諗埋D白痴理論想人信。

總之係真香港人嘅就盡做，不放過任何一個機會。

係我地冇手段懲罰政府既時候..
其實都冇手段懲罰泛民
呢個社會真係好可悲...

btw巴打你講得好好

屌聽啲唔聽啲，白兵係話區選成敗對爭取五大訴求幫助唔大，當然投唔投票係個人嘅自由，最緊要係了解清晰你支持緊嘅候選人嘅政綱，同埋投完都好最重要係班選民有責任監察當選者有冇履行競選承諾，從來都冇叫人唔好投票囉

而家咪講緊白兵係三毛扮本土囉，柒頭。

真係好撚好笑，我從來只見到又炸熱狗不停屌泛民，又何來尊重其他民主的想法。

X2

打死都投左先!
拎得幾多得幾多!
區選都唔支持
仲爭取乜野雙普選

你講到好似法治最後武士楊大狀親上火線幫前線手足打官司咁

你講緊乜撚嘢呀，係咪未瞓醒呀。

總之如果覺得冇撚用唔公平就唔做嘅，不如死咗佢算啦，抗爭嚟把撚啊。
忘記你是分化撚一條

你up乜鳩

痴撚線唔同意你就分化撚

除咗投票，仲要全力打擊分化撚散水撚無用撚扮黃撚

屌你老母，清楚未

原來係泛民打手
失敬

佢兩條茂利講一樣野係好傷兒登仔心
唔好將人地既身分去否定果個人既所有說話
國屍一定冇食藥亂講野，燒山一定係燈神

當你自己都唔去用腦分析人地講過乜就話人係毛
咁你真係要多加努力

首先佢兩個冇叫人唔好去投票
只係佢地個人意見香港唔存在公平公正既選舉
又種票又DQ所以偏向不能夠順利舉行區選
根本區選就唔會為大局帶來可撼動性作用（2x年喇）
你話爭資源，好就比你爭到資源
但你喺制度內可唔可以爭到雙普選？

總結就係我會去投票，但亦要提醒自已
結果一定唔係反映事實全部

贏左唔好以為贏左
輸左唔好以為輸左

兄弟爬山，各自努力
你覺得投票有用，我支持你去投
你覺得投票冇用，我支持你放棄選舉

我而家講緊白兵，唔係講你，點知你條柒頭對號入座

我又冇話你講我
你忽撚左?

真係好撚好笑，你邊度睇到我係泛民，哈哈

咁你係咪熱狗呀？定港豬呀？

傻閪，而家係我講緊你啊

血債票償

自打嘴巴?

大把人咪幫緊你地擋子彈去送死
世事都俾你睇穿，我地就係分化撚 大佬天琦仲收緊共產黨錢同熱狗指示坐緊監

講緊你條傻閪對號入座啊

分化撚，屌你老母

我咩都未講就已經係分化撚?
你真係好撚野

我邊隻字寫天琦呀，你射盲咗隻眼啊

痴撚線，仲屌人邏輯差。
無撚用又唔公平更係可以唔做啦，831又唔見話袋？一樣係無用唔公平。

呢條友忽忽地

你呢，你有冇去擋子彈呀

唔撚見你比人拉嘅

笑 天琦叫你地唔好投出賣你嘅人呀 仲支持販民

屌 難分真與假，係唔係5毛扮泛民引戰

你又知冇？

當你認為泛民做錯的時候
你就是分化撚了

所以咪話你係冇用撚囉，柒頭，真係冇屌錯你。

你就真係抵得諗，用我地啲血去幫你地票償牙～ ～ 不了，共產黨啲錢未到手

睇返你淨係識屌人分化
你有冇自己觀點?

屌你老母，已經講得好清楚啦，香港法治唔公平，你咪撚抗爭囉

唔公平就乜撚都唔做，乜嘢邏輯呀。

咪又係引尻你開口埋口講社運cv，小心啲一陣講多兩句班糾察又篤人灰

呢條友係度亂咁屌人
痴線

哈哈哈哈，你講乜都得

我信，哈哈

人身攻擊，屈分化屈毛同埋邏輯差，應該真係無自已觀點

屌你老母啦而家不分化不割蓆呀

你當佢係神啊？！

公唔公平同抗唔抗爭係無衝突
屌你偷換慨念，依家又唔撚係話唔抗爭。抗爭一定要投票？

啊屌你老母，你真係好撚好笑喎，我寫咗咁撚大段野，你自己又唔撚睇，

不過算喇明知你係分化撚

抗爭同投票兩回事黎
你覺得投左票就當抗爭左?

我相信法治有險可守，我相信民主選舉可以按個人意志投票，你們可以屌我迫我投泛民了

贖罪卷

如果根據白兵鄭立佢哋D戇鳩邏輯，現在香港法治夠唔公平啦，又洗乜揾律師打官司呀，又憑乜要黑警去遵守法例呀……！
咁同投票有咩關係?

屌你老母咪一早講咗囉你自己唔諗睇。

咁白兵鄭立個邏輯係乜呀？

叫咗樓主同販民不分化不割蓆先啦
仲有不篤灰呀

屌你老母上面咪有巴打講左囉，又唔撚睇

仲有啊，你條柒頭，你再睇埋樓主寫乜先啦。

唔好當區選係公投
抗爭唔會因為呢個選舉而完
個局人地set 人地敢同你玩大把方法出千
想投就投
泛民唔好覺得有票係必然

來吧 屌我分化撚吧

佢講啲野根本就斷章取義

算啦 人地選擇性接收
打手係咁

只係唔同意佢就比佢鬧分化又粗口咁
我都未開始講觀點就係分化撚了
某程度上泛民威脅真係唔低過共產黨

真係難分真與假，咁撚痴線周圍吠

屌你老母原來成班真係智障唔係扮喎。

三毛都不如

最後總結，我同意樓主回應白兵的評論。

唔同意沒用論的解釋

我覺得白兵的邏輯完全不知所謂。投票沒用論衹是他的認知問題，又或是角色問題——不折不扣的分化撚。

多謝咁多位幫手推post

完

根本個選舉就唔公平 從DQ開始已經想講
如果一個人被唔合理DQ咁泛民係咪應該表態杯葛呢個選舉
而唔係我選埋你個分 我幫你贏咪得 不過大家都知佢地梗係唔會肯
所以其實呢個選舉根本就不值得期望

利申好憎泛民 但都會投

啊加多句，三幾條戇鳩仔，你唱我和，唔死都冇撚用

點解佢同我平時屌開d藍絲5毛一尻樣咁低質

開始駁唔到要走佬了
成段野冇內容只係鬧人
如果你覺得人地不知所謂 咁你就應該講出令人信服既野
不過人地講完你又覺得人地分化撚
曬氣

屌你，而家乜時勢呀，咪話你白癡囉，人哋共產黨起勢谷個選舉，仲喺度爭論無謂嘢

屌你老母五個月啊不分化不割蓆不篤灰。

你瞓醒未呀。

投票趕走或減少建制議員有乜唔好先？

你駁咗d乜理論出嚟呀，戇鳩仔。

其中一樣咪想你班蠢人關注個選舉囉

屌，佢啲幾條友喺度分化嗻。

嘩噉你咪好撚醒。

真係話你戇鳩驚你嬲。

你咁樣都叫理論啊。

白癡。

不分化不割蓆不篤灰。
呢句比泛民騎劫真係無敵

喂屌你老母戇鳩仔，快諗多d理論出嚟啦，我而家擺明屌撚柒你啊。

驚你咩傻西

呵呵，我真係冇嘢好講，哈哈哈

血債票償!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係，勇武冇講過，本土冇講過

你瞓醒未呀傻仔

人地都打開肚皮話共產黨起勢谷 做第二梯隊又邊有可能唔幫手

Sorry 㩒錯負皮，幫推返

跟我一齊嗌
血債票償!!!!!!!!!!!!!!!!!

喊口號呀傻仔，仲有乜理論啊

傻撚咗

配合你姐

痴撚線，人地話投唔投自已選擇。你就先屈尻人叫人唔好投，再人身攻擊，扣帽子。同中共屈黃之峰港獨有咩分別。

建制第二梯隊掌心雷 叫你出就出，叫你投就投，你班低種姓既肉盾問咁多做乜？

個傻西露曬底啦
共產黨吹得大雞你點投都唔會影響到個最後結果
從一開始就唔關注個選舉先係上策
將抗爭扯上區選根本就係笑話

當你開始唔同意佢
你就是分化撚了

睇佢打字風格都唔似正常香港人

我成日係到諗黃之峰比人dq 左 泛民唔係應該起勢咬撚住尼樣唔放，再搞亂個區選加立法會，配埋勇武阻止區選進行，即係罷選。直到有雙普選為止咩？ 點解變左有票就投，唔理因由，唔理個選舉意義係咩。定係入世未深

真係似d 藍絲廢中打字風格

重要成日暗示其他人係鬼
泛民係鬼 燒山係鬼 立場係鬼 蘋果係鬼

由DQ開始 集體罷選抗議先係make到最大noise
做到呢點唔洗選舉結果都係我地贏
不過以泛民尿性用屎眼諗都知唔會咁做
而家就吹到唔投佢香港就玩撚完
其實都幾無恥

再利申會投

有雙普選下區選先可以做到實質既反對，無雙普選個龍門都仲係人地想點搬都得

我都係 屌，2012含到依家都仲含緊

梁游選完都可以話佢地唔真誠dq 佢。 黃之峰又話唔係真心。屌，唔講以為識超能力。
仲要本基本法寫明中國說了算，真係唔明邊到有信心係體制內抗爭成功

屌 好撚認同上面所講
唔係罷選而係到左2019 都要含淚投建制狗對家

個post太長唔追

即係白兵係唔係鬼？

唔肯罷選表態
去玩共產黨set好曬既選舉
其實咪又係為左利益 佢地自己都冇100%把握大獲全勝

唔係 樓主斷章取義
人地不嬲都話想投邊個就投邊個

抗爭同區選有冇用睇下對政府政權有無影響，區選只係區選權力不能做到立法選行政長官，抗爭係可以動遙到政府，在經濟和國際上

贏左佢地袋袋平安
輸左比人講民意逆轉
根本輸贏對我地抗爭都冇實則幫助
從一開始罷選我地就100%贏
而家個局都set好曬 贏輸都冇著數
打手仲要將責任歸返比我地啲無權者
唉算了再講就要被熱狗了

個個都係你咁醒咩，科普比啲剛了解政治既人知，教書咁個個都識洗撚佢講，串咀唔代表人錯

其實我都幾疑惑點解肯接受一個有殘缺既區選
但又唔肯接受831普選
我地冇能力制裁建制 但諗下我地又有能力制裁泛民咩?
呢個社會真係好可悲

再次利申會投 唔係點

政府比左天琦莫需有，點仲話體制內可以抗爭，五大訢求咪講左雙普選咪係消除現有體制囉

係囉我梗係三毛、深藍、鬼，因為意見唔啱聽吖嘛。咪就係同五年前一樣，戴口罩就係鬼，唔投區選就係鬼，唔送錢俾泛民就係鬼。

你都on 9 人地諗法 唔同唔化表分化，呢d就係政見，藍絲果D係歪理， btw 我都會去投，但唔投泛民，投本土派

投白票諗有三個最主要原因
一係諗住建制贏就真攬炒，咁大家就焗住去體制外抗爭，問題係香港人我覺得唔會

二係諗住比個世界知道呢個政府甚至體制冇認受性，問題係你唔投票人地會唔會咁諗，如果你話有班人搞個公投去show民意就話，但係你投白票或者唔投票點比國際知，相反人地當你呢次區選係民意既象徵，佢哋見到所謂民主派輸左唔知會點諗

三係射落海都唔投泛民論
呢個我都唔知點講，就好似有班人真心覺得投白票有用，泛民班人唔可以真心覺得體制內抗爭有用咩，話佢地暗共好無謂，因為我都可以話熱普城班人暗共，呢個係政治光譜問題，不過佢地會即刻話自己被熱狗
然後佢哋會話泛民會出賣我地，會棄票唔投，會偷偷地同中聯辦make deal，會叫外國唔好制裁
投真小人建制好過泛民偽君子乜乜乜

呢個最奇怪，首先選民不嬲要監察自己選既議員，不論係區議會定係立法會，如果你話佢地會偷偷地做出賣香港人既事，呢個我部分認同，因為傳統泛民既思維的確係跟唔上新一代既年輕人，甚至勇武都睇唔起佢地，但係唔岩自己心水就話人出賣你就好on9，當然你可以話佢地既出現就係要幫手合理化而家呢個被操控既選舉制度，呢個我認同，但唔代表呢班口講民主既人可以學建制咁唔聽選民意見，所以我認同鄭立講既叫佢地將資源分落去支援抗爭者，因為體制內外都要互相支援

佢地以前果套唔work唔代表佢地唔會進化，當全香港人都進化既時候，佢地呢班靠民主搵食既人都要進化，唔妥楊岳橋所講既法治有險可守既咪去聲討佢，我都覺得佢抵屌，但白票黨擺住一副自己就好醒既嘴臉好on9

仲有有KOL會針對班議員既人工，當然我覺得係吸引，尤其係我覺得對而家既獨立侯選人都係吸引，你話因為咁佢地要幫手維持而家既體制我都唔知點駁你，但係當佢選擇左體制內抗爭，我諗佢地點都唔會走去反而家個體制掛，最多係幫手支援體制外抗爭者，或者用議員身份去幫助呢個運動，如果因為議會既人工，咁其實建制咪又係一樣，仲要佢地唔L做野，如果真係唔妥既，咪建議佢地點做先幫到場運動，咁多素人真係個個識咩，大家都係諗住搶走建制資源姐

其實好坦白講，即使佢地既論述係岩，咁都要認清自己係咪主流，如果知道自己唔係主流都堅持咁樣做，我諗一同二已經唔成立，最重要係三

姐係點解會比人話係私怨撚，因為基本上有人buy佢果套，佢地就會搵位攻擊，同689既手段一9樣，呢樣就係點解佢地唔係主流既原因，因為佢地既咀臉永遠覺得自己好L醒，人地想討論就話自己被熱狗，又會話你泛民左膠，又話自己既野有智力下限，先唔講係咪支持泛民啦，咁樣講野跟本討論唔到，呢個完全係公關問題，咁既口吻根本溝通唔到，人地唔支持就去攻擊對家，同老共手段一樣，唔入主流係有原因，如果意識到呢點都仲用同樣既手段，其實好難唔認為佢地有心分化

一係就學”作者”個page懶高深而又見解獨到，一係好似bio science咁多d論述，甚至國師唔屌自己友既時候個論述都有point，天琦都有睇佢既書，問題係好多時佢地咀臉唔轉，論述再好都冇人理，仲要成日死捉住泛民一兩個點係咁咬，會覺得係為咬而咬，同老共一9樣，食相咪同泛民一樣難睇

最後想講句我會希望取消區選，呢個係直接話到比美帝聽個選舉/政府冇認受性，但係如果區選如期而主流係會投票，我都會照去投票，民主不嬲多數決，自己唔係主流就要其他人同你攬住唔投票，咁樣釣住係中間比建制入到位唔覺會反映到大家唔認同制度，反而反映左大家分化甚至人地會覺得係香港人政治冷感

最後退一百步講，就算係美帝既議員，其實對頭人都係泛民既人，覺得唔滿意既可以自己搵人見外國議員，不過人地見唔見你係另一回事，如果覺得自己冇代表性咪搵多d熱血公民出黎選，贏左咪用自己身份去搵議員，就算鄭松泰都可以試下搵美帝架，陳雲信徒都有搵solomon yue la

我覺得真正為香港既應該係睇住個大勢去做唔同嘅策略，民意認同投票但你叫人投白票，唔覺得有咩好處，覺得自己岩就靠論述啦，反而有樣野我駁唔到，就係建制上場會直接玩殘香港比美帝制裁，但咁樣直頭係將個抗爭外判，勇武睇唔到希望會更加激烈，況且香港重光咪又係要有人做議員，大家心態唔轉變咪又係會選到左膠泛民，咁我寧願而家慢慢進步

不嬲都冇絕對既岩定錯，有多數人支持既先係皇道，就算你地屌細良左膠，但難以避免既係佢應該化表左香港唔小人既意見，同埋唔理佢既光譜佢係真係有料，講野都比較易入口。如果你地想白票然後體制外抗爭既，咁都要考慮而家民意既可能性，民意唔夠又一意孤行，其實咪姐係唔齊心比對家入

最後想講句，KOL既泛民人工論真係好on9，佢自己做KOL咪又係有錢搵，話乜9人地搵錢姐

用返現實角度去睇，我覺得白票可行既條件係起碼主流民意都支持白票然後諗辦法比外國睇到大家都投白票，做唔到咁就大家齊心去投票，雖然我唔覺得係人地既遊戲規則底下一定贏，甚至覺得就算贏都係對家默許，但係只要主流民意係要投票，咁選擇都係唯有投票

同埋區選甚至立會不嬲都係副線，我地個目標係減低建制資源，其他都係bonus，贏輸都好，繼續監察泛民同繼續抗爭，投唔投票都認清呢一點就得

如果唔投票可以贏到體爭外抗爭我即刻唔投，但係對體制外抗爭冇幫助而又比左資源建制，除非有信心香港人會迫出體制外既大爆法或者覺得齋靠外國就贏到，唔係諗唔到點解要放棄體制內爭奪資源既玩法，至於泛民跟唔上我地抗爭者就靠大家既監察同怒屌啦

利申：睇過一兩條白兵片，唔係因為政治光譜唔睇佢，而係覺得佢本身冇乜料，寧願睇返其他有料既熱普城，不過樓主講果條都冇睇，唔評論佢有冇叫人唔投票

有d嘢啱聽未聽，唔啱聽未唔聽囉。因為人地話投=支持體制叫人唔好投都係表達緊唔信體制啫，咁都可以屈毛？樓主呢種非黑即白嘅二元觀其實同藍絲嘅思考模式無異。

利申：冇聽開果兩個youtuber講嘢，會照口投建制

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

見到樓上有人話罷選我都認同，不過問題係幾年前罷選真係有用，果陣罷選咪姐係將抗爭推到體制外，但果陣中美貿易戰都未開始，民怨又冇咁大，都未必有足夠條件

不過而家罷選我覺得有noise，配合到美國國策，不過泛民唔會肯，選民都未必肯，講到尾唔多唔少係因為資源同埋佢地建制既思想，但係改變唔到大勢都唯有含淚投架，有時反而覺得唔理時勢去吹投白票既人先係高級暗共，泛民只不過係因為選民政治智慧未夠既產物，但係熱普城似係一班唔識公關既自high私怨撚，所以天琦先要比人捉去坐監

你係三毛定係你未訓醒

中哂
泛民就IQ低
熱狗就EQ低

未打人，先自殺

但佢連提出嘅論點都有問題

啲獨派可能連香港獨立論都無睇過
獨派亦無提出點獨立

幾時連登又俾含撚派主導番
利申：會投票

就算你唔投選舉都照去
建制贏港共等同有民意支持清算義士

投票等於支持個政府都

得幾千view 搵唔到食未投共囉

report 佢侵犯版權啦收佢檔啦

共媒01既話呢個係你自己on9，睇人哋個老闆係咩背景都應該知初報紙大概咩色啦下嗎？

乜原來唔投票等於擁抱數千手足？

你犯了冇邏輯謬誤

人哋美國各大報
議員都開聲叫香港人投票
話係另類公投

啲分化柒頭就一味話投票係食人血饅頭

大家想下
外國啲人會唔會一面抗爭一面叫人咪投票？

支持本土就叫3毛
睇撚住泛民做既野你會知道其實佢地做唔少仆街野
唔係話咁就要投建制,而係你投票要知道自己投比咩人？唔係見佢泛民就投比佢，咁同掌心雷有咩分別
佢地覺得個區選冇用，但係佢地都叫人投自己想投既人wo
定係而家覺得個區選冇用都叫3毛
識唔少本土都覺得區選冇用，最後都係含撚投

幾時有叫人唔好投票？可唔可以幫我cut返段片/講返時間係幾時？我想參考下

同意
佢哋就係要咁
分化到你20%
建制就多20%中獎機會

連第一步踼走建制都做唔到，就想同時清算泛民？唔好諗得太理想啦。唔團結點會贏呀香港人！

次鳩次跌入中共離間圈套

佢哋最叻統一戰線
打倒主要敵人泛民後
次要敵人（我哋）就冇命

而家唔係你信唔信服就ok,唔係圍爐呀
香港近來不斷搵外國幫手，但人地會睇本地民意分析，咁選舉結果會係其中一個material 既indicator for reference
另外我相信選擇投dab既你地係為左焦土，從而令人覺醒反抗，呢個assumption係呢個幾月已經證明唔work la,因為現時大部份香港人都番工為上，唔到冇飯開都唔會同你反抗
我唔覺得投dab會做到全港冇飯開從而焦土既結果囉

所以咪話嗰啲人係空想撚

焦咗土焦埋和理非

個個創傷後遺症不想再談政治
仲衰過傘後
港豬繼續返工
藍絲得天下

唔係萬劫不復係乜

睇法唔同
始終泛民真係仆街鍾意食人血饅頭,政府制度垃圾,區選冇政治實權
但都算係自己人,最多贏完先慢慢清算

今次區選意義不同
外媒講哂係一次公投
同埋區選冇實權
但控制到議會一年有36億資源
唔趕走建制=送36億俾佢哋使呀

問題係你而家r緊人幫，the world is watching，唔係圍爐

Off topic:其實投白/投dab/唔投既好處除左焦土同埋唔想endorse 民主派/本土派/任何黃色勢力代表自己仲有咩好處？
你一係就打正旗號發動全港杯葛投票，唔承認投票結果
但而家現實操作上冇人一早協調所以做唔到呢個效果，咁你就要跟規則玩住先，因為重點係個選舉有大眾認可性

Po啲藍絲文宣上嚟做乜鳩

人哋本土派都未同你割，你泛民就on99同人割左先
睇哂佢啲直播，人哋明明支持你哋去投，只不過話你知作用不大，呢個係事實
p牌手動dislike

白兵好古惑
直播條題話不分化
其實就不斷discourage 人去投

講事實又話人藍絲

實際作用就係為建制助選

佢地想焦土都要說服到人係咪焦土到
我想佢地解釋3個point:
1.讓所有建制入閘從而焦土致全民覺醒要幾耐時間，香港頂唔頂到咁耐
2係咪真係效力強到焦土到全港冇飯開(我一直深信唔到冇飯開，廢老都唔會搏命）
3如果焦土失敗，到時又所有建制入哂閘控制哂所有資源，你地有冇plan b/ follow up plan

事實泛民真係有做過

大家有獨立思考 自己考慮點投啦

我都想問

同埋建制入哂閘=全民覺醒？

喂 理想過共產主義喎

有分化本錢？

而且好多係屈

你覺得係屈 咪逐點澄清反駁 說服我囉

前日睇完覺得勁怪

屌你老母 就係樓主你d賤種 唔投販民就標籤人係五毛 先搞到販民咁令人反感

佢都冇叫你唔去投，只不過話你知其實泛民/區議會對場革命作用不大，甚至有時倒米佢一再強調叫你跟隨自己意願
作為本土派，泛民左膠就係人都知
而且今次選舉的確好多種票/黑幕，跟本唔係手足/本土派爭取緊嘅公投
單係佢有發夢同做車手就應記一工啦，你割佢同割前線有乜分別？

就係想你迷惘

唔駛講咁多，選個會贏既，自己個區自己會清楚邊個機會，再唔係同街坊傾下。
棄保就梗架啦

呢個係真 呢個世界唔係得熱狗 建制 同 泛民

你都儍
你哋求其list 2頁紙密麻麻
引人同你泥沼？
我去做多二個區選文宣唔好？

加油 繼續搵錢 祝你成功選到

同搵$有乜關係

據我理解佢地個理念係想先投建制從而焦土令到香港人包括藍同中立撚醒覺並團結反抗

我覺得佢地要elaborate 下佢地心目中焦土係點（例如全民冇飯開？定有其他野？）

有錯請指正，非引戰，純粹想明個logic

佢個assumption 冇ground
過於理想化

我就好撚簡單由港共2016 DQ陳浩天第一人開始 我就唔撚會再投票 梁天琦係我最後一次投票除非有港獨派可以再入閘 班販民打手同d真心膠支持者可以投佢哋既票但唔該唔撚好一唔配合你哋販民食人血饅頭就標籤人哋係五毛on99

又人血饅頭

三毛有冇第二句

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

有睇開 自己消化 獨立思考

就算區議會泛民冇撚用

我都一定會投

我要藍屍輸！！！！！！

一唔同就屈人三毛？樓主依d白痴

仲要輸到仆街

721
831
101

嘩此post都解鎖1001

尋晚看白兵我都好火！叫人投白票都講得出！！

垃圾！唔投票比泛民就要送位比建制，麼鬼邏輯！！

關鍵時刻現真身

大家可以不同意我話佢三毛
我係無証據
但請務必去投票
踢走保皇

其實佢近期已係咁

你自己諗下白票或唔投有咩用先講
建制大勝既共匪就可以大大聲講民意係佢地到，就算大家無講係公投都會比佢地吹成咁，加上三阻（自願先算罷其實）影響到部分豬既民意，就可以比佢地放大去抗衡外國壓力，當年英國會放棄香港都係表面民意係歸中。
你所謂白票抗議根本動搖唔到政府。而個制度無用都唔等於可以由佢，愛爾蘭當年都係兩邊都攪，仲激好多，殺狗殺到無人敢做，但都一樣會去選舉

如果連登係識用腦,就知樓主目的係咩

西方國家都冇聲出
人哋最睇選舉

目的：投票踢走保皇！

關咩鍵時刻根本白兵由第一日就開始屌緊
好心你把泛民支持者區選先睇下就唔好扮熟

有你呢句我就放心

好簡單，民主派冇割席，冇潔癖
咁就已經值得投
咩投票冇用，只係認同政府呢啲只係廢話。咁你不如遊說民主派棄選晒，任建制玩。你遊說到我都支持，大家攬炒。

尚書大人咁解 唔好諗到咁偉大

選票係投比未來 唔係投比過去..

白兵未至於三毛嘅
但好撚高人款同離地 改善下啦屌

另外嗰個未聽過

感謝🙏多啲人知道3毛一直扮同路嘅害處絕對係好事，大家小心啊！

講左好多次，選舉既唔叫攬炒只你自殺
攬炒係兩邊一齊燒，而令對方都失敗受到大打擊先算係，對手無大傷既唔係

香港攬炒得兩個方法，一係推倒銀行系統，二係美國取消香港關係法
呢兩樣先可以重擊中共

票係拜返黎唔係屌返黎架
你依家唔係幫你支持既泛民拉票，你幫佢屌走票

現實，投票未必踢走保皇。

所以係完全明白點解有人會話投票冇用
因為含淚去投一個同自己相違背嘅人
呢個根本唔係選舉嘅精神

利申：新東補選投天琦，上屆立法會投planB 超區廢票 今次都會去含

咁緊張做咩 驚啲人唔投搞到你地飯民冇飯開？

講錯，已經係焦土

你覺得投票好有用就係預左個政府無咁快輸或直頭會贏你想買返啲保障
當然啦如果你認為政府好撚快跪既 而你又想投係岩既 盡力嘛 不過你要知道個區選同我地爭取緊既野係無關係囉 你贏到區選都唔會贏到五大訴求返黎 到時真係唔好衝出黎屌 當選既民主派

唔知咁解白兵有無錯

不過就算知無用 我都會去投 因為我都好撚驚會輸或有排玩

鄭立：你已經淨係要求大家唔好再講「血債票償」，講得難聽少少，係幫你提升投票率，你係咁講落去，只會令部分人見到就發嬲唔想投，基本上係趕客。

好多人已經含緊，唔該唔好再測試大家底線，更加唔好投之前就叫人含，投之後就話自己有席即係有民意支持（之前詭異既無席所以既本土派已經滅亡論）用黎撻人。

迫人含得d票就唔係支持你，你只係受惠者。根本就應該謙虛d。如果你真係你想像咁受歡迎就唔使叫人含。搞清楚你根本唔係強勢立場，「血償票償」「公投輸左就運動失敗」呢類話只會整死你自己。

當然我知係對牛彈琴。

鄭立又係3毛

所以話佢地講長遠既野係正確
但呢方面就錯哂

樓主弱智分化撚

唔投就等於歡迎保皇
做好自己啦

白兵講嘅係事實
有根有據 泛民一向都係垃圾
泛民班人梗係覺得唔岩聽啦
就屈人地係三毛

尋晚屌泛民有冇屌錯先？

連鄺神、譚文豪缺席投票率都好高下，係咪作為選民要監察下？ 都唔講契媽阻人舉美國旗、張超雄、梁耀忠71阻人衝立法會

有時泛民做嘅嘢係錯就要屌，想佢哋做好啲啫，政治光譜唔同就要屈人係毛，泛民打手真係恐怖

同埋的而且確嘅就係區議會選舉個作用確實不大

乜咁多人睇依啲垃圾？

全部都係3毛
可唔可以唔好咁二元呀大佬

唔少㗎

所以班叫人投白票果班咪唔理政治生態囉，係鳩叫人唔好投，又唔係全民杯葛，呢個時勢仲走出黎分票除左自私我睇唔到其他野，可能係覺得自己好勁係度自high掛🤦🏻‍♂️

教育係為了未來 依家唔教育
以後只會被過去一樣既政黨玩弄

Tui

如果今次都仲DQ
姐係DQ埋香港人最後一條理智線
你估下香港人會點丫拿

黃之鋒？

佢哋把口好潔癖
你一話不顧政治生態
就會𨳒你血債票償 人血饅頭
雖然我都好憎血債票償這4個字

人地咪dq左黃之峰囉
咪仲係一大班人叫你含淚投票

我意思係
如果係又DQ選左出黎果D
就真係令人無希望
大家再上街
之後 真正醒覺上街無用
最後 真。發顛

白乒嘅狐狸尾巴終於露出了

樓主先係真三毛

原來叫人投票=三毛

無問題

佢既理據:
1.區議會冇實權
2.建制派唔洗靠區議會d資源
3.屆屆立會直選泛民都贏,但惡法照過
4.選舉係應該只投自己鍾意果個
-->區選取消,集中抗爭仲好

反駁:
1.區議員係有117個選委+1個立會議席,只要過半就拎到,唔係完全冇實權
2.咁點解要比建制派批咁多錢比佢地搞活動/起埋D無謂野?
3.咁區選同立會泛民都未贏過過半,都未試過既野就直接潑冷水話唔得,試都唔試
4.咁講屆屆選舉其實都唔洗投,因為冇咩可以有一個候選人完全符合選民意願,所以民主選舉其實係排除D自己唔鍾意既人
-->佢既立場同幾年前熱狗果d一樣冇咩變過,但既然上得街抗爭,點解唔可以投票抗爭,兩者冇衝突
而且今屆難得有咁多素人去選,冇一個自動當選既區,比起早幾屆主要得泛民,有自動當選係好好多
抗爭係要一步步黎,唔可以話只係得一種方法,要多管齊下

所有傳統泛民 不了

白兵我都有聽，我又覺得無乜野。我只係唔明佢地成日屌其他網台係咩用意
尤其佢地成日咁有意無意屌蕭生，雖然蕭生係燈，但係佢的確吸引咗好多藍絲廢老轉淺黃。所以我最近都開始懷疑白兵係咩立場

問題係今屆區選有咁多人,有素人有泛民,佢又只係話泛民衰就唔好選,忽略素人既努力
而且泛民已經係有改善,團結冇割席,唔係都唔會令到反送中條例收皮

Let’s make things more simple for u, we assume the world is ideal and external interference is minimal ( which is not realistic)

Assume target =a

Previous election (b) is useless , so u said not doing b anymore

Then how can not doing b helps to archive a?

Can u explain ur logic

Good

第2 個point 最好笑
1年18區36億資源益建制
佢spin去話建制財源喺中共

反駁：$冇人嫌多、納稅人$益建制你甘心？、中共依家好掂咩，就係吸緊香港血，包括此36億

一定投

呢個po見到五毛上晒水啦

白兵

佢地成日卒泛民廢，咁咪監察囉，一係就自己派熱普城選，唔派人又係度嘈，好好聲聲提下人區議會唔理贏定輸都要繼續抗爭咪得，但就係要暗示叫人唔好投票，有新選民乜都唔識中撚左計最開心咪建制，又唔係共識杯葛選舉叫人唔投做乜9

唔係5毛而係泛民打手

曲解人哋意思話人哋叫人唔好投，事實上人哋就係叫你哋鍾意投邊個就投邊個

仲要拍「7分鐘認識區議會」
其實係discourage你投票意慾
咩居心？

呢啲人肯定大撚把錢 36億都唔至在

下
咩用意
好明顯啦

乜有人36億都嫌棄嘅咩
都唔知咩垃圾理據

中共千方百計吸香港血
東江水
明日大愚
但有人話保險皇靠中共水
區議會1年36億唔重要喎哈哈

我係香港人打手
希望打死保皇

白票同D 中立撚一鳩樣咁嘔心

畀人擺咗上鬼登熱討,睇怕白兵要轉型去做芒向編輯部

其實唔只搞活動/起無謂嘢

佢哋啲🐍齋餅稯可以用各種名義向區議會claim

搞嘅老人向活動又全部批俾自己人開嘅公司
左手入右手袋
1年36億呀大佬
係無國界醫生7倍幾！

你睇下啲dislike先講啦
所有叫人投票嘅都俾人dislike
鬧泛民嘅就like
即係叫人投票就係泛民打手
你地陰啲陰啲dislike就唔係五毛？

中共一早計劃用50年黎統戰, 慢慢滲D滲D去赤化你,
佢都唔急於一時, 技術上國家機器有人有資源,
佢要黑哨你容乜易, 不過就識利用泛民等你地反彈冇咁大,
種票種到操控到重要決策權力就夠,
反正都有唔少泛民當選, 感覺上好似仲有D民主俾你玩下,
其實根本就溫水煮蛙緊

我係香港人打手
齊齊打死三毛 保皇 分化柒頭

樓主人地有講明 你鍾意投就投 唔阻你,你覺得泛民 做到野就投,事實係廿幾年 民主無進步過 比晒機會泛民啦. 建制唔投 泛民投唔落, 如果無撐前線 本土既 我投白票 有咩問題?

狂踩個區選
之後話中意投就投
唔阻你

哈哈

你都傻嘅

投票冇問題，但好多時投完票從來都冇監察過個議員，佢有冇叫你唔好投阿？佢係話睇清楚個政綱先好去投

仲細呀睇正負皮？

咪就係囉
鬧咗咁多年蛇齋餅糭
而家有得斷佢地米路
又話人地有中央條水乜乜柒柒

反正
可以唔鐘意泛民，唔係一定要支持泛民
而家係要保皇黨輸

中央依家水緊
36億香港人$好好味

白兵其實一早知係五毛來架啦
唔知點解仲有人信

仲好多人信

得，即unsub

其實係冇用架
不過冇用都要投架啦
你有思考能力架嘛係咪呀
人地叫你去死就去死?
叫你唔投就唔投?

你係咪智障？
五毛用正負皮帶風向係好出奇嘅事？
你解釋下做咩鬧泛民/叫人投白票嘅就正皮先？

唔知你嘅「佢」係講乜水
事實就係好多人叫人投白票
話制度冇用

呢六個月大家都辛辛苦苦有血有淚
日日都話Every little bit counts
多你一個好多

而家有個選舉
突然又一堆人話「冇用」「唔洗投」
係咩居心？

投自己鍾意嘅冇問題
但係你唔好選擇性咁躲避呢個post大量追擊泛民嘅人
到今時今日仲針對泛民
除咗梁振英打手，仲有邊個會咁蠢？

講得好
而且唔係完全冇用 乜都唔做就真係冇用

所以我先重語氣話白兵 story teller係三毛
我係冇証據
但對家來勢洶洶

任何discourage人投票嘅都要提防

大家努力
多你一個好撚多

思路清晰

白兵係熱狗

Aggar
建制vs熱狗
我都一定投熱狗
雖然我極憎熱狗

外媒，外國議員出哂聲叫你投
人哋鬼理你鬼打鬼
只睇投票率 ，final result

危難關頭 放下成見

下次先同佢算

你嘅反駁1: 你講得啱啊 但你可以拎到半選委咩？16選委民主派得300席我當你加埋呢117席 當埋你立會都贏哂 贏埋功能組別 全拎75席 但都唔過600 你點有實權？

反駁2: 所以我認同為資源去投我認同 係敵眾我寡情況下儘量攞多啲資源我同意 但有一個問題係 佢哋會唔會將喺區議會攞到嘅資源 投放呢場運動裏面 咁耐我只係見一個候選人話捐獻一半薪金 但其他？

反駁3:係制度不公情況下你肯定覺得自己會贏？有種票 有DQ 立法會仲要有功能組別 點贏？可能你會話而家多咗人覺醒咁咪贏囉 咁我就會同你講返一直以嚟 直選議席泛民一直贏過半 不論票數 議席但最後？同埋最後都試咗22年仲要試多幾多年？

反駁4: 你講得啱 真係唔使投 當我想投天琦會比人DQ gphone會比人DQ 好啦我揀返舊時嘅泛民長毛啦 做咗咁多屆冇問題啦掛 最後一樣DQ

最後我認同抗爭係多元 本場運動亦有三不 雖然我唔同意你行為 但我唔阻你 唔割你 但你睇下你班撚樣係到做乜？割到出哂事 屌人三毛 人哋唔信投票 就係都要人信 要投票 勇武掉火魔法嘅時候 有無屌和理非做咩唔掉火魔法啊？愈睇就嬲 自己諗清楚啦！

同意

人地叫泛民真係有做野先投

投左比泛民都要幫到場運動至得嫁

唔好係到義正詞嚴逼人投啦

比你選到上去一撚樣係獨裁，on9

好老實講，我都係去含淚投咋

泛民真係唔低幫，完

非建制你仲可夾一啲當選者把資源投放議會外抗爭

建制嬴嘅話，你話呢？

毛你老母，
btw 多謝你証明我講既野係真

狙擊泛民嗰方面你睇下啲論點先啦，冇屌錯㗎，就係想佢哋做好啲，泛民明知就係會投俾佢，佢哋先un un 腳咋，問心咁多年嚟泛民所有做過嘅嘢真係100%對得住我哋？你叫我唔好逃避呢個post屌泛民嘅人，咁我都勸你唔好唔記得泛民做過錯嘅嘢

自己唔去投
自己份內事都放棄
之後屌種票

哈哈哈

有咁樂觀就好
上次輸哂
今次有你依種人
也不樂觀

邊撚個講到明 會將區議會得到嘅資源拎去做抗爭 我即刻投票 但咁耐我只見到一個有出聲 但其他？

北韓都有全民投票 一定好重要啦
哈哈哈

哦
開始冇邏輯
依家選舉公平性係差
但同北韓有質嘅分別
你真係唔識㗎喎

抹黑係捏造事實，
而人哋講嘅的確係泛民有做過嘅
唔係屈泛民既ok?

其實好多人都會選擇含淚投，但睇完你地篇垃圾文真係唔撚想去投，想投咩就投咩先係真正既民主，一味逼人投只是另一種獨裁。

利申：會去含淚投，請你收皮咪再屌，再屌就當你分化，連投都唔撚投，完

個時全世界叫人選民登記時又唔岀聲鬼

你講邊個

長者投票率一直遠超年輕人

都係一些小事,何必浪費一個acc

佢地扮三毛。。你有冇睇過live

佢地覺得冇無用係因為佢地一直這認為有雙普選先係最重要 你咪撚段章取義喇

storyteller先痴線

我屌咁真係香港要到北韓咁 你先完全死心 咁你咪諗下到時仲有無可能而家咁出嚟抗爭lo你覺得投票有用 咁你咪做lo 我或者白兵 好多人都唔會阻你投票 你哋話24唔好搞事比你哋投 ok 比你哋投啊 無嘢架 三不好簡單 但睇下你班投票撚啊 人哋唔投就屌柒人三毛 割撚哂 做乜柒姐？ 邊個識邊個唔識 都唔知 希望香港到北韓嘅時候 你會諗起你當初嘅無知啦

有睇佢地
近排佢地係真係講多左啲鬧其他人嘅野
但我覺得其實睇咩Youtuber都好 都要保持獨立思考 個個都有缺陷架啦
利申：票照投

Aggar

1.上屆泛民係有3百幾,計埋呢到都4百幾,再係其他界別爭下應該都有5百,咁都已經好好多
2.已經有d候選人話會支持義士,你都可以落街問下非建制個候選人會唔會支持
3.上屆區選係輸後生仔唔投票,比較返15年區選同16年立會個投票率就知
4.所以我一直強調果區有素人投素人多過投泛民
-->起碼泛民代表未有咁講先,我都唔會咁黎標籤人,因為咁只係分化多過團結,但希望你體諒下,選舉期多抺黑分化post會係咁

唔支持飯民就話人係3毛
good logic

我成日聽佢地講有本土要投本土
只係佢地認為區選贏咗冇乜大影響
更重要係之後監察當選ge人，唔係投咗就算

咁你聽埋最新條live 先啦

唔使哂時間講啦 要明就會明 唔明嘅就算佢係明都會仲信佢哋嗰套 各有各做 唔使再理佢哋

佢地諗得選舉太過理想化姐
選舉從來都係兩害取其輕
我地對住建制派呢個國家級機器一定要齊心寸土不讓先有機會贏

Eg 其實小英任內都有唔少柒野
但投白票=投韓國瑜=俾韓國瑜當選=冚家鏟
所以兩害取其輕點都要投小英

所以咪話「潔癖撚」「空想撚」其實都係另一種離地

事實就係好多人覺得
投票就當抗爭左
買續罪券就算
呢d係悲哀黎

鬼唔知投票係冇用咩問題係就算冇咗我哋都要去做吖嘛如果唔係嘅話 仲講乜嘢堅持先至有希望

區議會又話無權 立法會又有功能組別 資源又唔夠共狗多 泛民又話食人血生命麵包 勇武又武力不對等 國際線又當香港係棋係condom根本無人會幫我哋 咁撚多嘢唔做得 不如大家喺屋企訓啦
利申 我好撚唔鐘意班狗閪藍絲贏 對家種票又好 同路人射落海又好 我都一定出去投俾黃絲 為啖氣 吹咩 根本無人覺得投票會改變到咩

我都有聽白兵，我都唔buy 佢話選舉冇用，但佢有佢道理，但說服唔到我，人有獨立思考架嘛。

但就唔係一下就話人三毛囉，佢意見同你唔同就一句話人三毛，咁同藍絲一下就話人洗腦，收錢一樣。

同你討論咁先有啲意思
1. 無錯 但大前題要區議會 立法會要全贏 如果你信投票 體制內仲有用 我希望你朝着解決種票 DQ 配票等等影響投票不公嘅情況出現 仲有遊説一啲一直支持中共或者咁講會跟從中共嘅意思進行投票嘅人 咁先會過半數 有力量
2. 都係嗰有出聲 話投放資源比義士 我舉腳支持 但大前題 我睇到好多只係發聲支持義士 冇承諾為義士提供支援 資源
3.我承認人民各醒咗嘅係有 但係未解決制度不公情況下我對於贏有保留態度
4. 只要真係幫義士 我100%支持 唔係口講support就算 要實質

我好大量嘅 我係睇唔過眼 有人唔同意投票抗爭就比人割 比人話三毛姐 歡迎同理智嘅人繼續討論

最記得佢哋上次勁踩加泰集會
又係勁冇理據
淨係晦晦氣氣咁話你哋去囉 累死香港唔好怪我

事實上嗰次加泰集會左到泛民眾志 右到獨派都肯團結站台
唯獨一班人一直潑冷水

咁我都勸你唔好忘記保皇黨做過咩
問心就算唔係100%對得住你又點？
你就唔投票，又再一次俾保皇贏晒？

你同藍絲「警察係唔啱得晒，不過唔好唔記得示威者都有錯」冇分別
呢個關口仲係槍口對住同路人
保皇又唔見你長篇大論去鬧？

你呢種人就係仆街，我話嘅

你都on99，保皇黨值得嘥咁多口水去屌？我藍你老母呀，我幾時有話唔投票呀7頭？同路人做錯唔屌得？就係你呢啲咁嘅撚人投完票就算，盲目追捧泛民

我投本土先於泛民就一定，唔洗你呢啲打手阿吱阿咗

算啦唔好咁嬲

【關於區選】國際只會分 建制 同 非建制 邊面贏得多。國際好關住民意走向 而呢次區選對佢地係重要指標。講就話區選係focus民生，但任何投票都係政治表態。

無論點都唔係唔投/投白，國際撚知我地係咪真係投白，只係會見到結果係邊面贏

要對抗，一係逼到佢取消，可以增加國際輿論。
一係有得選，但要贏盡

宜家政府怕國際輿論，無論點都打算繼續區選，咁我地就要贏盡

種票、掌心雷 果d, 選完再煲比國際知，
但依家點都要吹雞叫人投左先
全天候連儂文宣警暴輪姦虐打毒氣殺人政權

關咩事？講我嘅睇法姐，你鍾意block咪block囉

輸左會點樣萬劫不復，我真係好想知，可唔可以詳細預視下畀我聽

都痴痴地線，屈我唔會投票

講真冇本土都要投泛民㗎啦

哇！終於有人講
唔係全部都係你泛民支持者
明唔明呀？
唔好成日屈鳩人分化，三毛，熱狗啦

我只見日媒不斷睇實區選
外媒too

其實都係觀點與角度嘅問題
佢只係屌人點解要含淚一定要投泛民唔投就係鬼
佢地覺得議會要選一個政治理念同自己相類近嘅人先係完美代表到一個政制同民主嘅表現
無話對與錯但我都唔係好buy佢地果套因爲好似有啲太過理想同依家現實社會有出入

總知今次得一個目標係要班保皇輸到仆街
今次投票率應該新高
連平時對政治果班仆街藍屍港豬都話要去投票
佢地大大話話成世都未投過票
今次連登仔真係唔可以輕敵

因為區選攬炒只係本土攬住飯民炒，建制得益，對成件事冇幫助。如果可以攬到建制炒咁又唔同講法

Exactly, 現在最大敵人係港共，咁第一步緊係用盡所有方法，含淚投票，民間配票都好，都要踼走建制。

之後先再諗清算泛民

Yes
我哋最主要敵人一定係港共

唔岩聽就話人3毛
仲好意思講兄弟爬山

建議兩條友去揾何志光及芒向編輯部開咪

如果理想一定實現到咁共產主義一定係最好添啦，人人公平

但問題係現實同理想永遠有差距，除非選民自己入議會，唔係嘅話議員嘅諗法同選民嘅諗法一定會有差距

好波
個post去到四十幾頁樓豬都仲係spin緊話人地係五毛

睇第一個反駁都已經知駁返佢都多撚餘
好簡單一句，咁撚鍾意講有百幾個選委，五年前就支持袋著先啦on9立法會有功能組別都唔知，比例代表制又唔知，喺度講未試過又點知唔得

我記得佢係支持加泰
話去唔去都唔會影響外國打中共既方向

呢樣好重要 點解而家講一兩樣野就話分化 就話3毛

真，好多時政治光譜唔同就話人係鬼，公民水平太低。

佢地都三毛
人地又支持本土 又撐工黨麥德正
又不停屌政府屌到仆街
咁樣都要變三毛

我會投票 但選舉事實係冇用
選舉現時唯一功能只係拎資源
我想我投既人會用錢黎幫義士 支援革命 就係咁簡單
果d 吹到透過選舉可以改變現行制度一律都係呃人

sad but true
根本就小圈子選舉下
你拎到500又好,550又好
愈近600,每拎一張就會愈難
同埋港共絕對唔會比你有機會拎到600票

咪係囉
你要反駁佢地我覺得絕對可以
每個人講既野都唔係100%岩
但下下一黎就一下三毛五毛
咁點樣討論啫
唔岩咪反駁囉 大家有唔同睇法都唔比
你咁樣一下就割落黎話係鬼
又話不分化不割席
而家又變左迫人地做你覺得岩既野

仲有坐監令你人生更精彩
一班只係為選舉而活嘅人

所以未要check係咪偽囉
最簡單你直接落去街站問 問2問就露底啦

但我都唔會割啲仲想係體制內抗爭嘅人嘅 如果佢真係解決到種票 DQ 配票等等影響投票不公嘅情況出現 仲有遊説一啲一直跟從中共嘅意思進行投票嘅人嘅話 我相信都係一種辦法 但你要有咁嘅覺悟lo 唔係4年投一次 今次唔得等多4年 之後最基本監察選出嚟嘅人又唔做 仲要割9唔信投票嘅人 我覺得有啲奇9怪lo

以為選舉會贏到？中共一定駛橫手，點夠佢打？

其實呢個邏輯嘅話一開始都唔駛反抗啦，欣然接受送中咪得

其實係叫你思考完先去做你想做既野
佢只係表明自己係唔會投啫

佢冇叫人唔好投，只係話區選作用唔大

所以走上街頭，所以黃金經濟圈，所以裝傷

過去哩半年你去左邊？

你咁講
我即刻點閱

所以咪點都要投票

啱啱unsubscribe左, 昨日聽完細良叫人投票, 轉過去白兵個台就見佢講緊區選冇用論, 仲叫人唔好咁天真, 當時純粹覺得佢地On9, 區選就算有種票都未至於要放棄, 仲要送36億比建制, 更加重要係 - 送左一個巨大既輿論陣地比對家用, 當時只係提左佢兩句就算, 諗番轉頭, 真係有可能投左共, 或者比共慘黨脅逼

你咪投囉，又冇人唔比你投

而家又唔係立法會選舉
咁多素人揀，咁你又冇理由將販民筆數全部計落去佢地度既，最緊要要睇下佢地做緊咩

收皮啦p牌仔

咩輿論陣地？

36億？好多？知唔知中聯辦一年維穩費幾多？

劉細良
曾任香港政府屬下的中央政策組全職顧問
跟你地咁講佢係咪港共臥底

素人唔係泛民認證唯一侯選人就係熱狗 係鬼 係分化 係界票

民主黨既本質係咩
係擁護基本法既前提下去獲得有限度民主
所以點被評為愛國既反對派

宜加打緊仗, 要大局為重, 明知主流係會去投票, 自己仲做分裂派, 即係水平唔夠, 意氣用事, 一樣應該收皮, 而且今日有單新聞已經講左有土共間諜扮獨派, 加上哩幾日土共四周圍宣傳選舉無用論, 懷疑佢地投共好正常

係囉，唔投票等於唔抗爭？？

選舉無用我淨係知唔可以俾建制贏

唔明你地明明有一票在手點解唔幫手踢走獻世派
就算政治光譜唔同 大家呢一刻都叫做同一陣線 對抗極權對抗建制

你因為覺得現有體制無用而杯葛 笑到最後既只會係對家

唔係話屌啲咩逼你地做啲咩 只係真係唔明點解要做啲對家令有得益既野為左你地既理念 原則而放棄實際上可以遏制對家既機會

少少同意前面
但白兵 說書客從來的係講緊要制度外抗爭
為左啖氣投票可以 應該話為左咩理由投票都可以
但唔好好似樓主咁因為唔同意見就屌人係 鬼 三毛

咁講既話細良比fakenews 人送資料比中共又偽咪投左共？
得資源尼個point 我仲信下
有dq,有種票乜乜柒柒都話要投，可唔可以答我點解831唔袋住先？
同埋我想知輿論d 乜？

多謝你既回覆, 唔好話P牌, 好多舊AC咪又係五毛account, 由高登分裂果日起, 唔通土共冇開定一大堆五毛account備用? 分裂左五年啦屌你, 分析能力係零就同我收皮啦
btw, 成日係諗中國經濟收皮, 低級五毛比人炒左重揾唔揾到工

算啦
佢地三日今次場運動都做左好多野
投比佢地三個都唔太介意
其他就要再諗

叫你話無用論有問題

咁無用論有咩問題 講錯d咩？

然後你無視中聯辦維穩費個問題

因為主流係咁 所以所有人都要跟
唔跟就係on 9 三毛 鬼同意氣用事

本生都有睇
依一兩個星期聽live見佢搬國師出黎
就明晒

咁你咪投
冇人阻你
但想你尊重番班唔投票嘅人
唔好好似樓主咁屌人係鬼係三毛

5:0
影手足拎鐵通

哩D想篤灰既行為就無視...

許智峯入poly 叫人投降，又無視....

救命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

Hi
冇開過post 既p牌仔

咁前面果兩個你有得投 你咪唔好投佢囉
咁鄺仔呢

口講民主

重點黎啦

你認同我其實遇到好唔適合既候選人，即使係民主派，都可以唔投？

邊個話我冇投？

係。
友軍
睇得少資料sor

咁袋住先都係民主進程

人地先講制度有問題，個選舉作用唔大。你就話咁叻你唔出黎選，唔認同個制度更加應該唔選啦下嘩

我再講清楚D
第一, 香港主流係想係今次投票上表達訴求, 既然大勢如此, 你係咩派都要集中力量幫手, 唔投即係不故大局
第二, 國際, 由其係美國會睇住今次選舉, 你唔重視, 唔代表其他人唔重視, 唔代表國際輿論唔重視, 你諗下如果今次係建制大勝, 輿論上會點? 土共可以係香港同國際上大力宣傳香港主流係支持政府, 你可以點拆?
第三, 有白痴覺得輿論冇用, 好明顯水平十分之低, 輿論可以令中間派支持你, 可以得到國際支持, 可以令美國有干預既借口, 點會冇用?
第四, 你地所講既放棄, 只可以係社會主流都認同選舉冇用, 認同選舉係完全被操控, 你先可以杯葛選舉, 而唔係宜家選舉前夕走來搞分裂活動

你又知我冇選？
你憑咩話我淨係鳩up呢？
我為場運動做過D乜洗唔洗下下同你講？
。
從來個重點都係你想投你咪去投
冇叫你唔好投
話比你知我唔投嘅原因唔代表我叫緊你唔好投
係叫你尊重下人地 唔好屌人係鬼同三毛

中國都有票投 有好多人投票
咁係咪好民主

唔係唔投票=唔抗爭
而係投票係其中一個行動
搞到咁複雜做咩

其實都明白你嘅論點
但最大問題係而搞緊分裂活動果個係樓主呀嘛
.
一開頭就屌票 話唔投票係鬼係三毛
要人投票咪好似你咁掉論點上嚟說服人囉

第一，先唔講個風向係邊個帶。如果單純講風向而無視選舉情況同作用成效咪變左盲目跟風，而唔係因為件事正確而做。同埋都話人地講投唔投自已決定。
第二，如果你想贏國際輿論，全民罷選係咪輿論仲大呢？
第三，你指既輿論依家都有做，民宣，牆。但係中間派會唔會因為你個選舉贏而支持你？如果係咁點解200萬上街個陣仲未支持？同埋你贏左場選舉，唔係贏左雙普選番黎，如果個d所謂中間派只係見風使舵既人，你未到贏個一次end game 都唔會出黎。而美國個到，佢依家無干預咩，人地依家幫到盡啦，唔通仲要派埋兵幫你武裝革命咩。
第4我同意，所以我依家咪含囉，含左幾耐，咁幾時先知個選舉無用啊？又或者泛民幾時先會放棄自已利益同大家講其實個選舉真係無用啊

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

佢敢入去拉人係咪就代表佢唔應該做?兩件事冇底觸

杯唔杯葛個體制同係唔係民主國家無關係。
依家追求緊改革個體制，如果有雙普選仲洗唔洗杯葛佢啊？都贏左啦

仲講盡一切力量反抗，全民三罷都未得啦。係其他人眼中張票到底係贖罪卷等自已以為做左野，定係真係咁神聖一票？

選舉有無用都好，都想你做呢樣嘢

我地好似有樣嘢無做？？

第一, 宜加既大勢就係去投票
第二, 根據第一點同我上個回覆既第四點, 全民罷選現階段只係空想
第三, 政治鬥爭係一個長期既運動, 係一個不停爭取人持續支持你既活動, 幾個月之前支持係幾個月之前既事, 現在係現在, 不停擴大同保持己方民意既基礎只係光復運動每一個黃絲應有既習慣
第四, 一年前你會唔會知道警甴會變成咁? 未來大家都唔知, 盡力做好當下可以做到既事就係最好既決定, 長遠來講, 大家都會死, 咁係咪要放棄所有?

你一係打手，一係弱智………

人地回覆你就係轉account

希望你只係唔熟識政治啦………

我幾時叫你唔好投票？請cap片cap圖

同埋點解唔認同就要自己出黎選？中間有咩關係？

有白票廢票存在，點解你要好似共產黨既思想咁，唔認同你就係港獨，國家分離主義？

我認同係抵抗種族清洗戰爭

咁同區選有咩關係

都on撚鳩, 1)投個票都唔使10分鐘，有幾難呀
2)個個都知而家唔係選議員咁簡單，係公投給外國知民意

你老母仲喺度講區選有冇用呢個論點到，一係無政治智慧，學乜撚野人做KOL呀，一係就係收錢內鬼。

完

唔好玩啦，香港人連罷工都未跨得過，你仲叫佢地諗政府合法性？早左30年啦

急獨 死開

解決咗種票問題未？未咁你投閪呀？
有得種票，「黃」有可能大勝咩？
就算大勝都係學老鼠成話齋係政府默許，咁既得利益者又會唔會真心幫市民？咪好似飯民咁轉個頭入中聯辦賣港賣賣下去埋政府做港奸囉！
你鍾意投咪去投，但唔該認清事實先，事實就係選舉不公

咁依家就係好多人都唔知自已投乜，投既原因，投既意義而盲目跟左先算。當有人提出相反既意見就被標籤係鬼係分化。同埋都話佢地無叫人唔好投票
第二，係，依家三罷都做唔到，跟本思想仲停留，都仲係未反思到個選舉同制度問題所在。但如果要贏輿論，尼個選舉只係最輕鬆既方法，而唔係最有成效既方法。
第三，美國先岩岩過人權法，點解比你講到美國中間消失左咁？我仲係唔明白選舉點樣令中間派支持我地。
第4 唔係up 段野當答左。

有比例代表制同功能組別都可以爭到立會過半,因為有配票呢樣野,明明08年立會果時泛民係好成功
而且選委目標set低左唔代表唔可以提高個目標,長遠可以試下其他界別eg飲食界,勞工界,但只可以一步步黎,因為中共係呢方面真係做左好多野

但問題係宜家連區選會都未試過爭取就一味潑冷水咁呢樣唔得,果樣唔得
唔通唔記得左早幾個月前反送中就係試齊咁多種抗爭辦法:遊行,文宣連儂場,唱歌,爭取國際支持,裝修...
咁多樣都試過就偏偏話選舉不公,唔應該理選舉

係,應該各方面一齊傾,睇下會唔會有共識,唔應該一黎就標籤唔投泛民就係鬼

講多句:呢張圖係建制派點新聞做出黎,係高登都見到有人post出黎
一味係到講泛民係議會到點做唔到野+唔幫年輕人
但唔會提建制派表現更不堪同點打壓年輕人/泛民今次係呢場運場做過d咩

其實不外乎兩三點
1. 唔講乜嘢功能組別 分組點票呢啲
DQ 種票 掌心雷 停電換票箱(有可能) 趕走市民監察點票(上屆立法會有試過)
呢個已經係唔公義嘅選擇，你去投票=承認呢個選舉/承認呢個制度

2. 為左踢走敵人而投一個政岡唔符合自己理念嘅人
即係為左唔食屎味嘅屎 而食 咖哩味屎
呢個唔係選舉應有嘅精神
唔怪得人寧死都唔食屎喎

3. 係呀，泛民入曬去會搶走保皇嘅資源
之後呢? 泛民會投入返幾多資源係場運動入面? or 永繼社運?

你可以唔同意，你可以照投票
但唔該請理解佢地為何有呢啲諗法
而佢地都冇煽動我地唔好去投票，而係諗清楚自己點解去投票

利申：
不嬲有聽開白兵同happy kongner
再次利申：
新東補選投天琦，上屆立法會投planB 超區廢票 今次都會去含

美國當香港係棋就點都有藉口攞嚟搞中国架啦，come on，看到自己那麼高，醒下啦P牌仔

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個甚至投保皇

相信保皇同中共已開緊香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

你識唔識咩先係真正嘅配票

痴撚線，屌人三毛屈尻人話佢地叫人唔好投，最後補段尻up 野話中共叻分化。中共就真係開香檳啦，set 個天仙局個個仆住踩。

你講乜都好
請去投票
阿門

仲要個個明知個賭場係千王之王開嘅都仲話唔賭過又點知一定贏唔到

香港人畢竟多政治白痴
仲屌票

條撚樣正宗豬隊友
咁樣屌票黎倒米

隻game有大bug
都仲人繼續玩落去
幾好野吖

唔玩過又點知一定贏唔到啫

睇返08年立會選舉結果就知,泛民得6成票但有19/30席(63%議席)

到左16年立會選舉:非建制55%票但都係19/35席(54%議席)

咁樣唔叫配票成功?

配票補充資料:
【立會選舉評論】分區配票的成效（文﹕蔡子強、陳雋文）
民主黨是分區配票策略的始祖
那麼，如何能夠讓選票平均分配在不同名單之上？
如果不是望天打卦，又或者旨望選民在家裏自行配票，在本地過往20年的選舉經驗中，較可行的，就是進行分區配票。
分區配票的始祖要算是民主黨。話說2000年立法會選舉，民主黨為了想奪得新界西3個議席，因此亦分拆3張名單參選，分別由李永達、何俊仁及陳偉業3人領軍。為了使選票較平均地分佈在3張名單上，以同時提高3張名單的勝算，民主黨採用了劃分「選票責任區」的方法，把葵青及離島分配給李永達；屯門及元朗鄉郊分配給何俊仁；至於荃灣、元朗市中心和天水圍，及1.5個屯門區議會的選區，則分配給陳偉業。每位候選人負責集中火力在自己所屬的責任區內拉票。雖然街板及海報仍舊可以在整個新界西懸掛及張貼，但3人只可以在所屬責任區內企街、洗樓、派單張，及寄上選舉郵遞廣告，不可以未經批准而跨區宣傳。結果，李永達、何俊仁及陳偉業3人，分別在自己負責的葵青、屯門及荃灣，取得該黨近七成半、八成半，以及九成之選票，民主黨的配票策略可說是十分成功。

分區配票在地區直選往績不俗
從此之後，民主黨在往後幾屆立法會選舉地區直選，在新界西和新界東都有分拆名單和分區配票，以爭取更多的議席，結果配票成績都頗為不俗。
直到上屆立法會選舉，民建聯也加入仿效，更憑着其強大的黨組織、精密的選舉機器，把分拆名單和分區配票的選舉工程發揚光大，結果不單派出的9張名單全勝，取得9個議席，更在新界西創下一區分拆3張名單，三者都高奏凱歌的紀錄。

我把雷動這類配票方式，稱為「策略配票」，因為「策略」二字代表用腦。參與這種方式的配票者，本身仍然保留獨立意志，例如雷動叫他們投周浩鼎，這批人一定不會執行，這就是與機械配票者的最大分別。
我必須強調，策略配票者絕對是自由意志的體現——因為今天李怡在蘋果指：
「如果人人都按自己的認識、心願去作選擇，不是一定要贏，而是除左我自己本人之外，不要理會任何指示，那才是自由意志的體現⋯⋯」
策略配票者不是沒有自由意志，而是看大局。如果香港有完全公平公義的普選，李怡的說法完全沒有問題，還非常理想，但因為這並非事實，而每一場選戰都是爭取民主普選的戰爭，勝出不會立即得到民主普選，連幾時得到也不可知，但落敗會立即失去僅餘的民主自由。所以，有一群選民，並不是任何組織的死忠，只要認為是信得過的民主派(按自己的認識)，為了守護香港，投誰也不要緊(按自己的心願)，贏是非常重要，因為我們再輸不起，於是這群人選擇策略投票，看的是民主派的整體大局。這難道就不能說成是自由意志的體現？難道有人威嚇過我，我不跟從策略投票，我和我的家人便會有難？
策略投票者是以大局為重，不會顧及個別組織的利益，你民主黨能否由年輕人接捧，民主老將能否入局，策略選民理應不會緊張，緊張的就只有非建制派能否拿下最多議席。
建制機械配票 VS 泛民策略配票

你唔玩隻game 你一定係鬼

係因為suppose比例代表制就係跟據票數嚟決定各派嘅seat囉，12年建制係先計好最少要幾票有一席，再直頭分晒區用電話簿老人院去配票啊，瞓醒未？

16係新東carry + 方國珊𠝹死鄧家bill咋
仲有你都識講08年前
有冇睇呢兩屆九東點樣互屌然後益左謝偉俊？

淨係識copy and paste，自己有冇輪過08年同12年入面嘅名軍係點架

雖然我唔覺得佢地係五毛，但係我唔鍾意佢地講野嘅態度。尤其帶頭盔果個，果種不可一世，眾人皆醉佢獨醒嘅語氣，令人做嘔

啲hard fact常錯添

玩左廿幾年喇喎ching

我唔理，你唔玩就係鬼係分化撚係三毛

入面蔡子強篇文講左,民建聯其實都係靠分區配票黎贏
但無可否認保皇黨既選舉工作做得好足,所以區議會先咁有用,因為區議會其實幫民建聯爭到唔少地區支持,另一篇分析有講

樁腳：選舉的致勝關鍵
由建制派人士撰寫的《香港特區選舉制度與競選工程》一書[5]把「樁腳」定義為「候選人在地區上的組織網絡」。每個層級的選舉都有它下面的「樁腳」，如在立法會選舉，「樁腳」就是區議員、社區領袖等；而區議會選舉，「樁腳」則再細緻些，如公屋互委會成員、業主立案法團委員。
「樁腳」作為選舉工程重要一環，由來已久。馬嶽及蔡子強[6]就指，早在 1995 年，樁腳「已發展至可以有專車運送支持者到票站」。而工聯會和教協等較有規模的工會，也會有較具規模的電話催票攻勢，以達到 GOTV (Get out the vote，把支持者帶進票站投票）之目的。
一般來說，規模愈大的選區，候選人愈難親身接觸所有選民，因此也愈需要「樁腳」支持。不難推論，現時香港最需要動員「樁腳」助選，是以整個香港為選區的超級區議會議席候選人。曾在 2012 年超區選舉中取得 31.6 萬票，成為香港有史以來得票最多議員的涂謹申便這樣說：「人哋話我『票王』，其實票咩王吖。當然我都有自己努力，但那幾十萬票，好多係地區同事撈返來的。係靠同事服務好多街坊，累積好多 credit，然後選票才會集中在我身上。」
所謂「靠同事服務好多街坊」，簡而言之，便是「地區工作」。

不過宜家區會咁既局面都要歸咎於03年泛民區會大贏又hea做+中共投入左好多資源去選舉造成

九東除左04年之外,根本屆屆非建制最多都只會拎到3席,因為呢區太紅+少議席
但新界/港島多議席多候選人既會易d爭到多議席,變數大好多,08年泛民就算係成功,但自此之後泛民各派就開始鬼打鬼,一直就輸到咁

所以咪就係點解有一班人唔想再俾泛民呃多獲囉

12年我親身見證李永達陳樹英兩公婆摟炒

所以我上面都講左今屆有素人就應該投素人

不如ming仔又好似白兵咁係連登開個ac同大家直接對話

雖然知佢唔敢

未必唔敢

原由柏実係泛民打手 day 1 己知

我係香港人打手

同意，佢地大部份講知識性嘅嘢都ok，但突然偶爾加插兩句熱狗論，我亦覺得好奇怪。即刻 unsubscribe.

綿裡針
高級紅

咁請你收聲，唔好倒米
thanks

Bob叔好嘢

各有各做啦 我諗你明嘅 希望多啲人好似你咁諗

屌你老母啦

邊一句係講錯先，一係就指出黎，cap片cap圖比link

一係就收聲啦

睇白兵live..我都唔識反應 居然話投白票 咁你不如唔好投 。。

但之前講野好有條理。。搞咩丫

關鍵時刻賣港賊

揀人嚟reply
圍爐屌票係咪好開心

3⃣️毛 你現形了 呵呵

已經取消訂閲

拒絕被洗腦
佢嗰種綿裡針最難防

信外媒同所羅門啦當然
唔通信個來歷不明白兵 storyteller 咩

呼籲大家立即取消訂閱

吖也吖也
啲白票 射落海撚話選舉不公 制度壞了
要焦佢老母土喎

好多人話佢係不同光譜咋

勇武幾時有同泛民割席呢
剛剛西灣河中槍重傷手足
忍住痛都要區選前夕開記招
叫人一定要投票

呵呵

中哂
從來我地呢邊d口號對家100％實踐哂
自己就係度內訌

內訌原因：

對家發動3毛分化呀

要建制輸都係得option 1
揀其他都係on9

好多白票扮理性3毛
Twitter 大量

，

白乒。不了
Unsubscribe

本來聽左佢地幾個月
今似之後下定決左不了
剩係識攻擊其他人，自己就洞悉一切咁
睇 d comment 串到乜咁
唔認同佢就俾佢屌
仲好意思笑 9 Ming 仔

所以佢都無live 消失了

白乒呢條友又冇禮貌又串
老羞成怒了

自以為是

快啲 unsubscribe
佢最新一個comment 話連登不代表D乜
唔係連登話乜就係乜喎
不知所謂

祝佢變ming狗
雖然知名度連人哋1/10都冇

做分化撚做得咁過癮
今次保皇大敗
冇乜白票

佢不如改名叫白做
冇糧出lu

其實佢爆石爆出嚟
無啦啦有咁多資源去整片
真係好鬼

關鍵時刻話區選冇用
不斷暗示白票

依家叫白做啦！

Debate them and win

不過呢啲鬼
view數同埋訂閱人數都係假
不能作準
唔理佢就可以了
不用勞氣

Yes
自己搭個枱互相吹捧

留返啖氣亂肚啦
原先都諗住同佢辯論下
但係佢嗰啲歪理 明知佢係鬼都費事嘈

我同佢講連登有好多意見比佢
佢話林鄭都有意見係我哋都係暴徒喎
連登唔代表啲乜喎

On 99. 9唔lun 搭8
咁嘅邏輯辯論黎都嘥氣

Then you can tell point out their Logical Fallacies.

Or if it’s direct attack or nonsense, just say “That is not a rational argument!”.

Yes sir....

其實佢已露底
亦冇乜影響力
今次選舉白票撚大敗
所以不用理

係 佢有D發老四feel

梗係啦
騙徒行為被我揭發

祝佢繼續不理連登
無任歡迎

前輩講嘅係唔會錯,不管你平時點樣責罵, 反政府. 一到投票就係照妖鏡.

.

.

係
所以要保持淸醒

睇完呢單, 中共點樣滲透間碟

再睇埋沈旭輝點講今次大選

我都可以幾肯定STORYTELLER 同白兵..
80%係中共卧底..
20%係真心膠

佢成日話世良99% 真理去掩飾1% 謊言..
呢句正正反映佢地而家做緊既事..

細良可信過白兵

當然要keep住獨立思考

白兵已成condom haha

一個post引晒班信徒同五毛入來
真係好爽

睇白兵YouTube 留言先精彩

多謝出來又block一個

又多一個block得，正

我係香港人打手
分化撚做乜尋日絕跡連登？
去咗同何已完拉票？

我地要開POST 逐點數白兵既罪證..,而家先搜集多D佢既證據

帶頭盔個位咩天命.
有一次佢直播懶係中立咁轉述聽過一位前線手足口中講想建制大勝, 泛民大敗....(暗示真係前線勇武係討厭泛民及杯葛體制內既選舉)
但連仲係理大入面既手足都好想出去投票, 西灣河被槍傷義士都出黎叫人投票..
我睇唔到有幾多前線勇武想選舉大敗....

佢好精
不會明言投白票
但盲都get到
但又厚面皮唔認

佢連中南海都「分析」㗎
但啲料抄人又錯哂

等我追哂53頁..再一齊整個SUMMARY 比多D人知白兵等人好大機會係中共間碟..
一定要比多D人知唔好比佢違禍人間

因為佢地確實上緊位, 好多欠觸立思考既人比地SPIN緊..
好彩今次白票行動失敗..

見佢狂踩世良就估到..有D古惑..
成日話世良叫人唔好講光復香港時代革命..

無錯佢係講過但係6月既時候..(未進化)
世良7月都用青年人角度去解釋點解大家會講呢個口號.
後期都一齊講

但白兵就不斷放大佢呢點抺黑..
呢場運動大把上一代人GET 唔到年青人抗爭既理念. 我覺得細良係頭幾個明白年青人既支持運動既時事評論員

應該中共擔心細良了解中共同政府運作既背景, 對抗爭運動有漠大既幫助, 所以搵左白兵呢D 後生D既KOL貼近年青人,
影響年青人既思維..抺黑對方

佢叫人哋細良兄㗎
笑騎騎放毒蛇

仲有不要忘記
大公定文匪用過頭版十大招呼過細良

白兵之流咪接力招呼囉

個頭盔佬有次話細良受大紀元訪問..
刻意輕描淡寫大紀元係咩背景..
更想少少spin 大紀元以前係黨報之類..
大佬呀, 係人都知大紀元背後係法輪功,
法輪功就係反中共...被中共欺壓既團體

人地錯一次就無限放大...再妖魔化.(細良)
佢自己好多矛盾或反駁位就輕描淡寫咁帶過..

細良50幾歲人
肯認錯 修正自己

白兵就陰濕綿𥚃針

啱吖，慢慢block
各自圍爐

storyteller真心跌眼鏡 唔係太like佢了

終於有人察覺到

其實係睇住佢現形
我算早期睇佢
開頭正常

等睇白兵出片回應

佢鬼會

見到條柒頭狂吊細良就扯火

要繼續屌白兵
唔好俾分化撚得逞
估唔到白乒個棚搭咁耐
就係為咗區選

中共最叻做依啲

Story teller都係

佢要同成個連登為敵

算啦
佢原來冇乜大影響力

咁又係 講佢即係幫佢宣傳

見到條友喪咬反對佢既人既 comment
我為自己曾經追睇過佢 d live 覺得羞恥

三毛現形記

有冇cap圖睇？

今日睇
更感受到佢有幾黑心惡毒

佢仲要將自己同天琦比....

所以獨立思考太重要

無錯，我醒左了
唔會再睇佢
選舉前露真身

呢件三毛垃圾
推呢個post即係間接幫佢宣傳 益左佢
不過都要推
下次做三毛高章小小啦唔該
真係豬隊友

佢YouTube subscribers急增
荼毒好多人

無啦啦爆石爆出來
D片嘅包裝又做得唔錯
本身都已經高度可疑
區選之前終於露出護理尾巴了
不過好多觀眾都好醒
好少會真係聽佢講投白票
我係怕溫水煮蛙 有人慢性中毒啫

其實佢啲身體語言出賣晒佢自己
一有人話佢係紅底 即刻老羞成怒 勁激動
如果唔係嘅話唔使咁激動 用理據去澄清番就可以了
同埋我重新睇過條直播片 一有人話佢係鬼
佢啲眼神好閃縮

鬼來講佢level算好低 算係馮檢基嗰個層次啦
黃毓民嗰啲先恐怖

應該有資源幫佢篤數
唔係全部都係真實觀眾

𠝹票基今次好似𠝹得百幾票？

睇d group admin係咁小鳳姐已經覺得好多人想睇建制仆街

今日再睇埋storyteller...
其實講白票 邏輯又無 效率又無
希望佢地係真心膠啦
唔係咖話失業率真係急升

我直頭唔知storyteller係乜水呀
得閒上去睇下先

係

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

推，未得閒逐點反駁佢

應該係唔止為區選

故要揭發佢

唔同意

係, 今次佢地 "白票行動" 失敗. 因為香港人真係非常憤怒.

.

推一推

再睇入啲
投票係綏靖黎
你繼續投，就係時辰到

再唔係既
你行上去chinazi人大
要求修改大bug

歡迎星期六上黎狙擊happerkongner直播

永遠支持前線同勇武
香港獨立係出路
絕吾會比樓主高級維穩到

連登幾時變左泛民左膠論壇
同自己意見唔同就係五毛，拉

同睇番樓主你自己文筆。。出曬事
惡補一下先 叫人點信你講野

樓主係泛民網軍都吾會話比人聽🤣
呢下樓主蠢吾曬

任何戰線都有佢嘅作用

唔係話想屈佢
但睇佢Facebook講野
佢回覆話救得一個得一個
我見到依句就即刻諗起陳雲班弟子
佢地班人好鐘意講話教化世人

白兵的logic係唔能夠下一秒攪死中共都係9做
其實同熱狗/陳雲根係同一種講法

其實仲有班youtuber自稱香港人, 專業人士, 自稱國際某超級名校畢業

但你派人查係無呢位校友,日日唔係屌示威者就係屌飯民
共通點係突然出現,紅得好快,comment勁多

就算神驅同d100班老鬼其實都少comment,呢個係香港user慣性

我一樣不信任白兵

但佢話自己做緊好 L 多野
為個運動付出好多
我地話佢白票撚係屈9佢，佢無講到「唔好投票」呢四個字 wor，又話話佢既人係泛民打手
為區選開心就話咁對手足一 d 用都無
DKLM, 小學雞自己講 L 哂

聽聽下都唔撚對路
成日對美戰線好樂觀
但一到投票就叫人唔好含淚
仲係咁屌泛民同劉細良
選完之後證明今次冇人聽佢地分化

scmp自從比中資入股, 派左英文好差的專業小雞坐館
日日就話示威者係一小撮偏激人士去呃國際社會

所以選舉大捷真係好重要

無錯，其實從來無人話去選舉就唔理手足唔抗爭
多 d 資源唔係仲好咩？點解唔可以一齊做？
佢話裝修仲有用過呢 d 資源，大佬，裝修有風險架，話裝就裝咩？我都擔心手足裝修時俾人拉架
就算佢真係咁諗而唔係鬼，佢 d 咁既態度同論述都唔會對個運動有幫助

裝修其實已經無咩用
我見過有便衣畜牲係輕鐵站附近埋伏

而家仲討論緊乜打手乜打手
總之非建制咩人都好都要投
目的要保皇輸就係咁簡單
投完個票咪繼續批評
做得唔好下年咪投第個
民主一向就係咁
投個票都懶就咪撚開口扮勇武

總之一叫人投白票/唔投票就一撚定係鬼
今次終於同以前唔同
風向一早比人糾正晒

happykongner 都係三毛
睇左佢條讓子彈飛影評未
仲有逆權司機同韓國史兩條片
如果睇曬，都因為講過投白票而話人係三毛
咁你死撚左佢

同意！
建制要全滅！

含淚投票有乜意義？

你太天真
三毛好多花招同保護色
一開頭梗要扮下自己人吸粉先

樓豬係無腦泛民粉
-完-

兄弟爬山
各自努力
任何方法都要試都要做 不能輕易放棄
叫人放棄投票即係叫人放棄努力 和163萬投左泛民嘅選民為敵

大家都知道冇真正民主下選舉冇大用
但此文基於今時今日泛民仍會蛇斎餅糭
我覺得保皇咁做我哋完全冇乎
泛民咁做 佢知我哋絕對可屌返佢走
就係咁簡單

而且36國傳媒+英美政客嚟哂睇
話明當公投睇？

唔係話要打好國際線？
任何嘢 要睇埋當前政治環境

好在 香港人好聰明
冇跌落不投/白票/投建制攬炒陷阱

我原本都唔知邊個Storyteller
見到呢個post先返去睇吓
瀏覽量咁低 呢個post簡直幫佢宣傳
白乒仲係佢啲片到留言認同投票無用論
即係扯貓尾囉

咁你有冇去投票？

你話我？

我話你乜嘢

話我同佢宣傳？

警醒啲人留意呢啲三毛同時
亦都有機會令有啲人根本從來冇睇過佢哋因為呢度而接觸到佢哋
針冇兩頭利
不過我相信連仔都係醒目嘅
會做正確的決定

當然明
但係佢哋2個唔係得小貓3,4隻嘅subscribers
係嘅話當然吊佢哋廢事
但係唔理佢，座大後就好難攪
我又無小罵大幫忙
擺到明揭佢真面目，何來同佢宣傳？

根本係極多便衣
又多特務警！

我先前捉到支持特赦強姦警/殺人警玩打和super的會員直頭支持過塞機場
搭雞棚呃人一開始實扮自己人

咪係囉

happykongner 係味3毛就唔知，on9 就一定係

睇佢高達爛左段片，佢竟然話收埋左條憲法係唔重要，唔可能拎黎打到政府，隨時可以修憲

屌啦，人地個條憲法係訂左個政府合法性係邊呀，有nt 出現就要比佢入政府，唔比就違憲，可以推翻個政權呀on9 仔

yes
唔理佢係咪3毛

喺一票都不能少
多你一票好多嘅situation下

竟然用自己影嚮力discourage人投票/投白票/投對家

咩居心？你話

陳怡同芒向咪又係扮黃絲吸客, 搭好棚就收大陸佬錢唱衰香港人
屈比黑警輪姦的受害人係性愛天使的潘麗瓊係apple出身

大把人扮黃溝老細,一溝到就轉藍
因為中資唔會比機會新人埋台

搭棚就梗係咁玩法

否則熱狗咁樣邊有人上當？

我個意思係屌佢哋都益左佢哋 但係又唔屌唔得
其實有少少曲
我表達得唔好
令你誤會唔好意思

屈婦人都係壹周刊出身仲做到高層

無問題
一齊努力！

估唔到立場都有呢啲評論
唔可以睇小5毛分化嘅力量
時刻保持警醒

正常情況中資無人照係升得好慢同無機會表現

而apple出身又願意過底做狗通常有厚報
所以大把人玩呢招

由上面睇就知泛民支持者仍然理解唔到最真實本土派既想法

依啲叫灰線呀
玩滲透

依個情勢下
本土都唔應該同泛民，和理非割
好多亦無割，係咁多

陳凱文係中共操控的媒體寫開5毛野

我覺得無問題
立場其實係有好多轉發個人opinion稿
左中右都有都ok
media嚟

橙新聞係中聯辦㗎！

tvb,大公會唔會比機會示威者表達意見

立場唔係一般主流MEDIA
佢哋一直都係邀稿TYPE
同埋，TVB 大公偏頗啫

中立偏黃嘅MEDIA 有胸襟係應該

兄弟爬山各自努力
時刻保持警醒

YES
好高興好多本土都為大局有投票

呢個其實同香港類似
大陸入香港市場係自由
但香港人上去開鋪就成日比大陸政府針對, 成日封殺

制度係要共同遵守先有意思

英法聯軍, 打致馬其諾防線. 法軍會突然話英國係世仇.
到翻轉打英軍. 放棄打德軍? 歐洲大陸送比德國??

理你本土派, 巨鯨幫, 拜火教乜想法. 只知道憤怒投在選票內;
扮前線. 狗沖即散. 仆臭街冚家拎.

你講得咁深
有啲人唔明㗎！

痴線
個比喻錯到，依家係德國無啦啦比個投票英法2軍，而英軍狗沖去話要投票啊，法軍問英軍點解要投，英軍就反問法軍係咪鬼，有票就更係要投啦！
on99

其實我支持本土

但黑警去到輪姦未成年少女,大量殺人滅口

大家投張標就可以趕走支持殘殺後生的帝制派
唔好成日覺得益左飯民

帝制派姦淫我們香港人的婦女, 任何方式打擊到帝制派我都樂意all in, 呢一班係死敵

果啲成日話益泛民嘅係分化撚嚟

其實係想我哋益帝制派

其實我好好奇 選贏左又可以點
岩岩7婆話5大訴求係past tense ...
唔該將議會抗爭同街頭抗爭拆番開...

根本無人拆開
亦無人話贏咗一天光晒
但每條戰線互補 根本無互相排斥

區議會資源係過去帝制派就搵一堆白手套去虧空

有左大量錢飯民可以用的策略係多左
最起碼支援政治犯唔再係口號,真係有可行性

同埋依家叫緊佢哋去查舊數簿

揭發上屆啲仆街點貪腐！

仲話贏區選無用嘅人去死啦

storyteller 同白兵我冇睇開唔comment. 但話happy kongner 係三毛係鬼係on9 既真係笑左出黎 . 其實係連登係咪只要唔係跟自己個套就係鬼係三毛？ 唔撚好咁痴線啦戇鳩 .
佢地係從來冇叫過人投白票呀 , 佢話自己會投同埋叫人自己投唔投 , 投邊個自己揀呀 . 而家係咪只要唔撚投泛民同唔幫泛民拉票就係鬼係三毛呀 ? 人地自己個區覺得冇人啱揀唔撚投都唔得 , 都痴鳩線

happykonger我無睇
我亦無話佢

而家邊個割先,邊個分化先
鄒家成係手足,落區比人當係鬼
野野大台雷動就叫人集中票源,話個目的係要建制輸,話飯民個D先最大機會
認同區選就為拎資源,
野野立場稍近本土就派人去追擊扔個飯民落去
血就前線流,議席資源就飯民拎
飯民食飯,而家連湯渣都唔留比人
仲要比你老屈人係3毛
你呢D飯民打手就算數啦
唔明部分人既本土攬炒諗法就扮明

唔該你睇真啲
我從來無叫人投泛民
投本土無任歡迎
我只係吊啲人唔投/投建制/白票

根本投票成件事係百利而無一害
時間成本低 又唔會造成任何捐失
班人好鐘意針住係選舉有冇用上
鬼唔知成個制度廢架咩 但投票唔代表就等於覺得個選舉有用架喎
今次投票最大目的好明顯就係想彰顯到個主流民意比全世界睇
到底香港人大部份人係站於一個乜嘢立場
而唔係奢望透過制度改變同抗爭
仲好意思話人固執於個制度裡面
但其實固執嘅人偏偏係你地呢班一聽到投票就耍手擰頭嘅人
唔該反對投票嘅人唔好再自命清高 孤高自傲咁覺得自己睇得好透
你唔投你嘅事 但唔好屌人做乜嘢去投

米咪係囉
做一樣，可有好多效果
果啲白票撚就係ignore全部效果
只pinpoint佢無用㗎廢㗎 咪投呀咁

有野岩投咪投囉
冇野岩唔投有咩問題?
葵盛東條周偉雄
酒後吐真言屌手足,話班狗唔係黑警,做岩野
條片我就唔覺得係對家KEY既,口形同聲都match
呢D咁既偽善人,就算唔投有咩問題?

手足講到咁直接
你叫堆打手點駁你

哦
byebye

德國的確比過英法選擇投降.
但德國幾時比個投票你?
係個現實制度比個投票你. on9 仔. 每條戰線都係勝利關鍵.

駁唔到就哦
咁而家邊個割先,邊個分化
咪就係呢D偽善人囉
一酒後就黎料
屌手足,話班狗唔係黑警,做岩野
偽君子真係仲賤過真小人

最後個句好撚啱 , 投咩票係你既事 , 但唔好屌唔投泛民投白票既人

咁你應該一早收皮啦, on9

有乜好駁
大家唔同意見
邊個都唔會説服到邊個

而且我其實唔知周偉雄係乜水
無謂加把口

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

成日講不分化不割席 , 但明明最常割席既就係泛民支持者 , 其實仲有焦土派 攬炒派架 , 而家邊個割邊個呀

將你番說話reface就等於班中立撚話黃藍兩邊都唔抵幫所以兩邊都唔支持一樣
咁簡單嘅道理你都唔明？
而家就係好明顯你唔投泛民就益建制
某程度你就係助長咗呢種不公義
有返少少遠見嘅人都唔會講呢番說話啦下話？
周偉雄個case就直頭另一回事喎
你嘅邏輯係因為周偉雄係鬼所以所有泛民都係鬼？

姐係話其實唔係個個泛民投得落手囉 , 咁投白票有咩問題？點解要比你屌？

十分同意
明明三不嘅對象就係泛民

而家有區議員,幫義士搵工平台都搵佢幫手
唔同意見就要老屈

你投白票同投建制有咩分別？
點解唔屌得

#1449

所以話日日抹黑本土 熱血公民🤣

取消都可以畀國際體

有冇人可以解釋下呢班白票撚同班中立撚話藍黃都有唔啱所以唔站邊有咩分別

投白票等如投建制？嗡乜鳩 , 乜撚野邏輯黎
啱啱先講完投咩票係自己既自由 , 唔夠一個reply 就屌人投既票 , 你有冇病呀

#1449
姐係話其實唔係個個泛民投得落手囉 , 咁投白票有咩問題？點解要比你屌？

明未?
同埋我冇講過所有飯民都係鬼
以周偉雄個case
一邊就真小人,一邊就偽君子
咁既情況下投唔落手有咩問題

咁你取唔消取消到?

跟佢地個logic 就係因為佢地係泛民囉 , 總之唔係保皇黨就要投 .
問題係你地鍾意含淚投票唔緊要 , 點撚解你要逼我含淚投呀 , 我唔肯含淚投之後仲要屌鳩我 ? 有冇病呀痴撚線

法軍又幾時打尻英軍啊？

依家就係講緊港共個不公義不公平制度比左個不公義不公平既投票你玩，之後你狗沖去玩。
咁咪即係我講緊既，德國強加不公既制度比英法2軍，叫佢地國內投票囉，之後英國狗沖去投票囉。

其實今次運動泛民 和理非 左膠 真係已經算係做到唔割 如果唔係場運動一早散了
問題係連前線勇武甚至係受過傷嘅前線都叫人出嚟投票的情況下、竟然有人針對和理非及勇武的投票共識去批評選區議會無用
邊個同邊個割 邊個係鬼 不言而喻
兄弟爬山各自努力 不要阻止人哋用自己的方法向目的出發
如果唔係有合理懷疑係對家的人
如果係同道人 沒有理由會反對一個可以和目標走近而不是走遠的行動
當作有人真係真心覺得區選發揮作用不大。但點都唔會一啲用都無⋯方向點都係近目標那邊！

唔該嗰啲仲講人血饅頭嘅人⋯出去問吓受咗傷嘅前綫有邊個覺得唔應該選區議會
同埋今次好多出去選區議會的議員⋯都有上過街頭抗爭的 值得支持

首先留意返而家係邊邊支持者割邊個先

再者 , 有為成個運動付出過 , back up 過既我十分支持 , 我希望人地投佢地tim , 冇問題喎

民意同文宣連當日帶口罩都反對
搞事就係鬼
我地勇武點行事

你連投白票會益建制都唔知學人係到講不公義

很簡單, 英法最終選擇戰爭.

咁可唔可以解釋下你同班中立撚話藍黃都有唔啱所以唔站邊有咩分別
人地都真係覺得兩邊都唔啱 點解要逼人歸邊呀大師？

其實你個世界係得二元架咋 , 會唔會太細？

"啱啱先講完投咩票係自己既自由 , 唔夠一個reply 就屌人投既票 , 你有冇病呀" reply 未

似白痴多 d.

有咩分別？ 分別係我黃到發光 , 幾個月黎差唔多發哂咁多個夢 ? 係你眼中係咪唔投泛民就唔係手足 ? 係咪要同我割席？

你都戇鳩 我係話緊你唔投票冇資格屌人投呀柒頭
不如你又駁下我point？
你同聲稱藍黃都唔幫嘅中立撚有何分別？

咪係囉，德國比個野英法2國玩佢就玩？
勇武出黎沖都係因為唔信中共同港共個制度，所以沖。如果唔係就612完左番屋企等投票啦。

唔該樓主講清楚佢哋邊條片, 邊段你覺得佢哋係3毛, 否則會當樓主係分化處理.

首先 , 我從來冇屌過人投票 , 我一路都係話投唔投 , 投邊個係你自己既選擇 , 我唔會屌人投乜 . 而家係你地屌柒人唔投票 , 唔撚該搞清楚 , 睇返上面d reply , 唔好戇鳩鳩係到打稻草人

其實就reply 左架啦

去投票就已經係盡左1個公民責任
問中立撚有咩分別?
因為藍個邊係屎囉
但有D情況下,建制同飯民2邊都係屎
咁咪2邊都唔食囉

投票是戰線之一.

唔好屈本土派
今屆本土派都係叫人投
熱狗國師果班仆街唔係本土派, 係私怨癲狗

中立撚係唔想表態，唔想理。
唔投係因為唔信個制度唔想玩，點解個個只係focus 係屌泛民上面？

agree

中立撚夠話支持爭取五大訴求但係示威者暴力支持唔落啦
以你邏輯好應該包容埋佢地喎
因為呢班人真係覺得兩邊都有錯

storyteller同埋白兵熱狗，係鬼，大家要小心

咁所謂支持爭取五大訴求但同時又屌示威者暴力嘅中立撚呢？
唔相信制度嘅問題我上面reply咗

cy > 國師 > 熱狗 > storyteller > 白兵 > 白票行動 > 保王.

重有劉正henry

唔係同你割蓆
而係想等你地明白投白票唔單止對件事冇幫助反而仲會助長咗對家
我夠出足啦 唔通又話你唔準屌我難道想同我割蓆啦喎？

中立撚話示威者暴力支持唔落
呢個我覺得佢地係錯
因為我覺得示威者既暴力冇唔岩
中立撚買2邊沾左1邊屎,所以我唔會包容埋佢地喎
等同有D情況下
建制同飯民2邊都係屎
所以呢D情況下,我2邊都唔會食囉

你只係想借用所謂中立撚黎攻擊個d 唔認同投票制度既人。
中立係指無既定立場或意見。
而支持唔投個班係因為唔認同個投票制度

咁姐係同中立撚有分別未
點解你仲係唔撚明 , 我講多最後一次 , 而家係你地泛民支持者屌柒我地 , 我從來冇叫過人唔好投 , 投唔投 投邊個係自己既自由意志 , 我何來有同你割席之心 ? 可唔可以唔好偷換概念 .

我建議你睇李怡依篇文

想慳時間既睇尾二個段 , 其實就係咁簡單 .
最後都係個句 , 我尊重你地投票既泛民支持者 , 從來唔會屌你地 , 但點解你就包容唔到其他手足既睇法？投票依d 最能夠顯示自由意志既事都包容唔到 , 要去屌票 ? 邊個分化緊 ?

Well said

聽唔明就話人係三毛
所以香港未淪陷咁多年囉!

清醒

不能同意更多

出足唔代表乜都啱

樓豬會當睇唔到

巴打清醒。

想提提大家，我哋好多時都跌入咗唔係黑就係白嘅陷阱到。

就好似樓主咁講，有啲人唔支持選舉係因為覺得個制度不公，想杯葛選舉。但係唔代表佢哋全部係嗰啲撥冷水，話做乜都無用，叫人返屋企嘅人。佢哋可能係支持其他例如黎明行動、國外戰線嘅人。

所以要搞清返，唔好隨便label人。政治光譜係比我哋想像中嘅闊，大家要deserve民主嘅，我哋就要有更多包容，接納意見嘅心。

利申：非左膠，對於嗰啲落嚟香港只係識搶資源嘅人，同埋出賣香港嘅人，包容同接納係唔適用。

不如覆下 #1492

痴撚線，唔識應就唔應嫁啦，一陣柒左咪顯得班友好低質囉

白兵明顯就係紅啦

不如將個問題再講清楚少少
簡單問你
其實你同唔同意投白票/射落海某程度係會益咗建制呢個說法？
定還是你明知會益建制但你都依然認為你口中嘅自由意志更重要？
如果係後者嘅話我只能夠講你呢種白票撚好自私
屌你係合情合理

你唔好睇到區議員啲資源咁高
民建聯賣幅鳩畫都籌千幾二千萬
你見到嘅都咁大條數，中共係會不斷過錢比佢地，基本上係無限資源

再者，頭先見到公民黨會請被捕手足，我當然好感激佢地咁做
但係為何參選時佢地唔標榜呢樣嘢?
因為佢地有前科，好難令人相信會善用資源，落到場運動入面

係係係
繼續將你嘅自私包裝成你口中所謂高尚嘅自由意志啦
話你幾句就係分化割你蓆
你泛民建制都憎所以投票射落海益咗建制嘅自由意志就應該要尊重
果班支持五大訴求但屌示威者暴力助長不公義嘅中立撚就抵屌
原因係因為你有出過黎所以大撚晒
你咁鐘意孤芳自賞就廢撚時破壞你嘅雅致啦 自便

其實白乒如果收皮
之後仲會有千千萬萬既分化撚出現
真係屌佢都曬氣

曾蛇都會輸 - 陳也

曾偉雄聯合國筍job，大熱倒灶？天方夜譚吧。

你冇發夢，曾經聯署撳極個sign掣都無動於衷，後來被告之，有網軍作祟（王立強先生可以詳細話你知），癱瘓了聯署。再後來呢，聯署重來一次！這一趟，和你sign，HKers冇含過一滴淚，成功爭取。

電子投票，得咗。肉身實體投票呢？排成港珠澳橋的蛇餅，身旁左右都係老海鮮，又點？這一票，習慣用屎忽度屎橋的689，跟又試唔肯食藥打回原形的國師一樣見識。兩條廢柴，叫食晒二噁英的各區選民，不投泛民的po，兜不攏，無位入。另一些平日扮黃的KOL，同樣好肉緊，鬧晒泛民和素人。何以這些廢柴會認為，還有人聽他們指點大嶼山？喪噏當秘笈的時代過去了，fb追溯唔使特朗普講的「解放軍入城摧毀香港只需14分鐘」，兩分鐘就夠。這些人渣花口水勸人唔投，目測嘴部動作僵硬，也就是說，票，是可以改變社區，落地開花的。建制不能靠口水，要政權灌水，泛民與年輕素人就是要扭轉花灑頭，扭斷西灣河醜怪紅頂文化廣場、屯門騎呢山墳、元朗天價17億行人天橋的複製詐騙大水喉。打大佬係艱難嘅，不過狂言警隊道歉為風土病的曾蛇都會落選，勇和，盡做。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

==============

陳也好波

曾蛇都會輸 - 陳也

當然明
佢係一個現象
想大家提防依個現象

不過佢要搭個檯都要時間同資源
10萬subscribe先有力
佢如果現形
搵第二個搭過第二個檯都要花時間同$

sor 我含撚左泛民
我真係好低賤

知自己做乜就得
唔駛理人

咦，人地問你嘢就唔出聲
一見啱聽嘅說話就即刻彈出嚟

我反對不公義選舉制度，但係我含左。咁算咩人？
發唔發夢我都唔提啦。我尼d 人做過d 咩都好，如果有唔投票就係孤芳自賞既低賤物種。

垃圾Post 垃圾樓豬
選舉無用論 = 熱狗
唔係三毛呀！

從來投泛民嘅原因都唔係奢望呢班人可以做到嘢
而係要杜絕任何一丁點比建制得逞嘅機會吖嘛
我夠知泛民係有出賣過我地 我都好撚憎梁耀忠呢條撚屌添
但當你個著眼點永遠都係放喺人地做錯嘅時候係無辦法進步架喎
至少當時連掉個磚都漏夜出份聲明讉責我地嘅泛民
到今時今日就算火燒藍屍但都冇人出黎割我地蓆
我認為喺行動上証明咗佢地唔係絕對敵人先

Anyways 講咁多並唔係想幫泛民洗白
只想講政治並唔係揀老婆 係冇一次不忠百次不用呢枝歌仔唱架
只有兩害取其輕
你認同也好 不認同也罷
反正你要點做我都冇得點 唔好話我唔尊重你自由意志啦手足

你絕對可以投白票
但我們不會再視你為同路人
如果你再呼籲人投白或説區選無用論去暗示或擅動別人投白，你將很難洗脫自己係對面的人或鬼的嫌疑

唔睇大局
破壞大局嘅
跟689路線嘅
唔係同路人

可以答我未？我尼d 反對不公義選舉制度既垃圾，含到雪雪聲，算係咩人？
係唔係唁投票就唔係同路人，無發言權嫁？

你咪發緊言囉

講明先，今次我係有含嘅
我只係企係唔肯含嘅人嘅角度睇啫
佢地都係想先破後立，所以先會有白票論
個個狗衝曬過去投票，咁又點破到呢

但事實上又要引用返老豆搵仔嗰句

我本身上次新東補選都係投白票(屌你老母無天琦，無planB都算，你比個咖哩飯我!?)
今次基於主流投泛民表達民意
加上我自己係願意比多個機會泛民先至投
的確係見得到佢地係進步緊

都係嗰句，請尊重有人唔含撚嘅自由

自私？點樣自私？出發點唔同 , 接受含淚能力唔同就叫自私？我係自私既我就唔撚洗理咁多野走撚左佢啦自私大家都係為香港你都比你講撚到我投白票有金執咁
你估我唔想有王進洋咁既人比我投 ? 我仆到去投tim 呀 .
成日用乜d 濕鳩比喻以為好有point , 乜我同中立有乜分別 , 分別咪就係我唔撚係中立 , 我唔會好似中立撚咁屌手足囉同佢地分化割席囉 , 仲要衝出黎柒問有咩分別

你諗下點解會有含淚投票依樣野啦 , 因為總會有人含淚投票呀 . 真係唔明既不如睇認真虛心睇下李怡篇文啦 , 唔難明架

尊重
但請也尊重我們懷疑那些去推動唔含撚運動的人背後動機

好惡啊～多謝你比我發言啊
我支持投白票啊屌你老母。

無問題
白票撚已無影響力

手足真係理性好撚多
究竟點解可以逼人含撚投票 , 我而家係連登連唔含撚投票既自由都冇呀痴撚線

唔岩你心水就當人係鬼
李怡先生個篇文,
======================
投白票或廢票，是因為候選人讓他「投唔落手」，不願委屈自己含淚投票，這是尊重個人自由意志和神聖權利的表現，有不同想法的人不能動輒懷疑別人是「鬼」。
======================
當2邊都係屎時,就要逼人食
唔含淚就屈人係5毛
人地叫你用心思考,投一個值得你投既人,呢D先叫民主
你當佢地唔係同路人咪唔當囉,大把前線勇武唔信體制內既抗爭
即係你割埋佢地丫?
當1邊就建制真小人,1邊就屌手足,話班狗唔係黑警,做得岩既偽君子
呢D咁既情況唔含淚咪唔含淚囉
奉旨含2 pat屎咩

apparently 唔得 , 因為咁係自私喎

含唔含撚就自己個人決定
你話你尊重
不過你話人係鬼就係有指責性質囉
即係屌完人叫人尊重返你有呢個屌人既權利

呢場運動到而家都可以繼續都係靠團結兩個字

我就唔會話佢哋係三毛嘅，不過佢哋自己諗清楚自己講嘅嘢對場運動有咩幫助

你地上面有屌開嗰啲台我都有睇
我自己又係投開廢票 (新東超區, 新東補選)
今次咪又係有投泛民
每個人應該有獨立思考，唔係人應該話點就點
包括投白票定投泛民都應該自己決定
白兵我覺得唔係鬼，只係有啲抵唔住頸係選舉前講左個事實出嚟啫

btw,
事實上區選不嬲都係支線，本身驚會輸仲話planB要輸打贏要添
唔知點解搞搞下變左主線
仲要贏左之後真係當大勝，其他行動完全停曬

ok
依個我好aggar
你哋話我話你哋 3毛無問題

乜嘢我都收得起

總之邊個破壞團結 邊個就唔該諗下你咁做 係為咗咩

的而且確我係覺得高度可疑
我有我懷疑的權利
用返你哋啲邏輯講嘢
是否我懷疑都唔得？
你有你繼續澄清的權利！

所以點解我一直用中立撚呢個例子去反駁白票撚之說
就係因為你地呢種兩邊都幫唔落所以唔揀嘅邏輯係可以完全應用落果班中立撚身上
總有一班人係真心支持追求民主但反對人訴諸暴力
但你又何曾見過有人會為呢班人抱不平？
你又會唔會視呢班人為同路人？
自由意志我尊重 但呢種自由無論如何都應該要建基於公義之上
如果你嘅自由意志係會損害他人利益
咁點解唔屌得先
客觀事實就係做白票撚就等同放生建制 對任何人黎講都係悲劇

所以某些人咪被人指責係分化L

上面我同其他人咪答左你中立撚呢個問題囉
自己loop返上去睇

咪就係你囉
佢地最多都係叫你諗清楚,唔一定要含淚
但你就帶頭分化
團結唔代表一定要跟你方法做
個個都要跟你方法做先叫團結既話,
勇武N年前已經叫人一齊勇武打狗啦

其實到目前為止，暫時我都未聽過真有勇武或者受咗傷既前綫叫人放棄打區選戰

回應就係因為你地唔係中立
睇到笑
我意思係白票撚同中立撚都係因為兩邊都幫唔落所以唔揀而助長咗不公義
冇人正面答過我喎

咁澄清完你地聽唔聽得入耳先
其實要講嘅嘢呢個post頭三四十頁都講曬
本身都靜左啲
係樓豬不斷引用對佢有利嘅留言嚟覆先推返上嚟
你問佢有乜居心先啦

你可以懷疑
但有人直接出Post搞分化囉
因為佢已經唔係懷疑,係直接屌人係3毛

不公義??
當1邊就建制真小人,
1邊就屌手足,話班狗唔係黑警,做得岩既偽君子周偉雄
2舊屎,唔含有咩問題??

發生啲咁嘅事 我表示遺憾
不過冇辦法
的而且確係高度可疑
你要諒解別人的指責原因

其實我好懷疑你有無睇曬架，人地吊醒你班港豬啊，就識去投泛民，之後呢。。。。。。？咩9野都唔做，監察野又唔理

有人比人dq 左，佢無被選舉權，公唔公義？

又嚟
周偉雄係鬼所以整個泛民都係鬼
假若他日有個偽本土派去選 你係咪又杯晒整個本土派？
你班白票撚就永遠捉住果一兩個位死咬唔放
你建制派搵一個好似許智峯之流嘅人比我睇下得唔得

連唔信體制內既抗爭,本土攬炒派既諗法都要高度可疑
即係好多前線心聲都仲未知
你地可以繼續捉鬼

咩又黎??
我不嬲都話係某D情況下
2邊含唔落咪唔含囉
你有冇追post架?
你咁講白兵夠幫麥德正宣傳啦

因為有不公義存在 所以就算有更多嘅不公義都冇所謂
Ok fine

某乜鳩啲情況下呀
有咩情況選建制入去係會比較好啲架
溝通唔到 痴撚線

錯，係有不公義出現左，唔係制止佢而係保留個不公義，而對更多既不公義都who fuckong care, 因為已經大勝。之後邊個選到選唔到，邊個以後無得選都唔緊要啦。

兄弟爬山各自努力
相信極大部份真前綫都不會向和理非推廣放棄投票論 也有被射盲眼的前線出來呼籲人投票
同様和理非今次也沒有和勇武割席
今次區會也有參選人是曾經行得好前的

2件垃圾一件臭D,一件冇咁臭
本身已經唔信呢個體制內既人都要逼佢點都要揀冇咁臭個件
而家真係唔知邊個溝通唔到

一圖勝千言

得啦得啦
不推文

其實今次選舉好多素人
唔好咁武斷先

同埋唔睇大局
自我感覺良好
咁祝你一世都活喺自己世界

鄺神呢D係我區,投佢根本冇問題
我不嬲都只係話"某D情況"含唔落既情況下投白票冇問題
冇一支竹打沉一條船囉

呢句你同自己講啦
其他人都係有理據討論
係你成個post都係講廢話揀人覆帶風向

咁投白票間接令建制入圍又如何制止到個不公義存在呀
如果今次個個都係你咁嘅心態比建制拎晒18區過半議席
你又覺得同而家有冇分別？

你大局觀好就唔會出分化post啦
最冇資格講呢句就係你
出完分化post而家當拎尾彩咩

係囉，點解泛民講到大義凜然，點解唔制止個選舉啊？
無選舉咪無所謂18區過半囉。
更什者，點解唔接受831,又會接受有dq 既選舉既？
我既心態係我支持投白票但今次我含，對成個制度抱有極多懷疑，而手足投唔投我都尊重唔係尻屌。

吓？
你真係理直氣壯講歪理喎
篤分化POST = 分化？
分化撚諗嘢真係勁 ！

幫義士搵工平台宣傳
義載
幫手叫議員請義士(早過晒黨出聲明)
意見同手法不一,但目標一致
不過比你一野就話係3毛,真係唔知邊個係歪理

你地既然懷疑既
就乖乖地用證據黎撻人
即係叫你地搜證吖
證明番白兵係鬼

如果唔係既
白兵最後都係無罪

死啦，比你講一講都唔知邊個先係鬼啦

個storyteller又鬧盡全部人

嘩睇完白兵啲留言先歎為觀止

好在好多人好清醒

為怕佢del 留言(都有人話佢有) cap定先

由佢既留言已經好清楚睇到呢個人既質素
就算唔係鬼都對個運動毫無幫助

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

但啲片仲係luke多過dislike 好多

樓豬繼續睇唔到

如果你提出到如何有效地可以令呢個選舉制度停止我都洗耳恭聽
不停強調話制度不公義應該停止
但又唔講點樣可以停 一味喺到大隻講
由始至終我見你所支持嘅論點就係出於針對泛民而作出一種意氣式放棄選票嘅做法
然後打住應該尊重「自由意志」嘅旗號去包裝自己

講到口都臭 今次投票並唔係針對任何人 而係針對民意OK?
區選係極少數全香港人都可以參與嘅全民公投
我地要嘅結果唔係令幾多泛民居得議席呀
而係急需一次有說服力嘅民意彰顯
話比全世界知到底香港人嘅主流民意係乜
除非你覺得民意唔重要啦

所以無論你再講幾多泛民令你卻步嘅地方都無辦法掩飾到你間接票投建制嘅事實
對於任何投建制/助長建制嘅人我好難視之為同路人
我諗好多人都係
唔使再發悔氣話原來唔投票就要比人屌
屌你唔係單單因為你冇投票
而係因為你放生建制
放生建制亦等於出賣手足
Clear?

如果咁都叫鳩屌嘅我都冇話可說

周庭KO親中日本學者：喺自由國度未喺極權國家生活過 話唔支持暴力嘅人 有啲傲慢

日媒已因為我哋成功大勝
轉咗風向

唔係睇唔到
係唔會同你泥沼
道不同不相為謀

唔講啦
明明之前每個月都會有嚟緊2個星期既活動plan同活動post
依家唔見哂個個spin哂去選舉

其實有喎

我loop左幾頁
剩係見到飛機post膠post

郁啲就話人分化 咁之前捉鬼 又阻人舉美國旗係乜嘢人？
人哋講嘅嘢有邏輯謬誤咪講出嚟囉 同埋 人哋係話依家選舉制度唔完善 冇叫你唔投
仲有 邏輯唔係靠信 要自己推論出嚟㗎

藍絲D片都係like多過dislike

難怪

明明大把留言質疑佢

白兵根本同熱狗一樣啫,剩係睇住泛民老手就完全剝奪咗新泛民嘅付出

為建制助選
一個人30歲都大把功過啦
只提過不提功 啲過好多仲要n年前
人都換哂

白紙一張/永選唔到嘅熱狗冇政績
咪冇功冇過俾佢屌囉

係啊，投白票係鬼係共諜
咁你班心愛嘅飯民議員缺席/投棄權一定全部都係收左錢嘅暗共
打和啦super
香港人都贏左證明到比美國佬睇大家有幾支持個體制
香港人已經有民主啦，大家返屋企，等下年繼續岀黎投票，永續選擇抗爭到2046

神駒呢排狂屌老點人投對家班人

根本益帝制派就唔係本土主張
係陳雲根, 熱狗收ORDER做野

你就三毛

五大訴求呀，一個二個區選贏左失撚晒憶咁

分化撚
三毛
拉

批鬥

16:20

白兵
你恨到啦
依家咁出名

多得你囉

不過留意到佢最近訂閱數冇乜增加就真

冇跌就即係唔成功

（轉自連登其他帖）

正解啊樓主你

都過咗咁多年

你睇黃毓民
黃洋達
陳雲

每次都係玩分化，叫人唔投泛民

每次都做對中共有利嘅事

白兵係新熱狗

目的好明顯

"又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁"
人地都趕住去投韓國瑜票架.
點知比袋鼠夾小英子一窩炒起.

盲都知今次區選意義係乜
仲有
我哋好多子彈咩
乜都話冇用
得衝先有用？
黑心到

即係831太子站果個CCTV的確係被人卜爛咗,係真事嚟.好有道理,頭頭是道
問題係....22:50之前被卜爛同23:04後被卜爛,完全兩件事嚟.
大衛高柏飛魔術表演嚟.

除咗個YouTube之外
白乒仲有Facebook 㗎
啲留言假到爆

其實佢咩來歷
講咗咁耐冇人爆料

之前無人識 係靠今次運動食人血饅頭彈起(佢自己都係咁講)
平時講野真係算幾有POINT 加上後生
係時事評論方面算係有一定既歡眾 我平時都會聽下
但話區會無用 叫人投黎都無用 我就無再聽佢了

突然爆石爆出嚟
又好似唔使返工咁
又有咁多資源做片
大家知乜嘢事啦

我意思係做咩工，
邊度讀書之類

【香港人權與民主法案】外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

仲有呢間 大家小心
佢留言講過國師唔知係咪refer間呀雲伯了

歡迎篤哂啲分化撚出嚟

仲有卡比日報
佢話射落海既言論已經delete咗
look7s就成個怨婦

細良都好信，樓豬加油

S

我信自己
分化撚加油

冇叫人唔投wo 只係唔投泛民

有話冇用
不斷暗示投白票

某D人唔會睇到飯民呢樣野架
飯民缺席/投棄權就得,有好多議案明明投票就可以反敗為勝
而家仲要搵燈神燒山出黎打飛機
再者白兵只係講選舉對於爭取5大訴求冇用, 有叫人鐘意投邊個就投邊個
(老豆搵仔都認為選舉係廢)
斷章取義係到打飛機

梁家傑仲講緊法治未死，over my dead body仲未死，范國威89月果陣五大訴求最尾由真普選變咗林鄭下台。
我會唔會話佢哋建制B隊，但柒事太多，同埋仲係以自己而唔係香港嘅利益唯先

嘩好多護航撚

護咩航，講事實，有根有據
飯民既歷史，老豆揾仔既唔信選舉，人地條live點講，追下post全部有晒證據係到
你就斷章取義帶風向做分化撚
而家仲要拎埋燒山打飛機

根據佢哋過往啲片，其實佢哋係港獨派
即係唔相信體制內抗爭

所以唔會選擇用投票呢啲體制內嘅方式去抗爭

希望更多類似樓主呢類人可以對政治光譜認識多啲

唔好再將政治立場二元化咗然後走去屌人3毛

歷史
30年歷史你實挑到衰嘢講㗎
白紙一張咪冇嘢講囉
依半年人哋改過唔割席 做咁多嘢你又唔講？
仲有今次民主黨+公民黨+新民主同盟依啲議席
加埋都唔夠無黨派非保皇素人多

學你依啲白兵fans咁
輸九咗對香港有益
定嬴對香港有益？

私怨分化柒頭 仲以為自己好醒

本土都叫人投啦今次
永遠唔睇大局
自我感覺良好

6月至今冇割過席
咪有人Post左飯民呢段時間既野囉
大把人講左唔信體制內既抗爭
再者,佢地唔信呢個選舉制度覺得冇用,但冇叫人唔投票
用唔岩你既抗爭方式就屈人係3毛

白兵夠有叫人投囉
雙重標準丫?

不斷話
投唔投你哋決定
但不斷話個選舉冇用

哈哈哈

嗰啲有人咪係共青団認證造謠熱狗囉

你係要衝出嚟㭍㗎喎

乜食晏時間都開工
咁勤力呀 有勤工奬？

帶節奏
民主派出賣香港人
食人血饅頭

熱狗好心你叫公青団改吓對白啦

佢地覺得選舉冇用都唔比
叫投唔投自己決定有咩問題?
即係你叫一個覺得選舉冇用既人,一定要叫人去投票先得

點會唔比
歡迎佢講多啲
幫港出聲

拎堆5毛cap圖扮驗證
而家唔知邊個出post分化
唔夠人講就屈人係5毛

好似你唔夠人講多啲囉

睇結果就知discourage 投票輸撚咗
香港會點

仲有
乜咁好笑你自認五毛咁誠實？

裝一下激進黃屍
哈哈

樓主可能係泛民啲fd黎，總之你個意見同走向同泛民個班人不盡相同就係鬼，其實思維同大陸個班人見到你話支持香港就係支持港獨一樣

我係香港人啲fd
光譜當然可不同
但關鍵時刻不團結歪理discourage 人投票

大家心中有數依啲係乜人

首先,佢地就冇叫人唔投票,只係覺得選舉冇用
你老屈就點都冇用,只係你只帶風向
第2,佢就有幫飯民人助選tim
第3,而家咪一樣輸緊囉,講到香港贏左咁5大訴求入面因為個選舉而爭取成功左?反而777就spin左去暴動檢討之類

再者,而家針對你搞分化
方向一致,但手法唔同,
對上就已經講過佢地做過D咩野
唔岩你心水,唔用你認為既方法
咁就要比你屈係5毛囉

你屈我多啲
請睇返#5

熱狗好勁

明明我嬴指區選

可以屈到我話成場仗贏

大家睇清共青団話嘅裝一下激進黃屍嘅手法

記得提防

多謝你落力演出

人地覺得選舉冇用,就扣帽子講到人地話咩都冇用

做乜咁勤力啫
去第2⃣️個post分化啦
依度你黃咗㗎啦

次次就只識老屈人係5毛

Sorry
我改口
係裝一下激進黃屍

好鍾意扮撚晒眾人皆醉
到頭嚟睇完佢地啲分析真係得啖笑

Btw嗰條撚樣養貓但貓毛敏感

好多人護航㗎

大家都走共青団裝一下激進黃屍路線

冇論點完全唔係討論
唔夠人講就只係識屈人係毛

論點咁多頁一早講咗
裝一下激進黃屍🤣

黎來黎去咪又係唔用你認同既手法,就老屈人係5毛囉

大家識做啦

大家明佢咩居心啦
區選前夕

上面啱啱先🈶️個

幾個月前睇咗幾條片已經無再睇。
佢係咪分化撚都已經唔係重點，重點係小學雞拋書包扮有見地。

應該年紀稍大嘅人都一睇就轉台，不過我諗應該會呃到小朋友。

呃到唔少
YouTube 95500人subscribe

仲要成日拋錯

抛錯唔係問題。最撚大鑊係扮晒智者口吻。
不過佢出嚟好明顯就係要呃後生仔follower。

本來如係運動好
影響後生仔功德無量

但此人心術不正，
關鍵時刻播毒

為運動好

叫白票兵定紅兵好

紅白兵

分明係差佬啦.

咁又唔似

agree
今時今日仲叫人投白票我當係鬼
宜家唔同前幾年
區選 立選 已經係公投
全世界都mon住
白票個意思已經唔同左

開頭以為佢哋係勇武,原來只係收左中共錢嘅漢奸.

裝一下激進黃屍

勇乜鬼呀
你有冇見佢受傷
有冇見佢俾人拉啊
咪一樣咁青靚白淨靚仔上鏡

當 Auman 恐懼鳥Johhny 咁溫和嘅人都俾人拉過時
我唔覺得白乒有幾勇 佢有冇去過示威都唔敢講

認同

見過佢去一次集會
個戴面具柒頭（疑似）肥又矮

白兵高瘦

但邊忽靚仔

唔夠講要人生攻擊

下
我講客觀事實
見過佢有去就唔會屈佢冇去

但唔通迫我讚佢靚仔先啱？

唔明點解要講外表，同三毛無關

上面有人講先
唔係我
請你爬文

明明佢係唔支持體制內抗爭
屈人三毛係想點呢
香港政治唔係淨係得泛民同建制㗎樓主

我知
但係人都知打仗要團結

同埋 佢唔係無知婦孺
正常智商都知今次區選非一般區選
全球傳媒，政府𥄫實當公投

佢平時咁叻指點江山
忽然又咁冇國際視野？

體制內抗爭和體制外抗爭係兩個方向
兄弟爬山各自努力
不要阻人

冇喺連登出po都算係咁掛
淨係喺佢自己channel出條片都唔得？
況且佢channel唔算大 咁都阻到兄弟爬山？
就結果而言區選都贏到開巷啦

我估佢係連登應該冇立足之地
你睇呢個post嘅反應就知

他支持體外抗爭 ok
但不要宣掦體內抗爭無用的負面訊息

正如今次運動大方向：
和理非都無和體外抗爭的人割席一樣道理

之前有以白兵名義出

原來我哋係容不下少數人嘅聲音
即使有晒論據 負面嘅已經係唔可以發表嘅
明白了

冇唔俾佢講
但要踢爆佢

踢爆佢啲咩 踢爆佢係一個香港YouTuber？

喂
你開始語無倫次喎

咁你想踢爆佢啲咩
正面回應唔到就話我語無輪次 同格硬屈人3毛嘅做法差唔多啫

請睇返#1

請睇返#1688

樓主嘅理解能力好似有啲差
咁我就直白啲講了
我而家話緊你容唔下少數人嘅意見就標籤人三毛啊

我自己都有睇storyteller話區選冇用嗰條片
佢話體制內抗爭冇用 我同意
佢話區議員資源冇用 我唔同意 己方嘅資源的確唔會嫌多
即係係咁我都冇覺得佢係3毛/收咗中共錢

今次場抗爭唔同以前啊
係包含咗傳統泛民 中間偏黃 本土派 焦土派 和理非 勇武
但係我哋嘅大方向係一致㗎
不割席講緊嘅係唔同政治理念之間嘅不割席 唔止每個小圈子內在嘅不割啊
係和而不同 求同存異啊

已經半年啦 醒未啊樓主

多謝你咁有心理性留言
你講嘅我大部分同意

咁你當我對佢2個極度失望啦

好多人都對佢地好失望😞
同埋突然醒覺

任何戰線都有用
最憎失敗主義
何況區選今年根本好重要
好過你行十次100萬人遊行

白兵兩個都好少少 storyteller直頭係癲狗
係直播一有人話支持區選就屌 泛狗前泛狗後

但係重溫完白兵段live，好老實佢地只係話覺得場選舉無用，不投也罷，但佢哋都講到明大家想投一樣可以去投，無所謂。你邊到聽到佢地叫人唔好投票先。如果係我miss左，有無link同time stamp?

佢哋論點大概係制度內抗爭唔會有任何效果同泛民慣例係關鍵時刻賣港，同我身邊大部分焦土friend一樣。

你大可以唔認同，我都投咗票，但未至於非黑即白到指控佢哋係三毛掛？

例如我可以覺得絕食喺如此麻目不仁嘅政府面前係零功用，你可以覺得好有用，咁我意見唔同你就代表我係三毛？

永遠接受唔到第三種聲音
咁好彩比到呢班泛粉執政都只會係極權
Animal farm劇情正於香港發生緊

我講了n次
請睇#5

絕食當然冇用

連豬=拿破崙

我絕對接受到議會外抗爭囉

我只睇到poly義士同西灣河中槍義士都努力叫人投票

睇完，但你無正面回應到。

意見唔同唔至於係三毛掛？

我個例子，絶食有無用根本唔係重點，重點係有人會覺得有用，有人覺得無，大家亦可以拎出嚟討論，或者所有自己覺得有用嘅嘢就應該做。但唔係非黑即白到話無用就等於散播失敗論，就等於係分化撚係三毛。

大家咁大個人有獨立思考，唔啱聽咪算囉，洗乜屈人係三毛？

我記得有一次佢有講
有個民建聯都做得好
如果果條友係佢個選區都會選佢

個問題係建制坐擁龐大資源
佢只要唔hang機唔偷懶
一定會做得比泛民好
你玩simcity一開波就金手指
點可能玩得柒過白手興家？
但問題係好多建制會同自己友蛇鼠一窩亂批錢
而家唔係要泛民
係要打爆呢條利益輸送鍊洗牌
所以自從嗰次之後都無再聽

Ok
你絕對可不同意我話佢3毛
我也一早話咗冇証據

但佢動機相當可疑

依啲咪綿裡針

佢唔蠢

真係弱智
叫人唔好投
白癡先會信

佢冇直接叫
只係不斷話區會好冇用
投唔投 你自己決定喎

同sell保險一樣
不斷話個plan好正
買唔買 你自己決定

其實投票比邊個定系投白票都公民權利嘅一種 就算佢投白票 都系對選舉不信任嘅一種表態
點解一有人投白票就話人系三毛 如果連人哋嘅投票選擇權都唔接受唔到 唔好同人地講要真普選啦 同獨裁有咩分別 逼人地跟住同一個方向走

喂唔好撚再講邊個中槍叫你投票啦
係咪中撚完槍嘅人講嘢就有光環呀
你班柒頭接受唔到異見就吹雞同人割蓆
尤其是樓主呢啲撚樣冇實據就標題黨一口咬定人係三毛

好簡單和理非同勇武手足嘅意向做法已經唔同
但就係因為同路人出發點一樣所以先會一直強調不分化不割蓆各自努力

你老味閪人哋有冇叫你投白票？
只不過對選舉呢件事同大鵬想法唔一致
就要比你哋標籤三毛係鬼秒割

一言堂將一切異見排外同共產黨有咩分別
最鍾意分化就係好似樓主啲咁撚樣嘅人 好自為之

係咩

唔好俾我批死你
你呢啲撚屌嘅心態
正正係enjoy緊自己分化成功keep住推post
喺連登做冷氣軍師做得幾耐
係咪成就感比你現實生活體會到嘅大

分化撚話返人分化

本身冇聽上個禮拜果個
依家特登聽返
聽到去區議會果part
佢地講話唔會因為區議會而影響到結果
如果有國際視野就會明白區議會唔會有國際關注
所以投唔投就係大家自己決定

先不論星期一既外國頭版
琴晚gphone都講多左次
就正正因為區議會結果迫到侵侵落筆簽
國際視野

認同佢地未必係3毛
佢地中大理大果part都講得岩
屌泛民我當佢地係想泛民改善先屌
但唔該唔好再做失敗撚

其實呢啲討論沒有意思 都是沒完沒了的爭吵 Mary goes round.
因為你話人同時，其實都係話緊自己！所以這種理據的辯論係唔會有結論的！
永遠都會有聲音係有人接受唔到嘅
如果唔係就唔會有黃絲帶藍絲帶之分
現在唔係接唔接受到到其他人聲音嘅問題
係有人提出對白乒背後動機的質疑
呢個質疑都係聲音嘅一種 而質疑都有其合理性
樓主係有權喺連登度提醒其他人的

提出質疑叫人提高警覺都係聲音嘅一種

呢啲又係冇乜意思嘅討論
大家都可以叫大家做分化L 都唔會有結論
不過我只係想講 其實大部份人嘅眼睛都係雪亮嘅
一個人背後嘅動機 其實每個人都會心中有數
睇呢個case 我相信樓主唔係分化L 因為佢嘅質疑合理

呢啲破壞性先強
平時講啲嘢好有道理
關鍵時刻一鳴驚人
唔理佢有心定冇心 其實我覺得恐怖㗎

同佢批判劉細良一樣
99%真話1%致命假話

Aggar 話人者是

佢到最後果Part咪又係話鳩唔同意見
屌鳩佢果D人係毛
2:36:40左右
話D毛走哂
哂鳩氣

一講區選零作用已放棄睇
之前都有追.

....順便推.

人地強調自己無叫人投白票喎

保險佬都強調冇sell plan
只係耐心聆聽幫人

留名

岩岩睇live
佢地個樣仲頹過未選舉之前

個live有冇咩point?

有冇燒山屌白票黨果條片
今日佢地講開又想睇下點屌法

#1596 請善用圖片功能

佢今日好晦氣咁話選舉贏左佢地開心
又話自己有親人係美國做遊說團
講到美國好重要咁囉
佢地咪分析下啲新聞
然後偷偷地叫人入佢地個會有多啲野聽

教會模式

沈旭輝講嘢悶過好多人
但係都好過班storyteller之輩
成班仆街懶係先知咁
你係先知就唔會預計唔到泛民會贏
你係覺得泛民會輸先投白票之麻

晦氣
哈哈

沈旭暉好solid 喎

利申：泛民都做好多野自保，我絕對理解有人好憎佢

你指憎邊個？

這種人見得多, 下一個關鍵時刻又會再扇你一鍋.

.

嗱 我就中立既
不過
親人做遊說團
咁佢地聽到侵侵因爲區議區結果而落筆簽名
唔知又有咩感想
利申 冇睇哂琴晚全部，有時間再睇

仲有樣野
佢地成日出片果時講果D野
有時可唔可以做好 Fact check先
琴晚無情情又講鄧小強話成立獨立調查會有3萬隻警犬持槍上街
之前已經有人FC過
只係一張記者會相配上文字既假新聞
嗱 我已經唔係用佢地屌飯民果D黎做例子
佢地好多時屌飯民果D新聞都係假野
仲要講完之後全世界都知果單係假野
第二個禮拜既片都唔見佢地澄清返
最叻就係講 網友傳過黎 我照讀咋

佢地屌飯民唔可以話佢地屌錯
但係 屌之前可唔可以FC左先

嗰個一早知係假新聞

我都話過佢哋啲料經常錯

咁即係惡意散播謠言囉
照讀咋？
惡毒到

其實 如果唔投
保皇全取
好似d民意 變哂藍絲多
士氣一定超差

其實呢場運動
我都諗緊係咪有咁多垃圾藍絲係香港

見咁多人排隊投票踢走班仆街
我都信大多數香港係高質

唔係好似
係確實
外國線唔使打

所以我先咁嬲

既然佢咁鐘意屌鳩劉細良1%惡毒謊言
又屌細良叫停光復香港時代革命口號
之後又轉軚
咁點解佢地要同劉細良一樣
講完扮冇野
唔係一句讀者提供就唔關佢事嫁喎
除非佢地想做李力持啦

劉細良唔算講完扮冇嘢
佢有話受運動啓發改變咗諗法

佢絕對比白兵之流真誠

而且50多歲人
有左膠底正常不過
佢亦從來冇同前線割

成個運動一開始就成日講唔好留係個同溫層入面
同溫層唔係單純黃藍之分
細良 志森 燒山 佢地全部都代表某個界別
單純屌佢地個個都識
果個天命成日講自己有投天琦
咁天琦當年成日講
政治就係要爭取唔支持佢既人支持佢
咁點解唔係爭取佢地認同/理解
而係屌鳩佢地廢老

白兵又話人誤會佢哋 唔係想叫人投白票
笑撚死
區選前就無誤會
選撚完就誤會
點解仲有班傻鳩會聽會信

睇住佢有班信徒
Fb當佢神咁拜
好無奈

佢哋依啲比熱狗明刀明槍精明進化
大家要防

就係喺度播緊依啲毒
扮理性
同建制拉票

有一班自以為投入左運動
睇唔起和理非
追得貼d資訊識少少政治
就無料扮四條

舉個例
佢話屌佢白票撚既人
同個個鍾意三上悠亞但係佢唔鍾意
而又因為佢唔鍾意而屌佢嘅人係冇分別

聽完個例子我真係笑撚死
點解咁撚戇鳩都真係有人仲喺度聽
明明就係 你鍾意三上悠亞你唔會影響到我
但係你要人投白票係影響到我呀嘛
一個出係自己角度一個出係社會角度
咁都可以用嚟比喻
收皮啦屌 講嗰個On9 覺得啱嗰個仲on9

係直情會影響個運動

而且
佢非蠢人

絕對不會不知輸咗有乜後果
人人叫一票不能少 多你一個好多時

講啲咁嘢

仲話我哋容下唔到佢聲音？
屌佢老母

你有好嘅邏輯思維

好多盲毛冇㗎

今次屌你
有萬多廢票
18-20歲得5成幾投

6，7月時佢哋登記做選民之後唔投做乜鳩？

唔多唔少一定有人俾依啲𡃁仔向仆街洗咗腦

我唔會話佢地講錯
佢地好多野都講得好岩
例如監察議員係公民責任
但佢地只係用一堆正論去掩飾佢地真正想論既謬論
佢地成日講
盲投飯民=玩壞個制度
單純講依點我係認同既
但係
我地依家唔係要依種正論
依家我地係要話比全世界睇我地反對政府
依個就係民意

你話話比美國知選舉不公
唔好傻啦
一車車旅遊巴車去票站
香港新聞都有報出黎
你估美國會唔知

有冇人可以比到證據證明佢哋叫人投白票？

嗱 我就中立既
我唔敢講佢有100%親口叫人投白票
但是
我就非常唔滿意佢地D區議會無撚用言論
仲要講埋D正論話鳩我地玩壞個議會制度

依個先係佢危險嘅地方
全錯就藍絲kol路線啦

請睇#5

睇你老母咩又喺度以己度人叫你拎證據呀

但我更加同意佢哋嘅講法
就係好多人都未搞清楚政治光譜係咩一回事
而又因為今次嘅運動先至忽然留意政治然後馬上歸邊
呢啲都係獨立思考嘅一環
大家都知道同路人唔係得一個想法同意志 就如和理非同勇武
各方都有權擁有自己嘅想法 互相批評學習進步
老老實實人哋外國真係唔會因為區議會結果而左右行動
我哋必須承認區議會只不過香港人自己圍爐打飛機
口口聲聲話同路人不分化不割蓆
現實就係要一言堂抹煞同自己想法有分歧嘅人

好文重溫

所以我覺得聽任何評論員都要好好過濾
唔係人地講就要聽

依家侵侵班幕僚咪講左因爲區議會結果先會建議侵侵簽囉
我就冇樓豬咁敵視佢地既
我一直都係用不推文回覆
但我都非常不滿佢地最近既言論
上幾集我直頭冇睇
如果唔係樓豬出Post屌
我都未必會睇返

講多最後一句
人哋自從行出黎講政治之後
所分析所講解嘅資訊真係有用學到野
如果就係因為區議會呢件事你唔欣賞佢同自己嘅想法不一
從而抹煞左兩位同路人一直以黎嘅付出
到最後屌走人贏粒糖輸間廠 真係無撚謂
希望你哋保持理性思考 唔好再日日沉醉喺捉鬼
其實你哋做緊嘅嘢就係分化 共勉之

我認同你依點
我都有因為白兵D片而有所得著
但佢地自己都成日屌其他評論員
咪同樓豬開Post一撚樣

同埋要睇埋政治形勢㗎
全部主要國際大媒體同政客都講明當民調

佢哋唔提㗎喎

aggar

佢地俾我既感覺係屌同路人包括其他 KOL同屌泛民係最落力
仲有，佢話好多人包括bob 叔話佢地係因為唔識政治，有冇咁自大呢？會唔會係人地就識政治先話佢地呢？
仲成日欲言又止最討厭，好似話俾人知我知好多內情架，所以你地咁無知我都唔怪你地
我唔係覺得佢地係鬼，但以上既行為已經好令人討厭

利申：曾經成日聽佢地仲諗住課金支持，點知一到選舉就露出咁既質素

無用都要投嫁啦，就係唔比支那人咁順心順意，

的確係不公平，但唔投或白票可以有咩作為？

我都係咁樣
講真 我聽佢地屌
2成onQ 2成保皇 5成泛民 1成陳雲&其他KOL
而且提到陳雲好多時都係輕輕帶過

故我咪話佢哋係熱狗2.0

絕對同意你話唔經獨立思考而歸邊嘅人係唔正確
反而想講係
白兵一直論點係 唔相信議會內嘅抗爭
情願你喺議會外抗爭
推翻區選
所以就割投票比泛民既人
但係係爭取五大訴求上
你可以話大家係同路人
但係佢因為選舉而割
佢都唔當係同路人
你所講不分化不割蓆
反而係掩飾佢錯同分化嘅藉口

印象中應該冇偏激到話要同"投票比泛民既人"割蓆喎

咁佢唔會咁蠢咁講嘢嘅

咁咪即係你以己度人囉

哦白兵fans

有票唔投先傻。

咁又唔好下下直接話佢Fans
一陣又比位人入話唔岩就熱狗/fans

0成本抗爭
點解唔做埋
而且冇人諗住投完就算
血債只能夠血償
諗到可行既抗爭方法就做左先
做乜都冇用就返屋企開暖氣好過啦

等登紅字個埋字
廢事比人話食人血饅頭

屌住黎行

所以咪話啲區選冇用撚係偽命題
任何戰線
缺一不可
160幾萬黃絲可以參與嘅戰線
818後已經近乎冇可能
而且效力比行十次百萬行大得多

雖然而家講有D事後孔明
我地一直拎住100萬 200萬黎打飛機
我當我地依面真係個個做哂白票黨/唔去投
今次結果出左黎
對家都有100萬隻港豬
唔好理係旅遊巴定係一屋十六人
結論就係人地做到100萬數出黎
到時我地仲可以拎乜野出黎講

另一方面如果冇去投
依家點樣會有個票站既票數多過投票人數
依樣都係鐵証黎

我唔係話白兵佢地有直接叫人投白票
我只係覺得白兵咁樣放負就唔得
咁當然
佢可以一句 唔鐘意就唔好睇/走
但如果佢連其他人意見都唔接受
咁佢係唔係仲不堪過劉細良呢

而且我一直捉住個point 係
佢哋非蠢人 之前又成日講國際線
冇可能唔知今次區選嘅國際線意義
佢權衡咗輕重後仍然要喺關鍵選前時刻
(689連出幾個post離間和理非勇武）
冇用㗎 冇用㗎
不過投唔投 你決定囉

咁唔係現形係乜

我就中立既
我唔會話杯葛冇用
但係
香港人做唔做到日本人咁
風災都唔會食韓國野丫
唔好話罷黨鐵
依家落街睇下元氣仲有幾多人排隊就知道啦
得小部份人杯葛
咪同以前一撚樣比人代表囉

中立？
哈哈

學佢地丫嘛
無可否認係幾好用

真係有人會話：佢都冇講到明叫人投白票/唔好投

哈哈

我覺得依句係最撚不堪既答案
你同我講一句
嗱 我就中立既我唔會話投票冇撚用不過呢我就唔會投
咁樣講我都會尊重佢
咁樣出黎護航呢
我就覺得不如唔好講野

佢成日話無講叫人「投白票 or 唔好投」呢 d exact wording
但就好多人 get 到咁既意思
如果佢地真心唔係咁既意思
咁佢地既表達能力真係冇資格做 KOL

依啲叫狡辯

我印象中佢有講過唔太講建制
係因為大家都知道佢地係仆街 知道佢地做過D咩

嘩

依個借口好好笑
合理化分化行為

我專攻撃民主派
因為敵人建制太仆街

咁既論點放落飯民到都一樣
我夠知飯民柒事啦
佢重覆多次做乜
保皇唔係全部都係豬隊友
仲有曾鈺成依類大仆街
講敵人有幾多毒招好撚過啦

我屌飯民係因為保皇冇資格做我對手
我追擊onQ係因為鼠王芬唔值得我屌醒
over my dead body

永遠立於不敗之地

佢以為
（其實好柒）

關鍵時刻唔屌建制，即係唔想做大個餅。

淨係聽ng sam同小豪子

聽多啲無妨
但真係要好有獨立思考能力

志森就聽下冇壞
不過要留意佢係極度左膠和理非
佢某程度上代表好多中產既心態
小豪子會好好多
有時志森自己朝早出果條片就擔心依樣擔心果樣
但夜晚可能因為有同小豪子傾過
之後出既志森與志豪會好好多
不過都係果句啦
聽完要自己消化
唔好盲從

我幾鐘意白兵以前講果句
「蕭生其實分析得好好，不過係佢高估左依個政府既智力，所以先成日燈中。」
我都有因為依句而周圍推薦人聽白兵
不過依家就未必了

始終年紀大
我諒解

亦同意志豪了解前線心態同貼地好多

佢本來都係一個人才

不過心術不正

我聽到話人地唔識政治就知
只有自大既垃圾先講得出
咩學術既同真係有料到既人會咁講嘢
呢啲嘢係藍絲先講得出
政治你唔識架啦

咩人都可以講自己意見
覺得人地唔啱咪講出佢點錯
燈山做例子就好明顯睇得出

邊個話人哋唔識政治？
佢識哂？

白兵 支持 碌撚就知 佢地可能都係 鬼

所以我咪話係熱普城2:0

不過佢地認真講野果時都幾岩既

但佢地d分化論 真係好垃圾

就係有道理先
吸fans

之後先播毒

我其實有聽開白兵 但我都有去投票

因為我都唔係完全同意佢地講區選嗰part

不過我唔覺得佢地係三毛

起碼支持五大訴求 又冇同和理非割

咁你太天真了
三毛有好多面向
唔一定個個惡形惡相

咁大家各有各睇啫

不過無論係睇咩youtuber都好 最緊要係自己有獨立思考啫

啱

覺得佢地係 迷撚左熱狗 既本土派

白兵有9.6萬subscribers
到2020立會 唔播毒有鬼

佢地好似係本土派 但迷唔迷熱狗就唔知

我自己都對熱狗睇法麻麻地

我會睇定D先

依樣都好擔心

仲要有啲中二病
覺得全世界人乜都唔識 佢自己就最醒

同大台有咩分別？

態度權威
內容其實左抄右抄
但又完全唔知佢底細憑乜權威

小美

你過份解讀？

抄唔係問題
唔做好FC先最大問題

人人都會有錯
但佢啲料出錯頻率好高

哇屌
有埋圖都叫過份解讀
咁唯有係囉

經典免責句子：
嗱，我呢，就中立嘅

無意義係唔係唔做？

如果你眼中無意義，即係叫人唔好做嘅……錦，不如唔好抗爭啦……

嗱 我就中立既
你睇返上面我今日既留言
我就唔同樓豬
我一直都係話唔鐘意佢D失敗論

失敗論即係3毛？

你睇左未
我都有講唔太覺得係3毛
而且我一直都有不推文
唔好盲屌 OK?

我好愚昧，所以我想了解下

屌，無意義唔代表唔做架嘛……我黎個弱智都明嘅道理希望你都明

係睇呢啲youtuber之前，聽過好多本土既朋友講過自己既諗法，白兵佢地既取向係本土思維黎，不過都係個句啦，高估左好多和理非既心態，攬炒係要大部分人一齊做成果先會出到黎
好多人都希望可以最低損失情況下獲取最大成果
而體制內抗爭正正做到呢樣野。
不過自大呢樣野就走唔甩，如果有心傳播既話拍多幾條片可能仲好，跳step跳得太快既話啱啱覺醒既人消化唔切。
我睇完佢啲片之後感受到佢地自暴自棄緊，但係講真阿，講得政治就預左一定要就有心機慢慢解釋俾大家聽

不過講真，結果出黎咁佢地都估唔到，佢地都係驚投完票大家道火會熄左，但係目前風向算係好既，storyteller 講過一句幾有意思既說話啦，最好就大家以後唔洗再睇分析，自己會有分析，當大家齊齊公民覺醒之後，政論節目可以齊齊收皮，大家都唔洗屌黎屌去

屌
依家我想睇人分析香港
唔係想睇人一味講無用無用
咁依家係個POST講下都唔得
我又唔係樓豬咁話佢地係3毛
你做乜鳩

無，我太敏感

選完翌日已由區議員號召市民圍理大

和理lunch 多區冇停過

尋晚三個集會

聽日3個遊行集會

嗰啲成鳩日話大家沉醉區會勝出不抗爭，放軟手腳

根本係偽命題

係咪要日日掟tg汽油彈先叫keep住熱度？

但係錦佢代表佢哋係三毛？

你想點呀

殊！唔準質疑
質疑都係鬼同分化

弱智仔輕輕一問 ，希望各位智者畀個答案我

呢個我同朋友傾計有時都理解唔到佢既諗法
雖然佢冇直接指出集會冇撚用,
但係佢有指出和理非做啲咩最好
就係三罷, 要令到成個社會停止運作最好
但係我睇完之前有個po講梁繼平提到集體行動問題之後
我覺得真係好難實行到,反而全力推動黃金經濟圈可行性高好多
有時候佢地可能行得太前,大家跟唔到既時候咪就會冇辦法理解到佢地既行為囉,正如我都理解唔到

我黎個弱智仔純粹好奇佢哋點解係三毛？

你冷靜D先
唔好追住黎屌
你咁盲屌有咩用

你不斷屌人唔三罷

只會脫離群眾

非常同意擴大鞏固黃色經濟圈
先係持之以恆好方法

唔係佢地行得太前
係絕大部份香港人唔想行
而且香港D公會全部都係K型既

其實我地慢慢去砌一個大家都接受到嘅方案，錦樣先算無大台架嘛……除非我理解錯

所以都係某程度妄顧現實

香港社會保障少
生活成本高
大公司又可能會秋後算帳

真係想三罷成功
唔該正視上面三様嘢先

否則blame 大眾係完全冇意思

你個錦字好礙眼

點先唔礙眼？

你係真蠢喎
咪以寫錯別字為榮唔該

呢個就係我既諗法,
當然大家一齊做到緊係好,而且好有效,
唔好話三罷啦,全部人唔怕死衝出黎做咩都成功
但係呢個位正正係好多本土獨派既諗法
所以我唔覺得佢地係三毛,只係你所講既脫離群眾

依樣真
個個都知道三罷有用
但唔解決你講果3樣野就真係好難搞

群眾運動
脫離群眾
注定失敗

總括以上所述，如果全香港有大部分，甚至全部人罷工，按道理就應該無咩問題

正字係？？？？

喂
其實你想講乜？
你啲表達能力⋯

我好憎伸手黨
請自行google

所以果個天命一直自豪有投比天琦
但係說服唔支持佢地既人轉係支持佢地依樣野
佢地又做唔到天琦咁樣
一味放負有Q用咩

人數問題

關人數咩事
重點係邊類人罷工
地盤佬罷一個月同中環人罷一個禮拜你估邊面有作用

如果兩類一齊

咁要思考下
點樣去主導一個風向 令某啲論述變成主流論述
。
以連登嚟講
熱門post係好難上
我自己試過一大班frd一齊刷都上唔到
咁有咩方法 點樣做先上到熱門呢？

錦唔怕會變成大台咩？真心問

建議你睇下先
唔係一句罷工就可以叫到全香港罷工

又係……唉……

你明唔明乜野叫民意乜野叫大台

條友死要用個錦字
講嘢冇人明

錦你當我唔明啦

令人討厭

我自摺啦

比你參考下
但唔該你自己思考下文中內容
唔好全盤接受

我都唔想咁話你
提咗你錦字係錯別字，

咁字都唔識
仲死要用

講嘢又0 point

其實篇野都係麻麻地
不過當解釋下咩叫大台就算

我始終唔明關三毛咩事？

我真係分唔清
佢係假膠定係真心唔明

佢叫人唔投區選都算
仲話立會選舉都無用

佢邊到有話你關三毛事

係……？

你自己睇返上面D留言
唔係個個都認同佢地係3毛
但好多都覺得佢地D失敗論唔岩

咁……好啦……

有啲人你係永遠同佢溝通唔到嘅

依樣真

我就中立嘅
哈哈

咁我又唔會話佢地係藍絲既

咁我都唔會
佢係中咗 中立啫

鄭立係熱狗 白兵又係熱狗 劉世良又係熱狗CLS

連登係沒辦法認真討論

True

又係你個熱狗

共黨機器 平時被你任屌都得 關鏈時間 叫你投白票 已經露底了

我自己都有聽開白兵直播
唔覺得佢地有叫人投白票
佢提醒大家公民覺醒除左去投票
仲要監察自己選擇既人係無錯

不過我都認同佢地不時會無fc下用左D錯既資訊去做直播
而事後無澄清

講投白票我覺得之前李怡有篇文講得好好
講到尾投咩票都係個人自由
就算真係有所謂白票KOL
咁容易俾人左右到自己決定自己都要檢討下
就算有人投白票都唔代表佢地對個運動無其他貢獻

一路都係話要監察侯選人

一開埸就召喚storyteller 已經係一場戲
裏應外合 宣傳storyteller 區議會無用論
好老實 storyteller 個channel 原本根本無人知
白乒同埋Storyteller的channel都係差唔多時間開
是巧合還是早夾好的大龍鳳 只有當事人才知道

今日我同白兵舌戰
見陳雲post

Link pls

一文道破陳雲有幾仆街

#777左右開始
佢改咗名做美國旗護旗手

慢慢睇

我自己有睇開李怡，其實李怡都有叫人自己投想投的野，投白票無話對與錯，沈大師都有出文講類似的野，但唔知點解無人會話佢地係鬼。
相比白兵和storyteller呢d，李怡和沈大師仲有影響力啦

其實唔好斷章取義啦
上面明明都無講話唔同意和你塞, 燒警局, 美國法案.......
唔通去溝女，條女話「我唔想去睇戲」，你又以為佢講緊「我唔想同你出街」、「你好樣衰」、「我當你係兵」咁樣咩....

老共專搞分化及陰謀

我今日俾大批三毛話返我五毛
泛民第一打手
我好欣慰
原來我略盡綿力佢哋都驚

其實意見不同好正常。只希望大家把分歧盡量減少。 係咪3毛5毛或單純個人衝動或利益想法，用時間及理智去看，配合局勢多少可以評估到。
希望大家不要弱化黃色d邊。

你覺得熱普城算唔算黃

我覺得佢地會把黃色勢搞散。我個人唔認為佢配為黃

同我睇法一樣

樓主你都幾撚好笑嫁喎

自己開完個無腦屈毛post而家又扮晒中立咁？

我冇扮中立
我一向憎熱狗

今次選舉已經好明顯，對方只係7到把所有人都黃化左，但由現實數據看，老共的人口戰略真係可以在下次立會選舉反勝。其中，只要用黑手段黑法律及分化方式配合，黃色就會輸得好難看。

當然知道
但任何可以爭取多啲籌碼嘅方法都不能放棄

所以樓豬先會開Post叫人小心
雖然我就唔讚成話佢地3毛既

冇問題
我真係冇証據佢哋是否3毛
鼓勵白票撚/區選冇用撚就肯定係

所以我先會叫你開過個新Post

都過咗賞味期限
下次先啦

開定差唔多嫁啦
過多兩日星期五又開

乜都要做，乜都要試
樣樣都行唔通不如返屋企訓覺
仲想用吸人血泛民愚弄港人

不過開定又會比佢地搵歪理駁

其實我已經unsubscribe咗所以冇睇

立即取消訂閱

如果唔係你開Post我都唔會睇返
你開post前果集都已經冇睇

你憎唔憎熱狗關我鳩事

但你而家鳩屈毛都係事實喎

指責熱狗鳩屌攪分化結果自己又係做埋晒d差唔多既野

咁講到尾咪又係你既指責就係公仇 人地既指責就係私怨

我都唔會再睇

你又唔使咁勞氣嘅
邊有話關你事呢

一路有睇開白兵，直至去到區選，佢話唔會投票嗰一刻，依家即刻唔睇。
佢地都未搞清楚投泛民目的係乜

我覺得佢哋唔係蠢
唔係未搞清楚
係故意

你唔洗係度避 你d說話拎黎呃下連登仔就得

講到尾你都係唔肯認

點解唔岩你心水既意見「白票」「區選無用」就係五毛？

自己擺大個頭諗住用五毛黎否定人立場 衰左就連歉都唔會道個

用下個腦真係咁困難？

下？三毛我真係冇証據亦一早認咗
「白票」
「區選冇用」係咩居心

大家自己定奪啦

我相信係度嘅連登仔智慧

仲有，其實認乜？

仲推緊
睇嚟泛民好驚人出年投白票

係香港人都唔想白票柒橫行

同埋衰咗乜？

叫人唔好投白票就泛民
又黎D二元對立

仲有依個仲好笑

依D就真係痴撚線
唔投佢地就係飯民

完全認同, 更認同呢句..
「講嗰個On9 覺得啱嗰個仲on9」

似熱狗驚人投泛民多

但呢個Channel一開嘅時候都未有逃犯條例

逃犯條例唔係6月先有㗎
4,5月時係立會都嘈到癲啦
亦有過十幾萬人遊行

問題係進行選舉與否係政府決定 並非由我地控制 我哋只係處於被動狀態 佢出咩招我哋點接

問題係佢一條片好似係三月 仲要係講AV女優

頭先check過,4月6日

我無中，佢地太低能，點會比佢影響到

你睇下佢fb先啦

唔係個個好似你咁醒

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我見fb都有人推

我都係喺Facebook見人推，覺得有得做，所以幫手宣傳

呢D題材跟本一開始儲心積累去吸納大批年青人觀眾.
成套計劃...

逃犯條例2月開始推㗎

你地D抹黑真係愈黎愈ON9
人地一開始係做個咩都講下嘅台
然後5月尾已經叫人去上街
而家只係因為覺得投區議會無用,就要標籤人係3毛

唔搭個台點儲fans?

Ok
三毛未必係，選舉無用撚 鼓勵投白票撚肯定係

陳怡一開始以拍大陸閪片上位添啦

一開始一開始

你都ON9,講完AV講政治,你估唔會流失D AV 藍屍fans咩
成80版都係講埋D垃圾陰謀論,好撚心啦
要屌佢地某個論點完全無問題架,我都唔同意投票完全無用架,咁唔啱聽咪討論囉,下下陰謀論咁仲講乜嘢討論?定還是純粹想抹黑?

同埋佢集集片尾都話要爭取真普選架,只係覺得而家有DQ有功能組別唔係真普選,唔覺得而家個制度有意思咋,唔好再抹黑啦

你真係天真過天真嬌

白兵支持雲伯
雲伯係共諜

唔好咁低質啦...

我都唔鍾意陳雲,所以而家我都無乜聽白兵了

應該咁樣諗
我唔介意佢取唔取消
預左政府用陰招
不過如期舉行到
而我手上又有票
點解唔投

同意
取唔取消
用唔用陰招我哋控制唔到
但自己都唔盡責投票 講唔通

三上悠亞應該係係比喻緊泛民
唔係投票呢件事

白兵支持storyteller
Storyteller屌陳雲屌到啪啪聲話佢冷血定咩

理解係泛民，但兩個例子既影響就天淵之別了..

唔鍾意三上，咪J過第二個女優，重點係有得揀丫嘛，同埋唔睇三上唔會影響成個AV業發展，最重要係點選擇都係係雙贏

唔鍾意泛民，但無得揀走去投建制，就足以影響成個社會對抗專制極權既決心、勝負對抗爭運動既士氣影響、最重要係外國民主社會點解讀香港人對抗爭既支持度，呢點好多巴打手足都講左了，係足以左右大局既一場和平理性既投票運動，無雙贏，WINNER TAKES ALL 既遊戲。

所以呢個比喻只係小朋友撒賴式回應，甚至當觀眾係傻仔，混淆視聽既做法

清醒 liked

冇聽Storyteller
但都有聽白兵講唔認同理大守城但都認為要救左先

依樣真
而且香港人做太耐港豬
到依家先開始明白監察議員既重要性
唔算太遲
但唔夠早

我自己又再出POST, 今次唔揭穿呢條共諜我真係唔死心

最後一句中point

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

依家佢哋係咁話投票、抗爭無用，只係益泛民去食人血饅頭。問佢哋有乜方法解救，佢哋又答唔出，淨係識叫人乖乖地讀好啲書，米再出來抗爭

大佬呀，政治光譜唔同都話人地係鬼
你自己同藍絲有乜分別
即使唔啱聽，其實白兵 storyteller嘅觀點不無道理
絕對不是你所講的五毛

你？

多一把聲音有咩問題

你堅持選舉，我又可唔可以話你固執？
你覺得加入制度可以推翻制度，我又可唔可以話你係空想？

我唔係話你睇法有問題，我最想帶出嘅係，唔好唔啱聽就話人係鬼。你既然覺得自己有道理，用理據反駁就可以。

倘若香港真係有民主，只會出現同你意見唔同嘅聲音。希望樓主真係成熟少少，用腦去分析對家的觀點，而不是立場先行。

點樣知打嘴巴？
有冇證據？
冇證據我都可以話你係共諜

乜嘢資料錯？
不如你真係比證據
我唔係話佢一定岩
而係你真係說服唔到我

你而家又咪係冇跟到風向
事實上佢真係有啲point係有道理
泛民主派的確係呢一刻冇爭取廢除功能組別

少少批評都接受唔到，唔好話自己支持民主

你呢啲係咪就係所謂嘅分化撚？
又話各有各做？
邊個話白票冇用？
最憎人散播失敗主義

（我只係曲線串緊無腦黃絲的邏輯)

所以監察從來唔覺得有問題，
批評係想令佢哋進步
就係你呢種睇法，令到泛民一直以來無進步

其實已經見到成效
我唔反對選舉
而係選完出嚟呢班民主派議員，係咪真係有心推翻制度

笑死，樓上再樓上打完一大堆野原來只係打緊稻草人

所以我認同有plan B，選舉只係迫於無奈下的決定
但而家班泛民有冇plan A？

元旦大遊行台下有一班人話廢除功能組別
岑子杰即刻黑面

我唔明你一句泛民一直以來無進步有咩根據？呢半年泛民表現叫做合格有餘，前線屌狗幫手足，議會內抗爭都交到功課，你盲架？你有你攬炒，人有人投泛民。不過我都唔知呢半年攬炒左啲乜？見你鳩叫左幾版真係要屌下你

你到底明唔明破壞運動同各有各做既分別？一隊波有人踢前鋒，有人踢後衛咁叫各有各做，叫人投白票係叫自己隊友千其唔好將個波踢入對家籠門。你咁都分唔清係度教人做人

我咁睇
由71爆入立法會，已經代表有唔少人否定呢個制度，而投票某程度係附和緊呢個制度。你諗返去選舉主任會dq唔啱心水既人，就知道呢個制度應該好難幫你做到五大訴求（我主觀認為，可能有其他人認為可以）

我認為佢地睇法比較前，依家和理非仲未接受到無票投，因為佢地勇武唔起，只可以捐錢/投票嚟表達自己。但呢個post正評多到咁…係咪下下都要用三毛去標籤提出唔啱聽既意見既人。唔知開post既樓主既目的係咩

見到呢個post，比起普選我更加想放返班手足算

我同意有進步㗎，我今次區選都係投泛民
但係代唔代表唔使監察？

班黑警點解可以發晒癲？
咪就係因為冇監察囉。

而事實上呢幾個月佢哋都冇講過廢除功能組別，
我相信你都會同意廢除功能組別，先係真正邁向雙普選，
泛民擁有咁多支持者同資源，而佢哋亦有表態支持五大訴求，
指出佢哋做得不足有咩問題？

佢哋冇進步嘅位就係永遠唔夠膽更進一步。
雙普選無啦啦變咗林鄭下台
釋放義士，就變咗減刑
獨立調查委員會，心水清就知未有轉型成以下嘅獨立調查委員會，其實係咪真係有作用？

講到尾五大訴求最重要係雙普選
係呢個咁好嘅時機下唔乘勝追擊，同維穩有咩分別？

你呢句說話嘅前設係
區選大勝=運動勝利

但事實到呢一刻你覺唔覺得抗爭者贏咗？
Sorry我淨係見到泛民贏咗

如果投票唔係代表運動勝利
咁你點樣證明投白票係破壞運動？

（不厭其煩講多次，我係有投票，而且投泛民）
（我亦都同時尊重人投白票）

No!
區選勝利+人權法係班後衛做到野，守住人地攻勢。
前鋒係五大訴求+勇武
我哋肯定無贏，但都唔好自己叫人放棄防守同進攻，因為心知肚明我哋班前鋒唔係點入到波。你投白票，老共多謝你都黎唔切

最弊好多人都唔係用你呢個point反駁
一味淨係識得話人3毛，試問呢種風氣係咪真係好？
我當然認同區選有嘅作用啦，所以我係有投票。

但我嘅重點係批評泛民/監察泛民唔代表係三毛
白兵佢哋認為區選無用，人哋真係有理有據咁證明，而且幾有說服力
對比起瞎撐泛民的支持者，佢哋真係為呢個運動帶來第二個觀點。
即使我立場同佢哋唔同，我認為佢哋嘅片係值得睇

如果今次區選，我果區得梁國雄同李慧諒。
Sorry我都會選擇投白票

咩叫民主？

民主咪就係各自有各自諗法同表述
但互相尊重大家既睇法

開放心態接受唔同資訊
再自己分析決定

如果行得我講無你講既方式
唔跟我就係錯
咁咪極權囉

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

[長文] 要革命，請先革了自己的命

佢地意思應該係： 制度腐敗到咁
比你區選拎曬D議席又點？ 正苦味照用你D錢請返曬落選既保皇黨做公職

如果佢係3毛, 咁連登仔就檢討下點解人地做3毛做得咁高質啦, 至少人地有論述唔係鳩嗡

佢地一直講緊既係既然反制度點解仲對制度內既選舉咁上心？越上心只會越俾人覺得你想個制度繼續運作落去。我睇唔到推翻制度既steps入面有進入制度、係制度內「贏」呢一步喎